msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-22 09:39+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-16 16:07+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "Sunday"
msgstr "周日"

msgid "Enter Admission Date"
msgstr "进入日期"

msgid "Enter Date of birth"
msgstr "输入出生日期"

msgid "Enter Address"
msgstr "进入的地址"

msgid "Enter State"
msgstr "进入状态"

msgid "Enter City"
msgstr "进入城市"

msgid "Enter Zip Code"
msgstr "该邮政编码"

msgid "Enter Mobile Number"
msgstr "该手机号码"

msgid "Enter Alternate Mobile Number"
msgstr "进入备用的手机号码"

msgid "Enter SID Number"
msgstr "输入数SID"

msgid "this file not allowed, please choose a CSV file."
msgstr "这个文件不允许的，请选择CSV文件。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Are you sure want to edit this record?"
msgstr "你确定要编辑的这个记录吗？"

msgid "Class Limit Is Full."
msgstr "类限制是充分的。"

msgid "Please Enter Room Category Name."
msgstr "请进入房间类别名称。"

msgid "Please Enter Value."
msgstr "请输入的价值。"

msgid "Are you sure want to delete this record?"
msgstr "你确定要删除这个记录吗？"

msgid "Marks"
msgstr "标记"

msgid "Submitted"
msgstr "提交"

msgid "Late-Submitted"
msgstr "晚提交"

msgid "Pending"
msgstr "待"

msgid "Select users to reply"
msgstr "选择用户的答复"

msgid "Sub Total "
msgstr "总子 "

msgid "Payment Made :"
msgstr "支付的款项:"

msgid "Due Amount :"
msgstr "由于金额："

msgid "Grand Total :"
msgstr "总:"

msgid "Book Details"
msgstr "书的详细信息"

msgid "ISBN"
msgstr "ISBN"

msgid "Days"
msgstr "天"

msgid "Textarea"
msgstr "Textarea"

msgid "Nullable"
msgstr "Nullable"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Please Select Exam Hall"
msgstr "请选择考场"

msgid "Please Checked Atleast One Student"
msgstr "请检查至少一个学生"

msgid "No Student Available"
msgstr "没有学生提供的"

#: template/exam.php:196
msgid " Add Exam"
msgstr " 添加考试"

#: template/holiday.php:178
msgid " Add Holiday"
msgstr " 增加的假期"

#: template/notice.php:415
msgid " Add Notice"
msgstr " 添加的通知"

#: template/transport.php:187
msgid " Add Transport"
msgstr " 增加的运输"

#: admin/admin.php:26
msgid " Attendance"
msgstr " 出勤"

#: template/parent.php:835 admin/includes/parent/view_parent.php:180
msgid " Child"
msgstr " 儿童"

#: admin/includes/dasboard.php:869
msgid " Class"
msgstr " 类"

#: template/parent.php:333 admin/includes/parent/index.php:512
msgid " Delete"
msgstr " 删除"

#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:119
msgid " Download"
msgstr " 下载"

#: template/exam.php:373 admin/includes/exam/index.php:327
msgid " Download Syllabus"
msgstr " 下载的教学大纲"

#: template/parent.php:328 admin/includes/parent/index.php:511
msgid " Edit"
msgstr " 编辑"

#: api/class/student-registration-image-upload.php:37 api/class/student-registration-image-upload.php:39
#: api/class/student-registration.php:58 api/class/student-registration.php:62
msgid " Email Already in use"
msgstr " 电子邮件已经在使用"

#: admin/includes/student/student.php:571
msgid " file"
msgstr " 文件"

#: template/library.php:95 template/library.php:111
msgid " Issue Book successfully Delete!"
msgstr " 问题的书，成功地删除！"

#: admin/includes/dasboard.php:718
msgid " Notification Title :"
msgstr " 通知的标题："

#: template/child.php:480 template/student.php:1568 admin/includes/student/view_student.php:267
msgid " Parents"
msgstr " 父母"

#: admin/includes/general-settings.php:324
msgid " Student can send message to each other"
msgstr " 学生可以发送消息的每一个其他的"

#: template/subject.php:185
msgid " Subject List"
msgstr " 问题清单"

#: template/teacher.php:315
msgid " Teacher List"
msgstr " 老师名单"

#: template/teacher.php:1022 admin/includes/teacher/view_teacher.php:199
msgid " Time Table"
msgstr " 时间表"

#: admin/includes/parent/index.php:418
msgid " View Parent"
msgstr " 查看父母"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:377
msgid " View SupportStaff"
msgstr " 看SupportStaff"

#: template/exam.php:374 admin/includes/exam/index.php:329
msgid " View Syllabus"
msgstr " 视的教学大纲"

#: template/view_message.php:269 template/view_message.php:272 admin/includes/message/view_message.php:238
#: admin/includes/message/view_message.php:241
msgid " || "
msgstr ""

#: translation_string.php:4
msgid "(filtered from _MAX_ total entries)"
msgstr "(滤从_MAX_总条)"

#: translation_string.php:14
msgid ": activate to sort column ascending"
msgstr "启动排序列上升"

#: translation_string.php:15
msgid ": activate to sort column descending"
msgstr "启动排列的下降"

#: template/attendance.php:398 template/attendance.php:584 template/child.php:108 template/report.php:112 template/student.php:1789
#: template/teacher.php:289 template/view-attendance.php:174 template/view-attendance.php:220 template/view-attendance.php:362
#: admin/includes/dasboard.php:314 admin/includes/dasboard.php:390 admin/includes/attendence/index.php:609
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:180 admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:97
#: admin/includes/report/index.php:73 admin/includes/student/index.php:751 admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:102
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:215 admin/includes/teacher/index.php:456 admin/includes/teacher/index.php:497
msgid "Absent"
msgstr "缺席"

#: template/library.php:923 admin/includes/library/memberlist.php:54
msgid "Accept Returns"
msgstr "接受返回"

#: admin/admin.php:51
msgid "Access Right"
msgstr "访问权"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:238
msgid "Access Right Settings"
msgstr "访问权的设置"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:220
msgid "Access Right Updated Successfully."
msgstr "访问权更新的成功。"

#: admin/includes/access_right/parent.php:986 admin/includes/access_right/student.php:986
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:988 admin/includes/access_right/teacher.php:1040
#: admin/includes/access_right_old/index.php:926
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: template/account.php:378
msgid "Account Settings"
msgstr "帐户设置"

#: template/account.php:157
msgid "Account Settings "
msgstr "帐户设置 "

#: admin/includes/sms_setting/index.php:143
msgid "Account SID"
msgstr "帐户SID"

#: template/child.php:163 template/child.php:175 template/exam.php:305 template/exam.php:318 template/feepayment.php:351
#: template/feepayment.php:367 template/homework.php:262 template/homework.php:281 template/homeworklist.php:54
#: template/homeworklist.php:65 template/hostel.php:359 template/hostel.php:372 template/hostel.php:495 template/hostel.php:511
#: template/hostel.php:719 template/hostel.php:733 template/library.php:361 template/library.php:375 template/library.php:614
#: template/library.php:625 template/library.php:849 template/library.php:859 template/notice.php:512 template/notice.php:524
#: template/parent.php:232 template/parent.php:241 template/payment.php:448 template/payment.php:463 template/payment.php:688
#: template/payment.php:698 template/payment.php:1016 template/payment.php:1025 template/report.php:567 template/report.php:581
#: template/student.php:537 template/student.php:556 template/student.php:1264 template/student.php:1271 template/subject.php:224
#: template/subject.php:236 template/teacher.php:373 template/teacher.php:384 template/transport.php:239 template/transport.php:251
#: template/viewsubmission.php:54 template/viewsubmission.php:66 admin/includes/admission/index.php:263
#: admin/includes/admission/index.php:276 admin/includes/class/index.php:175 admin/includes/class/index.php:186
#: admin/includes/customfield/index.php:191 admin/includes/customfield/index.php:202 admin/includes/exam/index.php:264
#: admin/includes/exam/index.php:278 admin/includes/fees/index.php:120 admin/includes/fees/index.php:130
#: admin/includes/feespayment/index.php:256 admin/includes/feespayment/index.php:267 admin/includes/feespayment/index.php:364
#: admin/includes/feespayment/index.php:381 admin/includes/grade/index.php:163 admin/includes/grade/index.php:175
#: admin/includes/hall/index.php:201 admin/includes/hall/index.php:212 admin/includes/holiday/index.php:185
#: admin/includes/holiday/index.php:196 admin/includes/hostel/index.php:358 admin/includes/hostel/index.php:368
#: admin/includes/hostel/index.php:458 admin/includes/hostel/index.php:471 admin/includes/hostel/index.php:581
#: admin/includes/hostel/index.php:592 admin/includes/library/index.php:245 admin/includes/library/index.php:256
#: admin/includes/library/issuelist.php:50 admin/includes/library/issuelist.php:61 admin/includes/library/memberlist.php:15
#: admin/includes/library/memberlist.php:25 admin/includes/message/view_all_message.php:146
#: admin/includes/message/view_all_message.php:161 admin/includes/message/view_all_message_reply.php:136
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:147 admin/includes/notice/index.php:423 admin/includes/notice/index.php:436
#: admin/includes/parent/index.php:473 admin/includes/parent/index.php:483 admin/includes/payment/expense-list.php:51
#: admin/includes/payment/expense-list.php:60 admin/includes/payment/income-list.php:52 admin/includes/payment/income-list.php:62
#: admin/includes/payment/index.php:324 admin/includes/payment/index.php:339 admin/includes/report/index.php:566
#: admin/includes/report/index.php:581 admin/includes/student/index.php:978 admin/includes/student/index.php:992
#: admin/includes/student/view_exam_receipt.php:31 admin/includes/student/view_exam_receipt.php:38
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:53 admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:64
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:50 admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:63
#: admin/includes/subject/index.php:281 admin/includes/subject/index.php:295 admin/includes/supportstaff/index.php:439
#: admin/includes/supportstaff/index.php:449 admin/includes/teacher/index.php:653 admin/includes/teacher/index.php:665
#: admin/includes/transport/index.php:209 admin/includes/transport/index.php:223
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: admin/includes/student/index.php:1047
msgid "Active"
msgstr "活性"

#: template/exam.php:522 template/hostel.php:665 template/library.php:490 template/library.php:533 template/library.php:788
#: admin/includes/access_right/parent.php:208 admin/includes/access_right/student.php:208
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:209 admin/includes/access_right/teacher.php:217
#: admin/includes/admission/admission_form.php:329 admin/includes/exam/add-exam.php:133 admin/includes/feespayment/add_feetype.php:68
#: admin/includes/hostel/add_room.php:90 admin/includes/library/issue-book.php:132
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: template/hostel.php:854 admin/includes/hostel/add_bed.php:72
msgid "Add Bed"
msgstr "添加床"

#: template/hostel.php:327 admin/includes/hostel/index.php:302
msgid "Add Beds"
msgstr "添加床"

#: template/library.php:266 template/library.php:556 admin/includes/library/add-newbook.php:126 admin/includes/library/index.php:177
msgid "Add Book"
msgstr "添加本书"

#: admin/includes/class/add-newclass.php:48 admin/includes/class/index.php:112
msgid "Add Class"
msgstr "添加类"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:469 admin/includes/customfield/index.php:103
msgid "Add Custom Field"
msgstr "添加自定义的领域"

#: template/exam.php:597 admin/includes/exam/add-exam.php:208 admin/includes/exam/index.php:188 admin/includes/mark/add-result.php:94
msgid "Add Exam"
msgstr "添加考试"

#: admin/includes/hall/index.php:138
msgid "Add Exam Hall"
msgstr "添加考试厅"

#: admin/includes/mark/add-result.php:29
msgid "Add Exam Successfully"
msgstr "添加考试成功"

#: template/payment.php:354 admin/includes/payment/index.php:263
msgid "Add Expense"
msgstr "增加费用"

#: template/payment.php:1191 admin/includes/payment/add_expense.php:130
msgid "Add Expense Entry"
msgstr "增加费用项"

#: admin/includes/fees/index.php:101 admin/includes/feespayment/index.php:189
msgid "Add Fee Type"
msgstr "增加的费用类型"

#: admin/includes/grade/add-grade.php:56 admin/includes/grade/index.php:107
msgid "Add Grade"
msgstr "添加等级"

#: admin/includes/hall/add-hall.php:46
msgid "Add Hall"
msgstr "添加大厅"

#: template/holiday.php:310 admin/includes/holiday/add-holiday.php:64 admin/includes/holiday/index.php:130
msgid "Add Holiday"
msgstr "增加的假期"

#: template/homework.php:135 admin/includes/student_HomeWork/index.php:116
msgid "Add Homework"
msgstr "添加的家庭作业"

#: template/hostel.php:270 template/hostel.php:455 admin/includes/hostel/add_hostel.php:44 admin/includes/hostel/index.php:265
msgid "Add Hostel"
msgstr "添加的旅馆"

#: template/payment.php:333 admin/includes/payment/index.php:250
msgid "Add Income"
msgstr "增加收入"

#: template/payment.php:920 admin/includes/payment/add_income.php:179
msgid "Add Income Entry"
msgstr "增加收入的入口"

#: template/manage_marks.php:535 admin/includes/mark/index.php:488
msgid "Add Mark"
msgstr "添加标记"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:335 admin/includes/customfield/add_customfield.php:188
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:223 admin/includes/customfield/add_customfield.php:257
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:383 admin/includes/customfield/add_customfield.php:399
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:416
msgid "Add More"
msgstr "添加更多"

#: template/composemail.php:853 template/view_message.php:386 admin/includes/message/composemail.php:185
#: admin/includes/message/view_message.php:350
msgid "Add More Attachment"
msgstr "增加更多的附件"

#: template/manage_marks.php:280 admin/includes/mark/index.php:244
msgid "Add Multiple Subject Marks"
msgstr "添加多个主题的标记"

#: admin/includes/mark/add-result.php:52
msgid "Add New Exam"
msgstr "添加新的考试"

#: template/parent.php:203 admin/includes/parent/index.php:412
msgid "Add New Parent"
msgstr "添加新的父母"

#: admin/includes/student/index.php:832
msgid "Add New student"
msgstr "添加新的学生"

#: template/sent.php:122
msgid "Add New Subject"
msgstr "添加新的课题"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:372
msgid "Add New Support Staff"
msgstr "添加新的支助工作人员"

#: template/teacher.php:332 admin/includes/teacher/index.php:587
msgid "Add New Teacher"
msgstr "添加新的老师"

#: template/notice.php:717 admin/includes/notice/add-notice.php:140 admin/includes/notice/index.php:367
msgid "Add Notice"
msgstr "添加的通知"

#: admin/includes/notification/index.php:310
msgid "Add Notification"
msgstr "添加通知"

#: admin/includes/fees/add_feetype.php:63 admin/includes/library/add-newbook.php:59 admin/includes/library/add-newbook.php:103
msgid "Add Or Remove"
msgstr "添加或删除"

#: template/parent.php:496 admin/includes/parent/add-newparent.php:147
msgid "Add Other Child"
msgstr "增加其他的孩子"

#: template/parent.php:647 admin/includes/parent/add-newparent.php:299
msgid "Add Parent"
msgstr "增加父母"

#: template/payment.php:312 template/payment.php:631 admin/includes/payment/add-payment.php:115 admin/includes/payment/index.php:236
msgid "Add Payment"
msgstr "添加付款"

#: template/hostel.php:683 admin/includes/hostel/add_room.php:108 admin/includes/hostel/index.php:286
msgid "Add Room"
msgstr "添加的房间"

#: template/hostel.php:303
msgid "Add Rooom"
msgstr "添加间"

#: admin/includes/routine/add-route.php:174 admin/includes/routine/index.php:120
msgid "Add Route"
msgstr "增加的路线"

#: template/student.php:346 template/student.php:1232 admin/includes/student/student.php:587
msgid "Add Student"
msgstr "增加的学生"

#: template/sent.php:17 template/sent.php:188 template/subject.php:202 template/subject.php:518
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:161 admin/includes/subject/index.php:220
msgid "Add Subject"
msgstr "增加受"

#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:204
msgid "Add Support Staff"
msgstr "增加支助人员"

#: template/teacher.php:815 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:266
msgid "Add Teacher"
msgstr "增加的老师"

#: template/transport.php:405 admin/includes/transport/add-transport.php:101 admin/includes/transport/index.php:143
msgid "Add Transport"
msgstr "增加的运输"

#: admin/includes/email-template/index.php:388
msgid "Add User"
msgstr "增加用户"

#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:301
msgid "Add/Save Mark"
msgstr "添加/保存的标记"

#: template/account.php:275 template/account.php:518 template/child.php:377 template/parent.php:547 template/parent.php:795
#: template/student.php:775 template/student.php:1466 template/teacher.php:636 template/teacher.php:983 api/class/settings.php:567
#: admin/includes/admission/admission_form.php:232 admin/includes/admission/admission_form.php:443
#: admin/includes/admission/admission_form.php:654 admin/includes/admission/index.php:259 admin/includes/admission/index.php:272
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:199 admin/includes/parent/view_parent.php:140 admin/includes/student/student.php:120
#: admin/includes/student/view_student.php:164 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:74
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:132 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:87
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:160
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: template/composemail.php:615
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: admin/admin.php:16
msgid "Admission"
msgstr "入场"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:189
msgid "Admission Date"
msgstr "接纳日期"

#: admin/includes/admission/index.php:207
msgid "Admission Form"
msgstr "入学申请表"

#: admin/includes/admission/index.php:204
msgid "Admission List"
msgstr "录取名单"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:185
msgid "Admission Number"
msgstr "接纳数"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:169
msgid "After Or Equal(Today's Date)"
msgstr "之后或平等的(今天的日期)"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:292
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: template/notice.php:554 template/notice.php:655 template/notice.php:670 template/sendbox.php:88 api/class/circulars.php:116
#: api/class/circulars.php:198 api/class/message.php:219 api/class/notice-old.php:163 api/class/notice-old.php:227
#: api/class/notice.php:295 admin/includes/message/composemail.php:117 admin/includes/message/sendbox.php:86
#: admin/includes/notice/add-notice.php:78 admin/includes/notice/add-notice.php:93 admin/includes/notice/index.php:470
#: admin/includes/notification/add-notification.php:21 admin/includes/notification/add-notification.php:36
#: admin/includes/notification/add-notification.php:45
msgid "All"
msgstr "所有"

#: api/class/notice.php:185
msgid "all"
msgstr "所有"

#: admin/includes/student/exportstudent.php:15
msgid "All Class"
msgstr "所有类"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1118
msgid "All Student"
msgstr "所有的学生"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1042
msgid "All Students"
msgstr "所有的学生"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1062
msgid "All Students Attendance"
msgstr "所有学生的出勤"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1017
msgid "All Subjects"
msgstr "所有科目"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1086 admin/includes/access_right_old/index.php:1137
msgid "All Teachers"
msgstr "所有教师"

#: template/student.php:814 template/teacher.php:702 admin/includes/admission/admission_form.php:259
#: admin/includes/student/student.php:161 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:113 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:153
msgid "Alternate Mobile Number"
msgstr "备用的手机号码"

#: api/class/settings.php:606
msgid "Alternate Number"
msgstr "替代数"

#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:264 admin/includes/exam/exam_time_table.php:308 admin/includes/routine/add-route.php:130
#: admin/includes/routine/add-route.php:168
msgid "A.M."
msgstr "A.M."

#: template/feepayment.php:347 template/feepayment.php:363 template/feepayment.php:515 template/payment.php:445 template/payment.php:460
#: template/payment.php:606 template/payment.php:686 template/payment.php:696 template/payment.php:1014 template/payment.php:1023
#: template/report.php:563 template/report.php:577 admin/includes/fees/add_feetype.php:84 admin/includes/fees/index.php:118
#: admin/includes/fees/index.php:128 admin/includes/feespayment/add_feetype.php:107 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:145
#: admin/includes/feespayment/index.php:254 admin/includes/feespayment/index.php:265 admin/includes/feespayment/index.php:360
#: admin/includes/feespayment/index.php:377 admin/includes/payment/add-payment.php:89 admin/includes/payment/expense-list.php:49
#: admin/includes/payment/expense-list.php:58 admin/includes/payment/income-list.php:50 admin/includes/payment/income-list.php:60
#: admin/includes/payment/index.php:321 admin/includes/payment/index.php:336 admin/includes/report/index.php:562
#: admin/includes/report/index.php:577
msgid "Amount"
msgstr "量"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:539 admin/includes/admission/admission_form.php:750
msgid "Annual Income"
msgstr "年收入"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:125
msgid "API Key"
msgstr "API关键"

#: admin/includes/admission/index.php:302
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: admin/includes/email-template/index.php:224
msgid "Approve Admission Mail Template"
msgstr "批准入学的邮件模板"

#: admin/includes/student/index.php:1051
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: admin/includes/dasboard.php:538
msgid "April"
msgstr "四月"

#: template/hostel.php:1045 admin/includes/hostel/assign_room.php:185
msgid "Are you sure you want to delete this bed?"
msgstr "你确定要删除这张床吗？"

#: admin/includes/message/view_all_message.php:100 admin/includes/message/view_all_message_reply.php:92
msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "你确定要删除这个消息？"

#: template/homework.php:344 template/homeworklist.php:34 template/homeworklist.php:84 template/hostel.php:398 template/hostel.php:557
#: template/hostel.php:769 template/library.php:338 template/library.php:405 template/library.php:593 template/library.php:654
#: template/notice.php:571 template/payment.php:425 template/payment.php:498 template/payment.php:670 template/payment.php:734
#: template/payment.php:961 template/payment.php:999 template/payment.php:1061 template/payment.php:1230 template/subject.php:346
#: template/teacher.php:527 template/transport.php:289 template/viewsubmission.php:32 template/view_message.php:233
#: template/view_message.php:282 admin/includes/admission/index.php:243 admin/includes/class/index.php:156
#: admin/includes/class/index.php:203 admin/includes/customfield/index.php:151 admin/includes/customfield/index.php:219
#: admin/includes/exam/index.php:244 admin/includes/fees/index.php:146 admin/includes/feespayment/index.php:239
#: admin/includes/feespayment/index.php:285 admin/includes/feespayment/index.php:340 admin/includes/feespayment/index.php:422
#: admin/includes/grade/index.php:194 admin/includes/hall/index.php:182 admin/includes/hall/index.php:229
#: admin/includes/holiday/index.php:168 admin/includes/holiday/index.php:212 admin/includes/hostel/index.php:340
#: admin/includes/hostel/index.php:385 admin/includes/hostel/index.php:437 admin/includes/hostel/index.php:509
#: admin/includes/hostel/index.php:562 admin/includes/hostel/index.php:621 admin/includes/library/index.php:227
#: admin/includes/library/index.php:274 admin/includes/library/issuelist.php:33 admin/includes/library/issuelist.php:78
#: admin/includes/message/view_message.php:202 admin/includes/notice/index.php:404 admin/includes/notice/index.php:478
#: admin/includes/notification/index.php:347 admin/includes/parent/index.php:457 admin/includes/payment/expense-list.php:34
#: admin/includes/payment/expense-list.php:87 admin/includes/payment/income-list.php:34 admin/includes/payment/income-list.php:89
#: admin/includes/payment/index.php:303 admin/includes/payment/index.php:367 admin/includes/student/index.php:958
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:34 admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:82
#: admin/includes/subject/index.php:261 admin/includes/subject/index.php:335 admin/includes/supportstaff/index.php:421
#: admin/includes/supportstaff/index.php:483 admin/includes/teacher/index.php:635 admin/includes/teacher/index.php:727
#: admin/includes/transport/index.php:187 admin/includes/transport/index.php:257
msgid "Are you sure you want to delete this record?"
msgstr "你确定要删除这个记录吗？"

#: template/hostel.php:1065 admin/includes/hostel/assign_room.php:205 admin/includes/hostel/index.php:272
msgid "Assign Room"
msgstr "分配的房间"

#: template/hostel.php:285
msgid "Assign Rooom"
msgstr "分配间"

#: template/hostel.php:238 admin/includes/hostel/index.php:240
msgid "Assigned Bed Deleted Successfully."
msgstr "分配床删除成功。"

#: template/inbox.php:44 template/sendbox.php:43 admin/includes/message/inbox.php:47 admin/includes/message/sendbox.php:42
#: admin/includes/message/view_all_message.php:144 admin/includes/message/view_all_message.php:159
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:134 admin/includes/message/view_all_message_reply.php:145
#: admin/includes/message/view_message.php:343
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: template/composemail.php:552 template/composemail.php:845 template/view_message.php:118 template/view_message.php:379
#: admin/includes/message/composemail.php:66 admin/includes/message/composemail.php:177 admin/includes/message/view_message.php:84
msgid "Attachment "
msgstr "附件 "

#: template/attendance.php:252 template/attendance.php:374 template/attendance.php:560 template/child.php:39 template/child.php:83
#: template/student.php:377 template/student.php:1746 template/student.php:1756 template/teacher.php:185 template/teacher.php:239
#: template/teacher.php:249 template/view-attendance.php:19 template/view-attendance.php:131 template/view-attendance.php:141
#: template/view-attendance.php:195 template/view-attendance.php:337 admin/includes/access_right/parent.php:445
#: admin/includes/access_right/student.php:445 admin/includes/access_right/support_staff.php:447
#: admin/includes/access_right/teacher.php:499 admin/includes/access_right_old/index.php:483 admin/includes/attendence/index.php:460
#: admin/includes/attendence/index.php:586 admin/includes/attendence/subject-attendence.php:152
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:68 admin/includes/student/index.php:703 admin/includes/student/index.php:714
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:34 admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:77
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:190 admin/includes/teacher/index.php:403 admin/includes/teacher/index.php:413
#: admin/includes/teacher/index.php:473
msgid "Attendance"
msgstr "出勤"

#: admin/includes/email-template/index.php:549
msgid "Attendance Absent Notification"
msgstr "出席缺席通知"

#: admin/includes/attendence/index.php:442
msgid "Attendance records not found."
msgstr "出勤记录没有找到。"

#: admin/includes/attendence/index.php:445
msgid "Attendance records successfully imported."
msgstr "出勤记录成功地进口。"

#: template/report.php:137 template/report.php:250 admin/includes/report/index.php:95 admin/includes/report/index.php:207
msgid "Attendance Report"
msgstr "出席的报告"

#: template/attendance.php:121 template/attendance.php:243 admin/includes/attendence/index.php:436
msgid "Attendance successfully saved!"
msgstr "出席成功地保存！"

#: admin/includes/dasboard.php:538
msgid "August"
msgstr "八月"

#: admin/includes/general-settings.php:224
msgid "Australian Dollar"
msgstr "澳大利亚元"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:149
msgid "Auth Token"
msgstr "授权令牌"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:168
msgid "Authentication Key"
msgstr "身份验证的关键"

#: template/library.php:358 template/library.php:372 template/library.php:500 template/sent.php:173 template/subject.php:222
#: template/subject.php:234 template/subject.php:471 admin/includes/library/add-newbook.php:70 admin/includes/library/index.php:242
#: admin/includes/library/index.php:253 admin/includes/subject/add-newsubject.php:115 admin/includes/subject/index.php:279
#: admin/includes/subject/index.php:293
msgid "Author Name"
msgstr "提交人的名字"

#: template/hostel.php:491 template/hostel.php:507 template/hostel.php:715 template/hostel.php:729 admin/includes/hostel/index.php:456
#: admin/includes/hostel/index.php:469 admin/includes/hostel/index.php:579 admin/includes/hostel/index.php:590
msgid "Availability"
msgstr "店"

#: template/hostel.php:540 template/hostel.php:749 template/hostel.php:1052 admin/includes/hostel/assign_room.php:192
#: admin/includes/hostel/index.php:500 admin/includes/hostel/index.php:609
msgid "Available"
msgstr "可"

#: admin/includes/general-settings.php:282
msgid "Bangladeshi Taka"
msgstr "孟加拉国塔卡"

#: template/hostel.php:223 admin/includes/hostel/index.php:225
msgid "Bed Added Successfully."
msgstr "床的增加成功。"

#: template/hostel.php:490 template/hostel.php:506 admin/includes/hostel/index.php:455 admin/includes/hostel/index.php:468
msgid "Bed Capacity"
msgstr "床的能力"

#: template/hostel.php:229 admin/includes/hostel/index.php:231
msgid "Bed Deleted Successfully."
msgstr "床删除成功。"

#: admin/includes/email-template/index.php:934
msgid "Bed number"
msgstr "床位数量"

#: template/hostel.php:713 template/hostel.php:727 template/hostel.php:815 template/hostel.php:980 admin/includes/hostel/add_bed.php:33
#: admin/includes/hostel/assign_room.php:120 admin/includes/hostel/index.php:577 admin/includes/hostel/index.php:588
msgid "Bed Unique ID"
msgstr "床的唯一的ID"

#: template/hostel.php:226 admin/includes/hostel/index.php:228
msgid "Bed Updated Successfully."
msgstr "床的成功更新。"

#: template/hostel.php:669 admin/includes/hostel/add_room.php:94
msgid "Beds Capacity"
msgstr "床位能力"

#: template/hostel.php:311 admin/includes/hostel/index.php:292
msgid "Beds List"
msgstr "床单"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:163
msgid "Before Or Equal(Today's Date)"
msgstr "之前或同等的(今天的日期)"

#: template/child.php:324 template/parent.php:761 template/student.php:1413 template/teacher.php:930
#: admin/includes/parent/view_parent.php:106 admin/includes/student/view_student.php:111
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:107 admin/includes/teacher/view_teacher.php:107
msgid "Birth Date"
msgstr "出生日期"

#: admin/includes/library/index.php:137
msgid "Book Added Successfully."
msgstr "书加成功。"

#: template/library.php:463 template/library.php:798 admin/includes/library/add-newbook.php:32 admin/includes/library/issue-book.php:144
msgid "Book Category"
msgstr "书类别"

#: template/library.php:245 admin/includes/library/index.php:165
msgid "Book List"
msgstr "书名单"

#: template/library.php:357 template/library.php:371 template/library.php:494 template/library.php:610 template/library.php:621
#: template/library.php:819 admin/includes/library/add-newbook.php:63 admin/includes/library/index.php:241
#: admin/includes/library/index.php:252 admin/includes/library/issue-book.php:165 admin/includes/library/issuelist.php:46
#: admin/includes/library/issuelist.php:57
msgid "Book Name"
msgstr "书名"

#: api/class/library.php:790
msgid "Book Not Submitted"
msgstr "书没有提交"

#: template/library.php:204
msgid "Book Submitted Successfully"
msgstr "书提交的成功"

#: admin/includes/library/index.php:146
msgid "Book Submitted Successfully."
msgstr "书提交的成功。"

#: template/library.php:64 template/library.php:79
msgid "Book successfully Delete!"
msgstr "书成功地删除！"

#: api/class/library.php:784
msgid "Book Successfully Submitted!"
msgstr "书成功地提交了!"

#: template/library.php:157
msgid "Book Updated Successfully"
msgstr "书的成功更新"

#: admin/includes/library/index.php:134
msgid "Book Updated Successfully."
msgstr "书更新的成功。"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:353
msgid "Both"
msgstr "既"

#: admin/includes/general-settings.php:226
msgid "Brazilian Real"
msgstr "巴西的现实"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:162 admin/includes/admission/admission_form.php:300
msgid "Brother"
msgstr "兄弟"

#: admin/includes/general-settings.php:228
msgid "Canadian Dollar"
msgstr "加拿大元"

#: template/class.php:95 template/class.php:104 admin/includes/dasboard.php:889 admin/includes/class/index.php:174
#: admin/includes/class/index.php:185 admin/includes/hall/add-hall.php:34 admin/includes/hall/index.php:199
#: admin/includes/hall/index.php:210
msgid "Capacity"
msgstr "能力"

#: admin/includes/general-settings.php:237
msgid "Cedis"
msgstr "塞地"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:145
msgid "Character with Space"
msgstr "字符的空间"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:60
msgid "Checkbox"
msgstr "选项框"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:218 admin/includes/customfield/add_customfield.php:394
msgid "Checkbox Label"
msgstr "框签"

#: template/parent.php:437 template/parent.php:457 template/parent.php:479 admin/includes/access_right/parent.php:263
#: admin/includes/access_right_old/index.php:333 admin/includes/parent/add-newparent.php:88 admin/includes/parent/add-newparent.php:108
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:130
msgid "Child"
msgstr "儿童"

#: template/schedule.php:292
msgid "Child data not avilable"
msgstr "儿童的数据没有即时拍摄"

#: template/child.php:162 template/child.php:173 template/parent.php:865 admin/includes/parent/view_parent.php:210
msgid "Child Email"
msgstr "孩子邮件"

#: template/child.php:133 template/student.php:333
msgid "Child List"
msgstr "孩子的列表"

#: template/child.php:159 template/child.php:170 template/parent.php:862 template/student.php:527 template/student.php:546
#: admin/includes/parent/view_parent.php:207
msgid "Child Name"
msgstr "孩子的名字"

#: template/account.php:283 template/account.php:529 template/child.php:383 template/parent.php:554 template/parent.php:801
#: template/student.php:782 template/student.php:1472 template/teacher.php:643 template/teacher.php:989
#: admin/includes/admission/admission_form.php:242 admin/includes/admission/admission_form.php:463
#: admin/includes/admission/admission_form.php:674 admin/includes/parent/add-newparent.php:206 admin/includes/parent/view_parent.php:146
#: admin/includes/student/student.php:127 admin/includes/student/view_student.php:170 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:81
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:138 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:94
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:166
msgid "City"
msgstr "城市"

#: admin/admin.php:23 template/attendance.php:363 template/attendance.php:549 template/child.php:161 template/child.php:172
#: template/exam.php:638 template/feepayment.php:344 template/feepayment.php:360 template/feepayment.php:459 template/homework.php:252
#: template/homework.php:272 template/homeworklist.php:50 template/homeworklist.php:61 template/library.php:715 template/library.php:846
#: template/library.php:856 template/notice.php:511 template/notice.php:523 template/parent.php:864 template/payment.php:443
#: template/payment.php:458 template/payment.php:551 template/payment.php:778 template/report.php:46 template/report.php:112
#: template/report.php:143 template/report.php:561 template/report.php:575 template/schedule.php:38 template/schedule.php:99
#: template/schedule.php:179 template/schedule.php:248 template/sendbox.php:36 template/sent.php:30 template/sent.php:38
#: template/sent.php:137 template/student.php:700 template/subject.php:391 template/teacher.php:664 template/viewsubmission.php:48
#: template/viewsubmission.php:60 admin/includes/dasboard.php:314 admin/includes/dasboard.php:329 admin/includes/dasboard.php:390
#: admin/includes/dasboard.php:408 admin/includes/dasboard.php:460 api/class/settings.php:513 api/class/settings.php:942
#: admin/includes/access_right/teacher.php:409 admin/includes/attendence/index.php:567
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:131 admin/includes/exam/exam_time_table.php:154 admin/includes/exam/index.php:384
#: admin/includes/fees/add_feetype.php:67 admin/includes/fees/index.php:117 admin/includes/fees/index.php:127
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:72 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:52
#: admin/includes/feespayment/index.php:252 admin/includes/feespayment/index.php:263 admin/includes/feespayment/index.php:357
#: admin/includes/feespayment/index.php:374 admin/includes/library/issue-book.php:60 admin/includes/library/memberlist.php:12
#: admin/includes/library/memberlist.php:22 admin/includes/message/sendbox.php:35 admin/includes/message/view_all_message.php:141
#: admin/includes/message/view_all_message.php:156 admin/includes/notice/index.php:422 admin/includes/notice/index.php:435
#: admin/includes/parent/view_parent.php:209 admin/includes/payment/add-payment.php:33 admin/includes/payment/add_income.php:42
#: admin/includes/payment/index.php:318 admin/includes/payment/index.php:333 admin/includes/report/index.php:7
#: admin/includes/report/index.php:73 admin/includes/report/index.php:101 admin/includes/report/index.php:560
#: admin/includes/report/index.php:575 admin/includes/routine/add-route.php:21 admin/includes/routine/index.php:146
#: admin/includes/routine/index.php:211 admin/includes/student/index.php:974 admin/includes/student/index.php:988
#: admin/includes/student/student.php:45 admin/includes/student/uploadstudent.php:12 admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:49
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:60 admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:44
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:57 admin/includes/subject/add-newsubject.php:64
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:115 admin/includes/teacher/index.php:650 admin/includes/teacher/index.php:662
msgid "Class"
msgstr "类"

#: admin/includes/class/index.php:81
msgid "Class Added Successfully."
msgstr "类增加的成功。"

#: template/schedule.php:156 admin/includes/routine/index.php:332
msgid "Class data not avilable"
msgstr "类数据不即时拍摄"

#: admin/includes/class/index.php:87
msgid "Class Deleted Successfully."
msgstr "类删除成功。"

#: template/class.php:56 admin/includes/class/index.php:102
msgid "Class List"
msgstr "类名单"

#: template/child.php:346 template/class.php:92 template/class.php:101 template/exam.php:299 template/exam.php:312 template/exam.php:463
#: template/student.php:1435 template/student.php:1743 template/student.php:1753 template/subject.php:220 template/subject.php:232
#: template/teacher.php:236 template/teacher.php:246 template/teacher.php:945 template/view-attendance.php:128
#: template/view-attendance.php:138 admin/includes/dasboard.php:887 admin/includes/class/add-newclass.php:21
#: admin/includes/class/index.php:171 admin/includes/class/index.php:182 admin/includes/exam/add-exam.php:74
#: admin/includes/exam/index.php:258 admin/includes/exam/index.php:272 admin/includes/student/index.php:700
#: admin/includes/student/index.php:711 admin/includes/student/view_student.php:133 admin/includes/subject/index.php:277
#: admin/includes/subject/index.php:291 admin/includes/teacher/index.php:400 admin/includes/teacher/index.php:410
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:122
msgid "Class Name"
msgstr "类名称"

#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:26 admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:26
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:26 admin/includes/email-template/index.php:290
#: admin/includes/email-template/index.php:332 admin/includes/email-template/registration_mail.php:25
msgid "Class name of student"
msgstr "类名的学生"

#: template/class.php:93 template/class.php:102 admin/includes/class/index.php:172 admin/includes/class/index.php:183
msgid "Class Numeric Name"
msgstr "类数字的名称"

#: admin/admin.php:25 admin/includes/access_right/parent.php:400 admin/includes/access_right/student.php:400
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:402 admin/includes/access_right/teacher.php:454
#: admin/includes/access_right_old/index.php:446
msgid "Class Routine"
msgstr "课程序"

#: template/add-studentHomework.php:51 template/composemail.php:738 template/library.php:729 template/notice.php:682
#: template/payment.php:571 template/payment.php:798 template/student.php:715 template/subject.php:405
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:90 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:72
#: admin/includes/library/issue-book.php:74 admin/includes/message/composemail.php:130 admin/includes/notice/add-notice.php:105
#: admin/includes/notification/add-notification.php:33 admin/includes/payment/add-payment.php:53
#: admin/includes/payment/add_income.php:62 admin/includes/routine/add-route.php:37 admin/includes/student/exportstudent.php:27
#: admin/includes/student/student.php:60 admin/includes/student/uploadstudent.php:26
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:56 admin/includes/subject/add-newsubject.php:93
msgid "Class Section"
msgstr "流的部分"

#: template/composemail.php:628 admin/includes/message/composemail.php:89
msgid "Class Selection Type"
msgstr "类选择类型"

#: template/schedule.php:14
msgid "Class Timetable"
msgstr "类的时间表"

#: admin/includes/class/index.php:84
msgid "Class Updated Successfully."
msgstr "类更新的成功。"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:92
msgid "Clickatell"
msgstr "Clickatell"

#: admin/includes/routine/index.php:68
msgid "Close"
msgstr "靠近"

#: template/attendance.php:375 template/attendance.php:561 template/child.php:84 template/manage_marks.php:481 template/student.php:1747
#: template/student.php:1757 template/view-attendance.php:132 template/view-attendance.php:142 template/view-attendance.php:196
#: template/view-attendance.php:338 admin/includes/attendence/index.php:587 admin/includes/attendence/subject-attendence.php:153
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:69 admin/includes/grade/add-grade.php:49 admin/includes/grade/index.php:162
#: admin/includes/grade/index.php:174 admin/includes/mark/index.php:404 admin/includes/student/index.php:704
#: admin/includes/student/index.php:715 admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:78
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:191
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: template/message.php:49 template/message.php:67 admin/includes/message/index.php:515 admin/includes/message/index.php:525
msgid "Compose"
msgstr "撰写"

#: template/account.php:228 template/account.php:460
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: template/child.php:372 template/parent.php:790 template/student.php:1461 template/teacher.php:978
#: admin/includes/parent/view_parent.php:135 admin/includes/student/view_student.php:159
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:127 admin/includes/teacher/view_teacher.php:155
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: template/add-studentHomework.php:101 template/homework.php:443 admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:100
msgid "Content"
msgstr "的内容"

#: admin/includes/general-settings.php:115
msgid "Country"
msgstr "国"

#: template/payment.php:1197 admin/includes/payment/add_expense.php:135
msgid "Create Expense Entry"
msgstr "创建费用项"

#: template/feepayment.php:560 admin/includes/fees/add_feetype.php:97 admin/includes/feespayment/add_feetype.php:120
msgid "Create Fee Type"
msgstr "创建费用的类型"

#: template/payment.php:926 admin/includes/payment/add_income.php:185
msgid "Create Income Entry"
msgstr "创造收入项"

#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:200
msgid "Create Invoice"
msgstr "创造发票"

#: template/homework.php:261 template/homework.php:280 template/homeworklist.php:52 template/homeworklist.php:63
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:51 admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:62
msgid "Created Date"
msgstr "创建日期"

#: template/manage_marks.php:472 admin/includes/mark/index.php:395
msgid "CSV file Must have headers as follows"
msgstr "CSV文件必须有标题如下"

#: template/account.php:216 template/account.php:439
msgid "Current Password"
msgstr "当前的密码"

#: api/class/accountant.php:107
msgid "current password does not match"
msgstr "当前的密码不匹配"

#: template/teacher.php:798 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:249
msgid "curriculum vitae"
msgstr "简历"

#: admin/includes/customfield/index.php:78
msgid "Custom Field  Delete Successfully."
msgstr "定义领域删除成功。"

#: admin/includes/customfield/index.php:75
msgid "Custom Field  Updated Successfully."
msgstr "定义领域更成功。"

#: admin/includes/customfield/index.php:72
msgid "Custom Field Added Successfully."
msgstr "定义领域加成功。"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:35
msgid "Custom Field Information"
msgstr "定义领域的信息"

#: admin/includes/customfield/index.php:93
msgid "Custom Field List"
msgstr "定义的领域清单"

#: admin/admin.php:44 template/student.php:964 admin/includes/student/student.php:318
msgid "Custom Fields"
msgstr "定义的领域"

#: admin/includes/general-settings.php:230
msgid "Czech Koruna"
msgstr "捷克克朗"

#: admin/includes/general-settings.php:232
msgid "Danish Krone"
msgstr "丹麦克朗"

#: fronted_template.php:368 admin/admin.php:14
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: template/attendance.php:273 template/attendance.php:364 template/attendance.php:440 template/attendance.php:550 template/child.php:81
#: template/payment.php:447 template/payment.php:462 template/payment.php:687 template/payment.php:697 template/payment.php:848
#: template/payment.php:1015 template/payment.php:1024 template/payment.php:1124 template/student.php:1744 template/student.php:1754
#: template/teacher.php:237 template/teacher.php:247 template/view-attendance.php:129 template/view-attendance.php:139
#: template/view-attendance.php:193 template/view-attendance.php:335 template/viewsubmission.php:53 template/viewsubmission.php:65
#: admin/includes/attendence/index.php:477 admin/includes/attendence/index.php:568 admin/includes/attendence/subject-attendence.php:25
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:132 admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:24
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:60 admin/includes/payment/add_expense.php:62
#: admin/includes/payment/add_income.php:110 admin/includes/payment/expense-list.php:50 admin/includes/payment/expense-list.php:59
#: admin/includes/payment/income-list.php:51 admin/includes/payment/income-list.php:61 admin/includes/payment/index.php:323
#: admin/includes/payment/index.php:338 admin/includes/student/index.php:701 admin/includes/student/index.php:712
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:75 admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:188
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:49 admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:62
#: admin/includes/teacher/index.php:401 admin/includes/teacher/index.php:411 admin/includes/teacher/index.php:471
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: template/inbox.php:47 template/sendbox.php:46 admin/includes/message/inbox.php:50 admin/includes/message/sendbox.php:45
#: admin/includes/message/view_all_message.php:145 admin/includes/message/view_all_message.php:160
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:135 admin/includes/message/view_all_message_reply.php:146
msgid "Date & Time"
msgstr ""

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:59
msgid "Date Field"
msgstr "日场"

#: admin/includes/general-settings.php:153
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: template/parent.php:422 template/student.php:768 template/teacher.php:629 api/class/settings.php:560
#: admin/includes/admission/admission_form.php:211 admin/includes/admission/admission_form.php:433
#: admin/includes/admission/admission_form.php:644 admin/includes/parent/add-newparent.php:73 admin/includes/student/student.php:113
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:67 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:80
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#: template/child.php:82 template/student.php:1745 template/student.php:1755 template/teacher.php:238 template/teacher.php:248
#: template/view-attendance.php:130 template/view-attendance.php:140 template/view-attendance.php:194 template/view-attendance.php:336
#: admin/includes/routine/add-route.php:84 admin/includes/student/index.php:702 admin/includes/student/index.php:713
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:76 admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:189
#: admin/includes/teacher/index.php:402 admin/includes/teacher/index.php:412 admin/includes/teacher/index.php:472
msgid "Day"
msgstr "一天"

#: admin/includes/dasboard.php:539
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: template/composemail.php:552 template/exam.php:366 template/homework.php:344 template/homeworklist.php:84 template/hostel.php:398
#: template/hostel.php:557 template/hostel.php:769 template/hostel.php:1045 template/library.php:405 template/library.php:654
#: template/notice.php:571 template/payment.php:498 template/payment.php:735 template/payment.php:886 template/payment.php:907
#: template/payment.php:949 template/payment.php:1062 template/payment.php:1159 template/payment.php:1180 template/payment.php:1219
#: template/student.php:594 template/student.php:646 template/subject.php:346 template/teacher.php:528 template/transport.php:289
#: template/view_message.php:118 template/view_message.php:234 template/view_message.php:282
#: admin/includes/admission/admission_form.php:162 admin/includes/class/index.php:203 admin/includes/customfield/index.php:219
#: admin/includes/exam/index.php:322 admin/includes/fees/index.php:146 admin/includes/feespayment/index.php:285
#: admin/includes/feespayment/index.php:422 admin/includes/grade/index.php:194 admin/includes/hall/index.php:229
#: admin/includes/holiday/index.php:212 admin/includes/hostel/assign_room.php:185 admin/includes/hostel/index.php:385
#: admin/includes/hostel/index.php:509 admin/includes/hostel/index.php:621 admin/includes/library/index.php:274
#: admin/includes/library/issuelist.php:78 admin/includes/message/composemail.php:66 admin/includes/message/view_message.php:84
#: admin/includes/message/view_message.php:202 admin/includes/message/view_message.php:249 admin/includes/notice/index.php:478
#: admin/includes/payment/add_expense.php:97 admin/includes/payment/add_expense.php:119 admin/includes/payment/add_expense.php:158
#: admin/includes/payment/add_income.php:146 admin/includes/payment/add_income.php:166 admin/includes/payment/add_income.php:209
#: admin/includes/payment/expense-list.php:88 admin/includes/payment/income-list.php:90 admin/includes/payment/index.php:367
#: admin/includes/routine/index.php:180 admin/includes/routine/index.php:254 admin/includes/routine/index.php:405
#: admin/includes/student/index.php:1060 admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:82 admin/includes/subject/index.php:335
#: admin/includes/supportstaff/index.php:484 admin/includes/teacher/index.php:728 admin/includes/teacher/view_teacher.php:238
#: admin/includes/transport/index.php:257
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/includes/access_right/parent.php:210 admin/includes/access_right/student.php:210
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:211 admin/includes/access_right/teacher.php:219
msgid "Delete "
msgstr "删除 "

#: template/homeworklist.php:94 template/library.php:424 template/library.php:670 template/payment.php:513 template/payment.php:749
#: template/payment.php:1077 admin/includes/admission/index.php:313 admin/includes/class/index.php:214
#: admin/includes/customfield/index.php:227 admin/includes/exam/index.php:341 admin/includes/feespayment/index.php:292
#: admin/includes/feespayment/index.php:428 admin/includes/grade/index.php:202 admin/includes/hall/index.php:237
#: admin/includes/holiday/index.php:218 admin/includes/hostel/index.php:394 admin/includes/hostel/index.php:521
#: admin/includes/hostel/index.php:628 admin/includes/library/index.php:283 admin/includes/library/issuelist.php:86
#: admin/includes/message/view_all_message.php:167 admin/includes/message/view_all_message_reply.php:153
#: admin/includes/notice/index.php:487 admin/includes/notification/index.php:403 admin/includes/parent/index.php:524
#: admin/includes/payment/expense-list.php:95 admin/includes/payment/income-list.php:97 admin/includes/payment/index.php:375
#: admin/includes/student/index.php:1081 admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:93 admin/includes/subject/index.php:347
#: admin/includes/supportstaff/index.php:497 admin/includes/teacher/index.php:742 admin/includes/transport/index.php:265
msgid "Delete Selected"
msgstr "删除选择"

#: template/feepayment.php:349 template/feepayment.php:365 template/feepayment.php:527 template/holiday.php:212 template/holiday.php:220
#: template/holiday.php:291 template/hostel.php:356 template/hostel.php:369 template/hostel.php:449 template/hostel.php:492
#: template/hostel.php:508 template/hostel.php:677 template/hostel.php:716 template/hostel.php:730 template/hostel.php:848
#: template/inbox.php:41 template/library.php:550 template/payment.php:625 template/report.php:565 template/report.php:579
#: template/sendbox.php:40 template/transport.php:392 admin/includes/fees/add_feetype.php:90 admin/includes/fees/index.php:119
#: admin/includes/fees/index.php:129 admin/includes/feespayment/add_feetype.php:113 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:152
#: admin/includes/feespayment/index.php:255 admin/includes/feespayment/index.php:266 admin/includes/feespayment/index.php:362
#: admin/includes/feespayment/index.php:379 admin/includes/hall/add-hall.php:40 admin/includes/hall/index.php:200
#: admin/includes/hall/index.php:211 admin/includes/holiday/add-holiday.php:45 admin/includes/holiday/index.php:182
#: admin/includes/holiday/index.php:193 admin/includes/hostel/add_bed.php:66 admin/includes/hostel/add_hostel.php:38
#: admin/includes/hostel/add_room.php:102 admin/includes/hostel/index.php:357 admin/includes/hostel/index.php:367
#: admin/includes/hostel/index.php:457 admin/includes/hostel/index.php:470 admin/includes/hostel/index.php:580
#: admin/includes/hostel/index.php:591 admin/includes/library/add-newbook.php:120 admin/includes/message/inbox.php:44
#: admin/includes/message/sendbox.php:39 admin/includes/message/view_all_message.php:143 admin/includes/message/view_all_message.php:158
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:133 admin/includes/message/view_all_message_reply.php:144
#: admin/includes/payment/add-payment.php:109 admin/includes/report/index.php:564 admin/includes/report/index.php:579
#: admin/includes/transport/add-transport.php:88
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:166 admin/includes/fees/add_feetype.php:122
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:136 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:216
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:152 admin/includes/payment/add_income.php:224
msgid "Do you really want to delete this ?"
msgstr "你真的想要删除这个吗？"

#: admin/includes/setupform/index.php:81
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: template/child.php:448 template/student.php:1537 template/viewsubmission.php:112 template/viewsubmission.php:117
#: admin/includes/student/view_student.php:235 admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:125
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: template/transport.php:356 admin/includes/transport/add-transport.php:52
msgid "Driver Address"
msgstr "驾驶员的地址"

#: template/transport.php:236 template/transport.php:248 template/transport.php:344 admin/includes/transport/add-transport.php:40
#: admin/includes/transport/index.php:206 admin/includes/transport/index.php:220
msgid "Driver Name"
msgstr "司机的名字"

#: template/transport.php:237 template/transport.php:249 template/transport.php:350 admin/includes/transport/add-transport.php:46
#: admin/includes/transport/index.php:207 admin/includes/transport/index.php:221
msgid "Driver Phone Number"
msgstr "驱动器的电话号码"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:58
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:183 admin/includes/customfield/add_customfield.php:378
msgid "Dropdown Label"
msgstr "拉签"

#: template/report.php:564 template/report.php:578 admin/includes/feespayment/index.php:361 admin/includes/feespayment/index.php:378
#: admin/includes/report/index.php:563 admin/includes/report/index.php:578
msgid "Due Amount"
msgstr "由于数量"

#: admin/includes/feespayment/index.php:156
msgid "Duplicate Fee."
msgstr "重复的费用。"

#: admin/includes/routine/index.php:91
msgid "Duplicate Routine, Routine Alredy Added For This Time Period.Please Try Again."
msgstr "重复的程序、惯例获取免费的移动充值用零增加了对这一时期。请再试一次。"

#: template/exam.php:360 template/homework.php:338 template/homeworklist.php:83 template/hostel.php:392 template/hostel.php:550
#: template/hostel.php:763 template/library.php:400 template/library.php:648 template/notice.php:564 template/payment.php:492
#: template/payment.php:727 template/payment.php:1054 template/student.php:588 template/student.php:640 template/subject.php:340
#: template/teacher.php:520 template/transport.php:284 admin/includes/access_right/parent.php:209
#: admin/includes/access_right/student.php:209 admin/includes/access_right/support_staff.php:210
#: admin/includes/access_right/teacher.php:218 admin/includes/class/index.php:202 admin/includes/customfield/index.php:217
#: admin/includes/exam/index.php:320 admin/includes/fees/index.php:144 admin/includes/feespayment/index.php:283
#: admin/includes/feespayment/index.php:420 admin/includes/grade/index.php:192 admin/includes/hall/index.php:227
#: admin/includes/holiday/index.php:210 admin/includes/hostel/index.php:383 admin/includes/hostel/index.php:507
#: admin/includes/hostel/index.php:619 admin/includes/library/index.php:273 admin/includes/library/issuelist.php:77
#: admin/includes/notice/index.php:476 admin/includes/payment/expense-list.php:85 admin/includes/payment/income-list.php:87
#: admin/includes/payment/index.php:365 admin/includes/routine/index.php:179 admin/includes/routine/index.php:253
#: admin/includes/routine/index.php:404 admin/includes/student/index.php:1058 admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:81
#: admin/includes/subject/index.php:334 admin/includes/supportstaff/index.php:481 admin/includes/teacher/index.php:725
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:237 admin/includes/transport/index.php:255
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: template/hostel.php:318
msgid "Edit Beds"
msgstr "编辑床"

#: admin/includes/hostel/index.php:296
msgid "Edit beds"
msgstr "编辑床"

#: template/library.php:254 admin/includes/library/index.php:171
msgid "Edit Book"
msgstr "编辑的书"

#: admin/includes/class/index.php:106
msgid "Edit Class"
msgstr "编辑类"

#: admin/includes/customfield/index.php:97
msgid "Edit Custom Field"
msgstr "编辑的定义领域"

#: template/exam.php:189 admin/includes/exam/index.php:182 admin/includes/mark/add-result.php:46
msgid "Edit Exam"
msgstr "编辑考试"

#: template/payment.php:346 admin/includes/payment/index.php:257
msgid "Edit Expense"
msgstr "编辑费用"

#: admin/includes/fees/index.php:95 admin/includes/feespayment/index.php:183
msgid "Edit Fees Type"
msgstr "编辑费用的类型"

#: admin/includes/grade/index.php:101
msgid "Edit Grade"
msgstr "编辑级"

#: admin/includes/hall/index.php:132
msgid "Edit Hall"
msgstr "编辑厅"

#: template/holiday.php:171 admin/includes/holiday/index.php:124
msgid "Edit Holiday"
msgstr "编辑的假期"

#: template/homework.php:124 admin/includes/student_HomeWork/index.php:110
msgid "Edit Homework"
msgstr "编辑的家庭作业"

#: template/hostel.php:261 admin/includes/hostel/index.php:259
msgid "Edit Hostel"
msgstr "编辑的旅馆"

#: template/payment.php:325 admin/includes/payment/index.php:244
msgid "Edit Income"
msgstr "编辑的收入"

#: admin/includes/feespayment/index.php:196
msgid "Edit Invoice"
msgstr "编辑发票"

#: template/library.php:285 admin/includes/library/index.php:185
msgid "Edit Issue Book"
msgstr "编辑问题的书"

#: template/composemail.php:565 admin/includes/message/composemail.php:12
msgid "Edit Message"
msgstr "编辑的消息"

#: template/notice.php:408 admin/includes/notice/index.php:361
msgid "Edit Notice"
msgstr "编辑的通知"

#: template/parent.php:194 admin/includes/parent/index.php:406
msgid "Edit Parent"
msgstr "编辑父"

#: template/payment.php:304 admin/includes/payment/index.php:230
msgid "Edit Payment"
msgstr "编辑付款"

#: admin/includes/hostel/index.php:280
msgid "Edit Room"
msgstr "编辑室"

#: template/hostel.php:294
msgid "Edit Rooom"
msgstr "编辑间"

#: admin/includes/routine/index.php:114
msgid "Edit Route"
msgstr "编辑的路线"

#: template/student.php:344 admin/includes/student/index.php:826
msgid "Edit Student"
msgstr "编辑的学生"

#: template/sent.php:117 template/subject.php:193 admin/includes/subject/index.php:214
msgid "Edit Subject"
msgstr "编辑问题"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:366
msgid "Edit Support Staff"
msgstr "编辑支助工作人员"

#: template/teacher.php:323 admin/includes/teacher/index.php:581
msgid "Edit Teacher"
msgstr "编辑的老师"

#: template/transport.php:180 admin/includes/transport/index.php:137
msgid "Edit Transport"
msgstr "编辑运输"

#: template/sent.php:166 template/subject.php:223 template/subject.php:235 template/subject.php:464
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:109 admin/includes/subject/index.php:280 admin/includes/subject/index.php:294
msgid "Edition"
msgstr "版"

#: template/teacher.php:803 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:254
msgid "Education Certificate"
msgstr "教育证书"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:529 admin/includes/admission/admission_form.php:740
msgid "Educational Qualification"
msgstr "教育资格"

#: template/account.php:301 template/account.php:562 template/child.php:508 template/parent.php:595 template/student.php:536
#: template/student.php:555 template/student.php:833 template/student.php:1596 template/teacher.php:720
#: admin/includes/general-settings.php:141 api/class/settings.php:623 admin/includes/admission/admission_form.php:268
#: admin/includes/admission/admission_form.php:484 admin/includes/admission/admission_form.php:695
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:151 admin/includes/parent/add-newparent.php:247 admin/includes/setupform/index.php:94
#: admin/includes/student/student.php:178 admin/includes/student/view_student.php:295 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:134
#: admin/includes/supportstaff/index.php:438 admin/includes/supportstaff/index.php:448 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:171
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:27 admin/includes/email-template/index.php:209
#: admin/includes/email-template/index.php:291 admin/includes/email-template/index.php:333
#: admin/includes/email-template/registration_mail.php:26
msgid "Email of student"
msgstr "电子邮件的学生"

#: admin/includes/email-template/index.php:232 admin/includes/email-template/index.php:396 admin/includes/email-template/index.php:439
#: admin/includes/email-template/index.php:478
msgid "Email Subject"
msgstr "电子邮件主题"

#: admin/includes/email-template/index.php:796 admin/includes/email-template/index.php:837 admin/includes/email-template/index.php:878
#: admin/includes/email-template/index.php:917
msgid "Email Subject "
msgstr "电子邮件主题 "

#: admin/admin.php:49
msgid "Email Template"
msgstr "电子邮件模板"

#: admin/includes/email-template/index.php:163
msgid "Email Template Updated successfully."
msgstr "电子邮件模板更新的成功。"

#: admin/includes/email-template/index.php:802
msgid "Emails Sent Students When Give Homework"
msgstr "电子邮件发生时得到的家庭作业"

#: admin/includes/email-template/index.php:843
msgid "Emails Sent to Parents When A Give Homework"
msgstr "电子邮件发送到父母时，一个得到家庭作业"

#: admin/includes/email-template/index.php:563
msgid "Emails Sent to user if student absent"
msgstr "电子邮件发送给用户如果学生的缺席"

#: admin/includes/email-template/index.php:238 admin/includes/email-template/index.php:402
msgid "Emails Sent to user When"
msgstr "电子邮件发送到用户的时候"

#: admin/includes/email-template/index.php:601
msgid "Emails Sent to user When Student Assigned to Teacher"
msgstr "电子邮件发送到用户的时候学生分配给老师"

#: admin/includes/email-template/index.php:445
msgid "Emails Sent to user When student Generate Invoice"
msgstr "电子邮件发送给用户时，生产生的发票"

#: template/add-studentHomework.php:132 admin/includes/general-settings.php:206 admin/includes/general-settings.php:297
#: admin/includes/general-settings.php:306 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:193
#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:14 admin/includes/infographic/show_infographic.php:24
#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:34 admin/includes/infographic/show_infographic.php:44
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:130
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: admin/includes/general-settings.php:202
msgid "Enable Sandbox"
msgstr "启用的沙盒"

#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:190
msgid "Enable Send  Mail To Parents"
msgstr "启用邮件发送到父母"

#: template/add-studentHomework.php:128 admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:127
msgid "Enable Send  Mail To Parents And Students"
msgstr "启用邮件发送到父母和学生"

#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:40
msgid "Enable To View Total Attendance"
msgstr "启查总出勤"

#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:30
msgid "Enable To View Total Parent"
msgstr "启查总父"

#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:10
msgid "Enable To View Total Students"
msgstr "启查总学生"

#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:20
msgid "Enable To View Total Teacher"
msgstr "启查总老师"

#: fronted_template.php:268 template/child.php:59 template/exam.php:642 template/holiday.php:214 template/holiday.php:222
#: template/holiday.php:304 template/report.php:404 template/report.php:529 template/student.php:1698 template/teacher.php:199
#: template/view-attendance.php:80 template/view-attendance.php:293 admin/includes/dasboard.php:107
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:158 admin/includes/exam/index.php:388 admin/includes/holiday/add-holiday.php:58
#: admin/includes/holiday/index.php:184 admin/includes/holiday/index.php:195 admin/includes/report/index.php:358
#: admin/includes/report/index.php:527 admin/includes/student/index.php:662 admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:56
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:144 admin/includes/teacher/index.php:364
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: template/holiday.php:70 template/notice.php:52 admin/includes/holiday/index.php:29 admin/includes/notice/index.php:11
msgid "End Date should be greater than the Start Date"
msgstr "结束日期应当大于开始日期"

#: admin/includes/routine/add-route.php:136
msgid "End Time"
msgstr "结束的时间"

#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:31 admin/includes/email-template/homework_mail.php:31
msgid "End Year"
msgstr "结束一年"

#: template/feepayment.php:549 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:176
msgid "Ending year"
msgstr "结束的一年"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:162 admin/includes/admission/admission_form.php:310
msgid "Enter Age"
msgstr "酒年龄"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:541 admin/includes/admission/admission_form.php:752
msgid "Enter Annual Income"
msgstr "该年度收入"

#: template/hostel.php:671 admin/includes/hostel/add_room.php:96
msgid "Enter Beds Capacity"
msgstr "该床位能力"

#: admin/includes/email-template/index.php:612
msgid "Enter Class name"
msgstr "酒类名称"

#: template/hostel.php:1033 admin/includes/hostel/assign_room.php:173
msgid "Enter Date"
msgstr "进入日期"

#: template/exam.php:561 template/exam.php:587 admin/includes/exam/add-exam.php:172 admin/includes/exam/add-exam.php:198
msgid "Enter Documents Title"
msgstr "该文件标题"

#: admin/includes/email-template/index.php:772
msgid "Enter Driver Address"
msgstr "该驾驶员的地址"

#: admin/includes/email-template/index.php:770
msgid "Enter Driver Name"
msgstr "酒司机的名字"

#: admin/includes/email-template/index.php:771
msgid "Enter Driver Phone Number"
msgstr "进入驱动器的电话号码"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:531 admin/includes/admission/admission_form.php:742
msgid "Enter Educational Qualification"
msgstr "进入教育资格"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:270 admin/includes/admission/admission_form.php:486
#: admin/includes/admission/admission_form.php:697
msgid "Enter Email"
msgstr "进入电子邮件"

#: template/exam.php:549 admin/includes/exam/add-exam.php:160
msgid "Enter Exam Comment"
msgstr "该考试的评论"

#: template/exam.php:542 admin/includes/exam/add-exam.php:153
msgid "Enter Exam End Date"
msgstr "该考试的结束日期"

#: template/exam.php:459 admin/includes/exam/add-exam.php:70
msgid "Enter Exam Name"
msgstr "该考试的名字"

#: template/exam.php:538 admin/includes/exam/add-exam.php:149
msgid "Enter Exam Start Date"
msgstr "该考试开始日期"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:198 admin/includes/admission/admission_form.php:386
#: admin/includes/admission/admission_form.php:599
msgid "Enter First Name"
msgstr "进入第一的名字"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:162 admin/includes/admission/admission_form.php:307
msgid "Enter Full Name"
msgstr "客的全名"

#: admin/includes/email-template/index.php:729
msgid "Enter holiday date"
msgstr "该假期的日期"

#: admin/includes/email-template/index.php:728
msgid "Enter holiday title"
msgstr "该节日标题"

#: admin/includes/email-template/index.php:651
msgid "Enter Invoice No"
msgstr "该发票没有"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:209 admin/includes/admission/admission_form.php:406
#: admin/includes/admission/admission_form.php:619
msgid "Enter Last Name"
msgstr "进入最后一名"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:521 admin/includes/admission/admission_form.php:732
msgid "Enter Medium of Instruction"
msgstr "该介质的指令"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:202 admin/includes/admission/admission_form.php:396
#: admin/includes/admission/admission_form.php:609
msgid "Enter Middle Name"
msgstr "进入中间名"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:499 admin/includes/admission/admission_form.php:710
msgid "Enter Mobile No"
msgstr "客的移动没有"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:48
msgid "Enter Name"
msgstr "输入的名字"

#: admin/includes/email-template/index.php:571
msgid "Enter name of child"
msgstr "输入的名字的孩子"

#: admin/includes/email-template/index.php:691
msgid "Enter notice comment"
msgstr "该通知的意见"

#: admin/includes/email-template/index.php:689
msgid "Enter notice date"
msgstr "该通知的日期"

#: admin/includes/email-template/index.php:688
msgid "Enter notice title"
msgstr "客通知的标题"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:551 admin/includes/admission/admission_form.php:762
msgid "Enter Occupation"
msgstr "进入占领"

#: template/exam.php:528 admin/includes/exam/add-exam.php:139
msgid "Enter Passing Marks"
msgstr "进入通过的痕迹"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:274
msgid "Enter Previous School Name"
msgstr "进入以前学校的名字"

#: admin/includes/email-template/index.php:690
msgid "Enter role name for notice"
msgstr "进入角色的名称通知"

#: admin/includes/email-template/index.php:767
msgid "Enter route name"
msgstr "该路线的名字"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:510 admin/includes/admission/admission_form.php:721
msgid "Enter School Name"
msgstr "入学的名字"

#: admin/includes/email-template/index.php:610 admin/includes/email-template/index.php:649 admin/includes/email-template/index.php:773
msgid "Enter school name"
msgstr "入学的名字"

#: admin/includes/email-template/index.php:611 admin/includes/email-template/index.php:650
msgid "Enter student name"
msgstr "进入学生名字"

#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:117
msgid "Enter Subject Author Name"
msgstr "该主题提交人的名字"

#: template/subject.php:384 admin/includes/subject/add-newsubject.php:38
msgid "Enter Subject Code"
msgstr "该主题代码"

#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:111
msgid "Enter Subject Edition"
msgstr "进入受版"

#: template/subject.php:387 admin/includes/subject/add-newsubject.php:41
msgid "Enter Subject Name"
msgstr "该课题的名字"

#: admin/includes/email-template/index.php:609
msgid "Enter teacher name"
msgstr "进入老师的名字"

#: template/exam.php:532 admin/includes/exam/add-exam.php:143
msgid "Enter Total Marks"
msgstr "输入总的标记"

#: admin/includes/email-template/index.php:768
msgid "Enter Vehicle Identifier "
msgstr "输入车辆的标识符 "

#: admin/includes/email-template/index.php:769
msgid "Enter Vehicle Registration Number "
msgstr "输入车辆的登记号码 "

#: admin/includes/setupform/index.php:88
msgid "Envato License key"
msgstr "的许可证的关键"

#: admin/includes/general-settings.php:234
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

#: admin/admin.php:27 template/exam.php:637 admin/includes/access_right/parent.php:490 admin/includes/access_right/student.php:490
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:492 admin/includes/access_right/teacher.php:544
#: admin/includes/access_right_old/index.php:520 admin/includes/exam/exam_time_table.php:153 admin/includes/exam/index.php:383
msgid "Exam"
msgstr "考试"

#: template/exam.php:154 admin/includes/exam/index.php:151
msgid "Exam Added Successfully."
msgstr "考试加入成功。"

#: template/exam.php:304 template/exam.php:317 template/exam.php:547 admin/includes/exam/add-exam.php:158
#: admin/includes/exam/index.php:263 admin/includes/exam/index.php:277 admin/includes/mark/add-result.php:87
msgid "Exam Comment"
msgstr "考试的评论"

#: template/exam.php:667 admin/includes/exam/exam_time_table.php:193 admin/includes/exam/index.php:413
msgid "Exam Date"
msgstr "考试日期"

#: template/exam.php:160 admin/includes/exam/index.php:157
msgid "Exam Delete Successfully."
msgstr "考试删除成功。"

#: template/exam.php:303 template/exam.php:316 template/exam.php:540 admin/includes/exam/add-exam.php:151
#: admin/includes/exam/index.php:262 admin/includes/exam/index.php:276 admin/includes/mark/add-result.php:80
msgid "Exam End Date"
msgstr "考试结束日期"

#: template/exam.php:669 admin/includes/exam/exam_time_table.php:195 admin/includes/exam/index.php:415
msgid "Exam End Time"
msgstr "考试结束的时间"

#: template/report.php:86 admin/includes/dasboard.php:482 admin/includes/report/index.php:47
msgid "Exam Failed Report"
msgstr "考试失败的报告"

#: admin/admin.php:28
msgid "Exam Hall"
msgstr "考场"

#: admin/includes/hall/index.php:128
msgid "Exam Hall List"
msgstr "考试厅的名单"

#: admin/includes/hall/index.php:141
msgid "Exam Hall Receipt"
msgstr "考试厅收到"

#: fronted_template.php:775 template/exam.php:182 admin/includes/dasboard.php:639 admin/includes/exam/index.php:178
msgid "Exam List"
msgstr "考试的名单"

#: template/exam.php:457 template/student.php:1263 template/student.php:1270 api/class/settings.php:949
#: admin/includes/exam/add-exam.php:68 admin/includes/mark/add-result.php:66 admin/includes/student/view_exam_receipt.php:30
#: admin/includes/student/view_exam_receipt.php:37
msgid "Exam Name"
msgstr "考试名字"

#: template/student.php:601 admin/includes/student/index.php:1066
msgid "Exam Receipt"
msgstr "考试收到"

#: template/student.php:367 admin/includes/student/index.php:844
msgid "Exam Receipt List"
msgstr "考试收到列表"

#: template/exam.php:302 template/exam.php:315 template/exam.php:536 admin/includes/exam/add-exam.php:147
#: admin/includes/exam/index.php:261 admin/includes/exam/index.php:275 admin/includes/mark/add-result.php:73
msgid "Exam Start Date"
msgstr "考试开始日期"

#: template/exam.php:668 admin/includes/exam/exam_time_table.php:194 admin/includes/exam/index.php:414
msgid "Exam Start Time"
msgstr "考试开始时间"

#: template/exam.php:559 template/exam.php:585 admin/includes/exam/add-exam.php:170 admin/includes/exam/add-exam.php:196
msgid "Exam Syllabus"
msgstr "考试大纲"

#: template/exam.php:503 admin/includes/exam/add-exam.php:114
msgid "Exam Term"
msgstr "考试期"

#: template/exam.php:205 admin/includes/exam/index.php:193 admin/includes/exam/index.php:199
msgid "Exam Time Table"
msgstr "考试时间表"

#: template/exam.php:166 admin/includes/exam/index.php:163
msgid "Exam Time Table Successfully Save."
msgstr "考试时间表成功地保存。"

#: template/exam.php:298 template/exam.php:311 admin/includes/exam/index.php:257 admin/includes/exam/index.php:271
msgid "Exam Title"
msgstr "考试标题"

#: fronted_template.php:866 admin/includes/dasboard.php:659
msgid "Exam Title : "
msgstr "考试题目： "

#: template/exam.php:157 admin/includes/exam/index.php:154
msgid "Exam Updated Successfully."
msgstr "考试成功更新。"

#: template/payment.php:233
msgid "Expense Added successfully"
msgstr "费用增加成功"

#: admin/includes/payment/index.php:206
msgid "Expense Added Successfully."
msgstr "费用增加成功。"

#: admin/includes/payment/index.php:188 admin/includes/payment/index.php:197
msgid "Expense Delete Successfully."
msgstr "费用删除成功。"

#: template/payment.php:246
msgid "Expense delete successfully."
msgstr "费用删除成功。"

#: template/payment.php:1149 template/payment.php:1170 template/payment.php:1210 admin/includes/payment/add_expense.php:88
#: admin/includes/payment/add_expense.php:109 admin/includes/payment/add_expense.php:149
msgid "Expense Entry"
msgstr "费用项"

#: template/payment.php:339 admin/includes/payment/index.php:253
msgid "Expense List"
msgstr "费用表"

#: admin/includes/payment/index.php:209
msgid "Expense Updated Successfully."
msgstr "费用更新的成功。"

#: template/payment.php:239
msgid "Expense updated successfully."
msgstr "费用更新的成功。"

#: template/teacher.php:808 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:259
msgid "Experience Certificate"
msgstr "经验证书"

#: admin/includes/attendence/index.php:466
msgid "Export Attendance"
msgstr "出勤"

#: admin/includes/attendence/export_attendance.php:6
msgid "Export Attendance IN CSV"
msgstr "出席在CSV"

#: admin/includes/student/exportstudent.php:35
msgid "Export IN CSV"
msgstr "出口在CSV"

#: template/manage_marks.php:276 admin/includes/mark/export_marks.php:72 admin/includes/mark/index.php:242
msgid "Export Marks"
msgstr "出口标记"

#: admin/includes/parent/index.php:525 admin/includes/supportstaff/index.php:498 admin/includes/teacher/index.php:743
msgid "Export Selected"
msgstr "出选择"

#: admin/includes/student/index.php:852
msgid "Export Student"
msgstr "出口的学生"

#: template/report.php:163 admin/includes/report/index.php:125
msgid "fail"
msgstr "失败"

#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:40 admin/includes/exam/exam_time_table.php:48
msgid "Fail! More than one subject exam date & time same."
msgstr ""

#: admin/includes/admission/admission_form.php:339
msgid "Family Information"
msgstr "家庭的信息"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:364
msgid "FATHER"
msgstr "爸爸"

#: template/child.php:535 template/parent.php:541 template/student.php:1623 admin/includes/parent/add-newparent.php:193
#: admin/includes/student/view_student.php:322
msgid "Father"
msgstr "爸爸"

#: admin/includes/admission/index.php:174
msgid "Father Email-id Already Exist."
msgstr "父亲的电子邮件-id已经存在。"

#: admin/includes/dasboard.php:538
msgid "February"
msgstr "二月"

#: admin/includes/feespayment/index.php:153
msgid "Fee added Successfully."
msgstr "费用增加成功。"

#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:28 admin/includes/email-template/homework_mail.php:28
msgid "Fee Amount"
msgstr "费量"

#: admin/includes/feespayment/index.php:147
msgid "Fee Deleted Successfully."
msgstr "费用已删除的成功。"

#: admin/includes/access_right/parent.php:670 admin/includes/access_right/student.php:670
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:672 admin/includes/access_right/teacher.php:724
#: admin/includes/access_right_old/index.php:666
msgid "Fee Payment"
msgstr "费用的支付"

#: admin/includes/email-template/index.php:349
msgid "Fee Payment Mail Template"
msgstr "费用付款的邮件模板"

#: template/report.php:260 admin/includes/report/index.php:212
msgid "Fee Payment Report"
msgstr "费用的付款报告"

#: admin/includes/feespayment/index.php:44
msgid "Fee Successfully Delete!"
msgstr "费用成功地删除！"

#: template/feepayment.php:341 template/feepayment.php:357 template/feepayment.php:497 template/report.php:502 template/report.php:558
#: template/report.php:572 admin/includes/fees/index.php:116 admin/includes/fees/index.php:126
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:41 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:131
#: admin/includes/feespayment/index.php:251 admin/includes/feespayment/index.php:262 admin/includes/feespayment/index.php:354
#: admin/includes/feespayment/index.php:371 admin/includes/report/index.php:476 admin/includes/report/index.php:557
#: admin/includes/report/index.php:572
msgid "Fee Type"
msgstr "收费的类型"

#: admin/includes/feespayment/index.php:162
msgid "Fee Type added Successfully."
msgstr "收费的类型加成功。"

#: admin/includes/fees/index.php:65
msgid "Fee type All Ready Exist"
msgstr "收费的类型的所有准备的存在"

#: admin/includes/feespayment/index.php:144
msgid "Fee Type Deleted Successfully."
msgstr "收费的类型删除成功。"

#: admin/includes/feespayment/index.php:31
msgid "Fee Type Successfully Delete"
msgstr "收费的类型的成功删除"

#: admin/includes/feespayment/index.php:159
msgid "Fee Type updated Successfully."
msgstr "收费的类型更新的成功。"

#: admin/includes/fees/add_feetype.php:42
msgid "Fee Typefderq3r"
msgstr "费Typefderq3r"

#: admin/includes/feespayment/index.php:150
msgid "Fee Updated Successfully."
msgstr "费用更新的成功。"

#: admin/includes/feespayment/index.php:192
msgid "Fees List"
msgstr "费列表"

#: admin/admin.php:40 template/feepayment.php:295 admin/includes/dasboard.php:534
msgid "Fees Payment"
msgstr "费用的支付"

#: fronted_template.php:1168 admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:27 admin/includes/email-template/homework_mail.php:27
msgid "Fees Type"
msgstr "收费的类型"

#: admin/includes/fees/index.php:91 admin/includes/feespayment/index.php:179
msgid "Fees Type List"
msgstr "收费的类型清单"

#: template/parent.php:417 template/student.php:763 template/teacher.php:624 api/class/settings.php:555
#: admin/includes/admission/admission_form.php:224 admin/includes/admission/admission_form.php:421
#: admin/includes/admission/admission_form.php:633 admin/includes/parent/add-newparent.php:68 admin/includes/student/student.php:108
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:62 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:75
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:62
msgid "File"
msgstr "文件"

#: template/homework.php:73
msgid "File Extension Invalid !"
msgstr "文件扩展无效!"

#: admin/includes/mark/index.php:219
msgid "File size limit : 2 MB"
msgstr "文件的大小限额：2MB"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:300 admin/includes/customfield/add_customfield.php:429
msgid "File Types (like png,jpg,pdf,doc)"
msgstr "文件的类型(如png,jpg,pdf,doc)"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:311
msgid "File Upload Size(kb"
msgstr "文件上传小(kb"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:435
msgid "File Upload Size(kb)"
msgstr "文件上传小(kb)"

#: template/manage_marks.php:471 admin/includes/mark/index.php:394
msgid "Fill data from CSV File"
msgstr "填补数据CSV文件"

#: translation_string.php:10
msgid "First"
msgstr "第一"

#: template/parent.php:392 template/student.php:738 template/teacher.php:599 api/class/settings.php:530 api/class/settings.php:939
#: admin/includes/admission/admission_form.php:196 admin/includes/admission/admission_form.php:384
#: admin/includes/admission/admission_form.php:597 admin/includes/parent/add-newparent.php:43 admin/includes/student/student.php:83
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:37 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:50
msgid "First Name"
msgstr "第一名"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:39 admin/includes/customfield/index.php:187 admin/includes/customfield/index.php:198
msgid "Form Name"
msgstr "形式的名字"

#: template/student.php:941 admin/includes/student/student.php:295
msgid "formats are allowed."
msgstr "格式是允许的。"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:155
msgid "From Number"
msgstr "从数量"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:291
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: template/teacher.php:732 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:146 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:183
msgid "Full Time"
msgstr "全部时间"

#: template/report.php:521 admin/includes/report/index.php:500
msgid "Fully paid"
msgstr "全额支付"

#: template/child.php:330 template/parent.php:410 template/parent.php:767 template/student.php:756 template/student.php:1419
#: template/teacher.php:617 template/teacher.php:936 api/class/settings.php:548 admin/includes/admission/admission_form.php:217
#: admin/includes/admission/admission_form.php:414 admin/includes/admission/admission_form.php:628
#: admin/includes/admission/index.php:258 admin/includes/admission/index.php:271 admin/includes/parent/add-newparent.php:61
#: admin/includes/parent/view_parent.php:112 admin/includes/student/student.php:101 admin/includes/student/view_student.php:117
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:55 admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:113
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:68 admin/includes/teacher/view_teacher.php:113
msgid "Gender"
msgstr "性别问题"

#: admin/admin.php:53 admin/includes/general-settings.php:86
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: admin/includes/feespayment/index.php:202
msgid "Generate Invoice"
msgstr "产生的发票"

#: template/child.php:65 template/report.php:346 template/report.php:409 template/report.php:534 template/report.php:684
#: template/student.php:426 template/student.php:1703 template/teacher.php:204 template/view-attendance.php:85
#: template/view-attendance.php:316 admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:94 admin/includes/migration/index.php:116
#: admin/includes/report/index.php:294 admin/includes/report/index.php:364 admin/includes/report/index.php:532
#: admin/includes/report/index.php:689 admin/includes/student/index.php:667 admin/includes/student/index.php:901
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:61 admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:169
#: admin/includes/teacher/index.php:369
msgid "Go"
msgstr "去"

#: api/class/settings.php:1005
msgid "GPA(grade point average)"
msgstr "GPA(平均绩点)"

#: admin/admin.php:29 api/class/settings.php:976
msgid "Grade"
msgstr "等级"

#: admin/includes/grade/index.php:76
msgid "Grade Added successfully"
msgstr "级成功地加入"

#: admin/includes/grade/index.php:82
msgid "Grade Delete Successfully !"
msgstr "档的删除成功！"

#: admin/includes/grade/index.php:97
msgid "Grade List"
msgstr "表"

#: admin/includes/grade/add-grade.php:24 admin/includes/grade/index.php:158 admin/includes/grade/index.php:170
msgid "Grade Name"
msgstr "等级的名字"

#: admin/includes/grade/add-grade.php:30 admin/includes/grade/index.php:159 admin/includes/grade/index.php:171
msgid "Grade Point"
msgstr "分级点"

#: admin/includes/grade/index.php:79
msgid "Grade successfully Updated!"
msgstr "级成功地更新了!"

#: api/class/message.php:323
msgid "Group"
msgstr "小组"

#: admin/includes/hall/index.php:103
msgid "Hall Added Successfully."
msgstr "大厅增加成功。"

#: admin/includes/hall/index.php:109
msgid "Hall Deleted Successfully."
msgstr "大厅删除成功。"

#: admin/includes/hall/add-hall.php:20 admin/includes/hall/index.php:197 admin/includes/hall/index.php:208
msgid "Hall Name"
msgstr "大厅的名字"

#: admin/includes/hall/add-hall.php:27 admin/includes/hall/index.php:198 admin/includes/hall/index.php:209
msgid "Hall Numeric Value"
msgstr "大厅的数值"

#: admin/includes/hall/index.php:106
msgid "Hall Updated Successfully."
msgstr "大厅更新的成功。"

#: fronted_template.php:759 admin/admin.php:42 admin/includes/dasboard.php:928 admin/includes/access_right/parent.php:895
#: admin/includes/access_right/student.php:895 admin/includes/access_right/support_staff.php:897
#: admin/includes/access_right/teacher.php:949 admin/includes/access_right_old/index.php:852 admin/includes/email-template/index.php:706
msgid "Holiday"
msgstr "假日"

#: template/holiday.php:142 admin/includes/holiday/index.php:99
msgid "Holiday Added Successfully."
msgstr "假日加入成功。"

#: template/holiday.php:148 admin/includes/holiday/index.php:105
msgid "Holiday Deleted Successfully."
msgstr "假日已删除的成功。"

#: fronted_template.php:1043 template/holiday.php:164 admin/includes/dasboard.php:813 admin/includes/holiday/index.php:120
msgid "Holiday List"
msgstr "节假日"

#: template/holiday.php:211 template/holiday.php:219 template/holiday.php:284 admin/includes/holiday/add-holiday.php:38
#: admin/includes/holiday/index.php:181 admin/includes/holiday/index.php:192
msgid "Holiday Title"
msgstr "节日标题"

#: template/holiday.php:145 admin/includes/holiday/index.php:102
msgid "Holiday Updated Successfully."
msgstr "节日更新的成功。"

#: fronted_template.php:366
msgid "Home"
msgstr "家"

#: admin/includes/access_right/parent.php:580 admin/includes/access_right/student.php:580
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:582 admin/includes/access_right/teacher.php:634
#: admin/includes/access_right_old/index.php:592
msgid "Home Work"
msgstr "在家工作"

#: admin/admin.php:32
msgid "Homework"
msgstr "家庭作业"

#: template/homework.php:81 admin/includes/student_HomeWork/index.php:84
msgid "Homework Added Successfully."
msgstr "家庭作业的增加成功。"

#: admin/includes/student_HomeWork/index.php:90
msgid "Homework Delete Successfully."
msgstr "家庭作业删除成功。"

#: template/homework.php:89
msgid "Homework Deleted Successfully"
msgstr "删除成功的家庭作业"

#: template/homework.php:406
msgid "Homework File Upload"
msgstr "家庭作业的文件上传"

#: admin/includes/student_HomeWork/index.php:106
msgid "HomeWork List"
msgstr "家庭作业名单"

#: template/homework.php:106
msgid "Homework List"
msgstr "家庭作业名单"

#: admin/includes/email-template/index.php:829
msgid "HomeWork Mail Template For Parent"
msgstr "功课邮件模板的父母"

#: admin/includes/email-template/index.php:788
msgid "HomeWork Mail Template For Student"
msgstr "功课邮件模板的学生"

#: template/homework.php:476
msgid "HOMEWORK SUBMITTED !"
msgstr "家庭作业提交的!"

#: template/homework.php:248 template/homework.php:268 template/homeworklist.php:49 template/homeworklist.php:60
#: template/viewsubmission.php:47 template/viewsubmission.php:59 admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:48
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:59 admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:43
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:56
msgid "Homework Title"
msgstr "功课题"

#: template/homework.php:97
msgid "Homework Updated Successfully"
msgstr "家庭作业更成功"

#: admin/includes/student_HomeWork/index.php:87
msgid "Homework Updated Successfully."
msgstr "家庭作业的成功更新。"

#: template/homework.php:65
msgid "Homework Upload successfully !"
msgstr "家庭作业上成功！"

#: admin/includes/general-settings.php:240
msgid "Hong Kong Dollar"
msgstr "香港元"

#: admin/admin.php:33 admin/includes/access_right/parent.php:535 admin/includes/access_right/student.php:535
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:537 admin/includes/access_right/teacher.php:589
#: admin/includes/access_right_old/index.php:556
msgid "Hostel"
msgstr "旅馆"

#: template/hostel.php:205 admin/includes/hostel/index.php:207
msgid "Hostel Added Successfully."
msgstr "旅馆加入成功。"

#: admin/includes/email-template/index.php:909
msgid "Hostel Bed Assigned Template"
msgstr "旅馆的床分配的模板"

#: template/hostel.php:211 admin/includes/hostel/index.php:213
msgid "Hostel Deleted Successfully."
msgstr "旅馆删除成功。"

#: template/hostel.php:254 admin/includes/hostel/index.php:255
msgid "Hostel List"
msgstr "旅馆的名单"

#: template/hostel.php:354 template/hostel.php:367 template/hostel.php:436 template/hostel.php:488 template/hostel.php:504
#: admin/includes/hostel/add_hostel.php:25 admin/includes/hostel/index.php:355 admin/includes/hostel/index.php:365
#: admin/includes/hostel/index.php:453 admin/includes/hostel/index.php:466
msgid "Hostel Name"
msgstr "旅馆的名字"

#: admin/includes/email-template/index.php:932
msgid "Hostel name"
msgstr "旅馆的名字"

#: template/hostel.php:355 template/hostel.php:368 template/hostel.php:442 admin/includes/hostel/add_hostel.php:31
#: admin/includes/hostel/index.php:356 admin/includes/hostel/index.php:366
msgid "Hostel Type"
msgstr "旅馆的类型"

#: template/hostel.php:208 admin/includes/hostel/index.php:210
msgid "Hostel Updated Successfully."
msgstr "旅馆更新的成功。"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://codecanyon.net/user/dasinfomedia"
msgstr ""

#. URI of the plugin
msgid "http://www.mobilewebs.net/mojoomla/extend/wordpress/school/"
msgstr ""

#: admin/includes/general-settings.php:242
msgid "Hungarian Forint"
msgstr "匈牙利福林"

#: template/attendance.php:408 template/attendance.php:595 admin/includes/attendence/index.php:622
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:192
msgid "If student absent then Send  SMS to his/her parents"
msgstr "如果学生缺席然后发短信给他/她的父母"

#: template/parent.php:615 template/student.php:855 template/teacher.php:758 template/transport.php:362 api/class/settings.php:643
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:267 admin/includes/student/student.php:198 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:172
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:209 admin/includes/transport/add-transport.php:58
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: admin/includes/attendence/index.php:468
msgid "Import Attendance"
msgstr "进出勤"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:286
msgid "In case of no sibling click here"
msgstr "在任何情况下兄弟姐妹击在这里"

#: template/message.php:59 template/message.php:81 admin/includes/message/index.php:521 admin/includes/message/index.php:533
msgid "Inbox"
msgstr "电子邮件收件箱"

#: template/payment.php:220
msgid "Income Added successfully"
msgstr "收入增加成功"

#: admin/includes/payment/index.php:200
msgid "Income Added Successfully."
msgstr "收入增加成功。"

#: admin/includes/payment/index.php:194
msgid "Income Delete Successfully."
msgstr "收入删除成功。"

#: template/payment.php:260
msgid "Income delete successfully."
msgstr "收入删除成功。"

#: template/payment.php:876 template/payment.php:898 template/payment.php:940 admin/includes/payment/add_income.php:136
#: admin/includes/payment/add_income.php:157 admin/includes/payment/add_income.php:200
msgid "Income Entry"
msgstr "收入项"

#: template/payment.php:318 admin/includes/payment/index.php:240
msgid "Income List"
msgstr "收益表"

#: admin/includes/payment/index.php:203
msgid "Income Updated Successfully."
msgstr "收入更新的成功。"

#: template/payment.php:226
msgid "Income updated successfully."
msgstr "收入更新的成功。"

#: api/class/school-login.php:66
msgid "Incorrect Username or Password."
msgstr "错误的用户名或密码。"

#: admin/includes/general-settings.php:244
msgid "Indian Rupee"
msgstr "印度卢比"

#: admin/includes/mark/index.php:66
msgid "insert"
msgstr "插入"

#: api/class/fee-payment-old.php:567 api/class/fee-payment.php:638
msgid "Invalid Id"
msgstr "无效的Id"

#: fronted_template.php:1121
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: admin/includes/general-settings.php:246
msgid "Israeli New Sheqel"
msgstr "以色列新谢克尔"

#: admin/includes/library/index.php:143
msgid "Issue Added Successfully."
msgstr "问题加成功。"

#: template/library.php:296 template/library.php:831 admin/includes/library/index.php:191 admin/includes/library/issue-book.php:177
msgid "Issue Book"
msgstr "问题的书"

#: template/library.php:189
msgid "Issue Book Added Successfully"
msgstr "问题的书加成功"

#: admin/includes/library/index.php:149
msgid "Issue Book Deleted Successfully."
msgstr "问题的书中删除成功。"

#: admin/includes/library/index.php:140
msgid "Issue Book Record Updated Successfully."
msgstr "问题本记录更新的成功。"

#: template/library.php:611 template/library.php:622 template/library.php:762 admin/includes/library/issue-book.php:106
#: admin/includes/library/issuelist.php:47 admin/includes/library/issuelist.php:58
msgid "Issue Date"
msgstr "问题的日期"

#: template/library.php:276 admin/includes/library/index.php:181
msgid "Issue List"
msgstr "问题清单"

#: template/library.php:176
msgid "Issue Updated Successfully"
msgstr "问题的成功更新"

#: admin/includes/dasboard.php:538
msgid "January"
msgstr "一月"

#: admin/includes/general-settings.php:248
msgid "Japanese Yen"
msgstr "日元"

#: admin/includes/dasboard.php:538
msgid "July"
msgstr "七月"

#: admin/includes/dasboard.php:538
msgid "June"
msgstr "六月"

#: template/student.php:946 admin/includes/student/student.php:300
msgid "kb size is allowed."
msgstr "kb尺寸是允许的。"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:46
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: admin/includes/customfield/index.php:188 admin/includes/customfield/index.php:199
msgid "Lable"
msgstr "标"

#: translation_string.php:11
msgid "Last"
msgstr "最后一个"

#: admin/includes/dasboard.php:377 admin/includes/dasboard.php:402
msgid "Last Month Attendance Report"
msgstr "上个月的出勤报告"

#: template/parent.php:404 template/student.php:750 template/teacher.php:611 api/class/settings.php:542
#: admin/includes/admission/admission_form.php:207 admin/includes/admission/admission_form.php:404
#: admin/includes/admission/admission_form.php:617 admin/includes/parent/add-newparent.php:55 admin/includes/student/student.php:95
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:49 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:62
msgid "Last Name"
msgstr "最后一名"

#: admin/includes/dasboard.php:301 admin/includes/dasboard.php:323
msgid "Last Week Attendance Report"
msgstr "上星期出席的报告"

#: template/attendance.php:400 template/attendance.php:586 admin/includes/attendence/index.php:611
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:182 admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:99
msgid "Late"
msgstr "晚"

#: admin/admin.php:43 admin/includes/access_right/parent.php:940 admin/includes/access_right/student.php:940
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:942 admin/includes/access_right/teacher.php:994
#: admin/includes/access_right_old/index.php:889
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: translation_string.php:6
msgid "Loading..."
msgstr "装载..."

#: fronted_template.php:330
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: admin/includes/email-template/index.php:249
msgid "Login Link"
msgstr "登录链接"

#: admin/includes/general-settings.php:303
msgid "Mail Notification"
msgstr "邮件通知"

#: admin/includes/hall/index.php:112
msgid "Mail Send Successfully."
msgstr "邮件发送成功。"

#: admin/includes/general-settings.php:250
msgid "Malaysian Ringgit"
msgstr "马来西亚林吉特"

#: template/parent.php:414 template/student.php:760 template/teacher.php:621 api/class/settings.php:552
#: admin/includes/admission/admission_form.php:221 admin/includes/admission/admission_form.php:418
#: admin/includes/admission/admission_form.php:630 admin/includes/parent/add-newparent.php:65 admin/includes/student/student.php:105
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:59 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:72
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:122
msgid "Manage Exam Time"
msgstr "管理考试时间"

#: admin/admin.php:30 template/manage_marks.php:272 template/manage_marks.php:413 admin/includes/access_right/parent.php:625
#: admin/includes/access_right/student.php:625 admin/includes/access_right/support_staff.php:627
#: admin/includes/access_right/teacher.php:679 admin/includes/access_right_old/index.php:629 admin/includes/mark/index.php:240
#: admin/includes/mark/index.php:344
msgid "Manage Marks"
msgstr "管理标记"

#: admin/includes/dasboard.php:538
msgid "March"
msgstr "三月"

#: admin/includes/grade/add-grade.php:37 admin/includes/grade/index.php:160 admin/includes/grade/index.php:172
msgid "Mark From"
msgstr "标记"

#: template/manage_marks.php:479 admin/includes/mark/index.php:402
msgid "Mark Obtained(out of 100)"
msgstr "标记得(100)"

#: template/manage_marks.php:63 template/manage_marks.php:135
msgid "Mark Successfully Updated!"
msgstr "马克成功地更新了!"

#: admin/includes/grade/add-grade.php:43 admin/includes/grade/index.php:161 admin/includes/grade/index.php:173
msgid "Mark Upto"
msgstr "马达"

#: template/manage_marks.php:241 admin/includes/mark/index.php:225
msgid "Marks Added Successfully"
msgstr "标记加入成功"

#: admin/includes/mark/index.php:222
msgid "Marks Updated Successfully"
msgstr "标记更新后的成功"

#: template/composemail.php:871 template/notice.php:712 admin/includes/message/composemail.php:203
#: admin/includes/notice/add-notice.php:135
msgid "Max. 160 Character"
msgstr "最大。 160字"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:154
msgid "Maximum"
msgstr "最大的"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:350 admin/includes/customfield/add_customfield.php:361
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:449
msgid "Maximum Limit"
msgstr "最大的限制"

#: admin/includes/dasboard.php:538
msgid "May"
msgstr "可"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:519 admin/includes/admission/admission_form.php:730
msgid "Medium of Instruction"
msgstr "介质的指令"

#: template/library.php:240 admin/includes/library/index.php:163
msgid "Member List"
msgstr "成员名单"

#: fronted_template.php:340 admin/includes/access_right/parent.php:205 admin/includes/access_right/student.php:205
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:206 admin/includes/access_right/teacher.php:214
#: admin/includes/access_right_old/index.php:248
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: admin/admin.php:37 admin/includes/access_right/parent.php:850 admin/includes/access_right/student.php:850
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:852 admin/includes/access_right/teacher.php:904
#: admin/includes/access_right_old/index.php:814 admin/includes/email-template/index.php:484 admin/includes/email-template/index.php:523
#: admin/includes/email-template/index.php:641 admin/includes/email-template/index.php:680 admin/includes/email-template/index.php:720
#: admin/includes/email-template/index.php:759 admin/includes/email-template/index.php:884 admin/includes/email-template/index.php:923
#: admin/includes/notification/add-notification.php:65 admin/includes/notification/index.php:363
#: admin/includes/notification/index.php:372
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: template/composemail.php:838 template/view_message.php:371 admin/includes/message/composemail.php:170
#: admin/includes/message/view_message.php:335
msgid "Message Comment"
msgstr "消息的评论"

#: admin/includes/email-template/index.php:534
msgid "Message Content"
msgstr "消息的内容"

#: template/composemail.php:493 template/view_message.php:28 admin/includes/message/index.php:499
msgid "Message deleted successfully"
msgstr "删除成功的消息"

#: template/inbox.php:37 template/sendbox.php:33 admin/includes/message/inbox.php:39 admin/includes/message/sendbox.php:32
#: admin/includes/message/view_all_message.php:138 admin/includes/message/view_all_message.php:153
msgid "Message For"
msgstr "消息"

#: template/inbox.php:34 admin/includes/message/inbox.php:36
msgid "Message From"
msgstr "消息"

#: admin/includes/email-template/index.php:533
msgid "Message Receive Name"
msgstr "消息接收的名字"

#: admin/includes/email-template/index.php:509
msgid "Message Received"
msgstr "收到的消息"

#: admin/includes/email-template/index.php:531
msgid "Message sender name"
msgstr "消息发送者的名字"

#: template/composemail.php:485 template/view_message.php:15 api/class/message.php:168
msgid "Message sent successfully"
msgstr "消息发送成功"

#: admin/includes/message/index.php:496
msgid "Message Sent Successfully!"
msgstr "消息发送成功!"

#: admin/includes/general-settings.php:312
msgid "Message Setting"
msgstr "消息设置"

#: template/composemail.php:575 admin/includes/message/composemail.php:77
msgid "Message To"
msgstr "消息"

#: fronted_template.php:744 admin/includes/dasboard.php:270
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: admin/includes/general-settings.php:252
msgid "Mexican Peso"
msgstr "墨西哥比索"

#: template/parent.php:398 template/student.php:744 template/teacher.php:605 api/class/settings.php:536
#: admin/includes/admission/admission_form.php:200 admin/includes/admission/admission_form.php:394
#: admin/includes/admission/admission_form.php:607 admin/includes/parent/add-newparent.php:49 admin/includes/student/student.php:89
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:43 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:56
msgid "Middle Name"
msgstr "中间的名字"

#: admin/admin.php:46 admin/includes/migration/index.php:56
msgid "Migration"
msgstr "移徙"

#: admin/includes/migration/index.php:39
msgid "Migration Completed Successfully."
msgstr "移民成功完成。"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:157
msgid "Minimum"
msgstr "最低"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:328 admin/includes/customfield/add_customfield.php:339
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:443
msgid "Minimum Limit"
msgstr "最低限"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:587
msgid "Miss"
msgstr "小姐"

#: template/teacher.php:371 template/teacher.php:382
msgid "Mobile No"
msgstr "没有移动"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:494 admin/includes/admission/admission_form.php:705
msgid "Mobile No "
msgstr "没有移动 "

#: template/parent.php:577 template/student.php:803 template/teacher.php:690 api/class/settings.php:595
#: admin/includes/admission/admission_form.php:252 admin/includes/parent/add-newparent.php:229 admin/includes/student/student.php:150
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:103 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:141
msgid "Mobile Number"
msgstr "手机号码"

#. Author of the plugin
msgid "Mojoomla"
msgstr "Mojoomla"

#: admin/includes/dasboard.php:568 admin/includes/dasboard.php:587
msgid "Month"
msgstr "一个月"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:575
msgid "MOTHER"
msgstr "妈妈"

#: template/child.php:535 template/parent.php:542 template/student.php:1623 admin/includes/parent/add-newparent.php:194
#: admin/includes/student/view_student.php:322
msgid "Mother"
msgstr "妈妈"

#: admin/includes/admission/index.php:177
msgid "Mother Email-id Already Exist."
msgstr "妈妈电子邮件-id已经存在。"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:374
msgid "Mr"
msgstr "先生"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:586
msgid "Mrs"
msgstr "太太"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:585
msgid "Ms"
msgstr "Ms"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:100
msgid "MSG91"
msgstr "MSG91"

#: template/composemail.php:632 admin/includes/message/composemail.php:93
msgid "Multiple"
msgstr "多"

#: fronted_template.php:329
msgid "My Profile"
msgstr "我的档案"

#: fronted_template.php:1221
msgid "My Time Table"
msgstr "我的时间表"

#: template/account.php:204 template/account.php:416 template/account.php:427 template/child.php:315 template/child.php:507
#: template/manage_marks.php:478 template/parent.php:752 template/report.php:708 template/student.php:1404 template/student.php:1595
#: template/teacher.php:921 admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:283 admin/includes/mark/index.php:401
#: admin/includes/parent/view_parent.php:97 admin/includes/report/index.php:718 admin/includes/student/view_student.php:102
#: admin/includes/student/view_student.php:294 admin/includes/supportstaff/index.php:437 admin/includes/supportstaff/index.php:447
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:98 admin/includes/teacher/view_teacher.php:98
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:784
msgid "New Admission"
msgstr "新入学"

#: template/account.php:222 template/account.php:450
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: admin/includes/general-settings.php:256
msgid "New Zealand Dollar"
msgstr "新西兰元"

#: translation_string.php:12
msgid "Next"
msgstr "下"

#: admin/includes/general-settings.php:280
msgid "Nigerian Naira"
msgstr "尼日利亚奈拉"

#: template/inbox.php:111 template/inbox.php:166 template/sendbox.php:131 admin/includes/message/inbox.php:114
#: admin/includes/message/inbox.php:171 admin/includes/message/sendbox.php:130
msgid "No Attachment"
msgstr "没有附件"

#: template/hostel.php:1072 admin/includes/hostel/assign_room.php:212
msgid "No Bed Available"
msgstr "没有床"

#: translation_string.php:1
msgid "No data available in table"
msgstr "无可用数据表"

#: admin/includes/dasboard.php:368 admin/includes/dasboard.php:446 admin/includes/dasboard.php:525 admin/includes/dasboard.php:626
msgid "No data available."
msgstr "无可用数据。"

#: api/class/student-registration-image-upload.php:65 api/class/student-registration.php:104
msgid "No data insert."
msgstr "没有数据插入。"

#: translation_string.php:9
msgid "No matching records found"
msgstr "没有匹配的记录找到的"

#: api/class/check-status.php:182
msgid "No Message Found"
msgstr "没有消息找到的"

#: template/report.php:98 template/report.php:149 template/report.php:217 admin/includes/dasboard.php:337
#: admin/includes/dasboard.php:416 admin/includes/dasboard.php:494 admin/includes/report/index.php:59
#: admin/includes/report/index.php:109 admin/includes/report/index.php:173
msgid "No of Student"
msgstr "没有的学生"

#: api/class/examlist.php:73
msgid "No Record Found"
msgstr "没有找到记录"

#: template/child.php:363 template/exam.php:340 template/exam.php:650 template/feepayment.php:380 template/student.php:1452
#: template/subject.php:330 template/subject.php:331 api/class/activity-listing.php:64 api/class/activity-students-authorise.php:53
#: api/class/activity-students-listing.php:58 api/class/attendance-old.php:216 api/class/attendance-old.php:283
#: api/class/attendance.php:613 api/class/attendance.php:702 api/class/fee-payment-old.php:330 api/class/fee-payment-old.php:441
#: api/class/fee-payment-old.php:477 api/class/fee-payment.php:353 api/class/fee-payment.php:501 api/class/fee-payment.php:542
#: api/class/homework-listing.php:78 api/class/homework-listing.php:106 api/class/homework-submission-listing.php:63
#: api/class/student-listing-old2.php:134 api/class/student-listing-old2.php:169 api/class/student-listing-old2.php:192
#: api/class/student-listing.php:142 api/class/subject-listing-new.php:76 api/class/subject-listing-old.php:2
#: api/class/subject-listing.php:67 api/class/view-homework.php:51 api/class/view-profile-old.php:67 api/class/view-profile.php:77
#: api/class/view-students-activity.php:48 admin/includes/exam/exam_time_table.php:166 admin/includes/exam/index.php:301
#: admin/includes/exam/index.php:396 admin/includes/feespayment/index.php:279 admin/includes/feespayment/index.php:396
#: admin/includes/student/index.php:1038 admin/includes/student/view_student.php:150 admin/includes/subject/index.php:329
#: admin/includes/subject/index.php:330
msgid "No Section"
msgstr "没有部分"

#: admin/includes/dasboard.php:913
msgid "No Upcoming Class"
msgstr "没有即将到来的类"

#: fronted_template.php:892 admin/includes/dasboard.php:685
msgid "No Upcoming Exam"
msgstr "没有即将举行的考试"

#: fronted_template.php:1101 admin/includes/dasboard.php:857
msgid "No Upcoming Holiday"
msgstr "没有即将到来的节日"

#: fronted_template.php:1196
msgid "No Upcoming Invoice"
msgstr "没有即将到来的发票"

#: fronted_template.php:1023 admin/includes/dasboard.php:802
msgid "No Upcoming Notice"
msgstr "没有即将到来的通知"

#: admin/includes/dasboard.php:743
msgid "No Upcoming Notification"
msgstr "没有即将到来的通知"

#: template/report.php:46 admin/includes/dasboard.php:460 admin/includes/report/index.php:7
msgid "No. of Student Fail"
msgstr "没有。 学生失败"

#: admin/includes/general-settings.php:254
msgid "Norwegian Krone"
msgstr "挪威克朗"

#: template/report.php:519 admin/includes/report/index.php:498
msgid "Not Paid"
msgstr "不支付"

#: api/class/attendance.php:292 api/class/attendance.php:418
msgid "Not Record Found"
msgstr "没有找到记录"

#. _e('If You want to generate invoice for single student then select student otherewise generate invoice for all student as selected class','school-mgt');
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:121
msgid ""
"Note : Please select a student to generate invoice for the single student or it will create the invoice for all students for selected "
"class and section."
msgstr "注意：请选择的学生来生成发票的单一的学生或者它将创造发票，为所有学生所选课而部分。"

#: fronted_template.php:727 fronted_template.php:758 admin/admin.php:36 admin/includes/dasboard.php:240 admin/includes/dasboard.php:927
#: admin/includes/email-template/index.php:666
msgid "Notice"
msgstr "注意到"

#: admin/includes/access_right/parent.php:805 admin/includes/access_right/student.php:805
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:807 admin/includes/access_right/teacher.php:859
#: admin/includes/access_right_old/index.php:777
msgid "Notice Board"
msgstr "公告板"

#: fronted_template.php:912 admin/includes/dasboard.php:755
msgid "Notice board"
msgstr "公告板"

#: template/notice.php:507 template/notice.php:519 template/notice.php:630 admin/includes/notice/add-notice.php:53
#: admin/includes/notice/index.php:418 admin/includes/notice/index.php:431
msgid "Notice Comment"
msgstr "通知的评论"

#: template/notice.php:385 admin/includes/notice/index.php:341
msgid "Notice Delete Successfully"
msgstr "注意到删除成功"

#: template/notice.php:509 template/notice.php:521 template/notice.php:645 admin/includes/notice/add-notice.php:68
#: admin/includes/notice/index.php:420 admin/includes/notice/index.php:433
msgid "Notice End Date"
msgstr "注意到结束的日期"

#: template/notice.php:510 template/notice.php:522 template/notice.php:652 admin/includes/notice/add-notice.php:75
#: admin/includes/notice/index.php:421 admin/includes/notice/index.php:434
msgid "Notice For"
msgstr "的通知"

#: template/notice.php:401 admin/includes/notice/index.php:357
msgid "Notice List"
msgstr "通知列表"

#: template/notice.php:508 template/notice.php:520 template/notice.php:637 admin/includes/notice/add-notice.php:60
#: admin/includes/notice/index.php:419 admin/includes/notice/index.php:432
msgid "Notice Start Date"
msgstr "注意到开始日期"

#: template/notice.php:506 template/notice.php:518 template/notice.php:623 admin/includes/notice/add-notice.php:46
#: admin/includes/notice/index.php:417 admin/includes/notice/index.php:430
msgid "Notice Title"
msgstr "注意到标题"

#: admin/admin.php:38 admin/includes/dasboard.php:698
msgid "Notification"
msgstr "的通知"

#: admin/includes/general-settings.php:147
msgid "Notification FCM Key"
msgstr "通知期货商的关键"

#: admin/includes/notification/index.php:284
msgid "Notification Insert Successfully !"
msgstr "通知插入成功！"

#: admin/includes/notification/index.php:307
msgid "Notification List"
msgstr "通知列表"

#: admin/includes/dasboard.php:722
msgid "Notification Message :"
msgstr "通知消息："

#: admin/includes/dasboard.php:539
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:148
msgid "Number & Character"
msgstr ""

#: template/transport.php:234 template/transport.php:246
msgid "Number Of Vehicle"
msgstr "号码的车辆"

#: admin/includes/class/add-newclass.php:27
msgid "Numeric  Class Name"
msgstr "数字类名称"

#: admin/includes/dasboard.php:888
msgid "Numeric Class Name"
msgstr "数字类名称"

#: api/class/settings.php:975
msgid "Obtain Mark"
msgstr "获得标记"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:549 admin/includes/admission/admission_form.php:760
msgid "Occupation"
msgstr "占领"

#: template/hostel.php:535 template/hostel.php:754 template/hostel.php:1041 admin/includes/hostel/assign_room.php:181
#: admin/includes/hostel/index.php:495 admin/includes/hostel/index.php:614
msgid "Occupied"
msgstr "被占领"

#: admin/includes/dasboard.php:539
msgid "October"
msgstr "十月"

#: admin/includes/general-settings.php:109
msgid "Official Phone Number"
msgstr "官方的电话号码"

#: template/student.php:941 template/student.php:946 admin/includes/student/student.php:295 admin/includes/student/student.php:300
msgid "Only"
msgstr "只"

#: template/account.php:596 template/student.php:1814 api/class/settings.php:500
msgid "Only '.jpeg','.jpg', '.png', '.bmp' formats are allowed."
msgstr "只有'。jpeg','.jpg','.png','.bmp'格式是允许的。"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:142
msgid "Only Character"
msgstr "只字"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:139
msgid "Only Number"
msgstr "只有号码"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1091 admin/includes/access_right_old/index.php:1123
msgid "Only Own"
msgstr "只有自己"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1047
msgid "Only Own Class Students"
msgstr "只有自己的学生"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1072
msgid "Only Own Class Students Attendance"
msgstr "只有自己的级学生出勤"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1022
msgid "Only Own Class Subjects"
msgstr "只有自己的课题"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1142
msgid "Only Own Class Teachers"
msgstr "只有自己的课老师"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1067
msgid "Only Own Subject Students Attendance"
msgstr "只有自己问题的学生的出勤"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1027
msgid "Only Own Subjects"
msgstr "只有自己的主题"

#: template/exam.php:429 admin/includes/exam/add-exam.php:40
msgid "Only pdf formate are allowed."
msgstr "只pdf甲酸酯是允许的。"

#: template/composemail.php:537 template/homework.php:388 template/view_message.php:103 admin/includes/message/composemail.php:51
#: admin/includes/message/view_message.php:68
msgid "Only pdf,doc,docx,xls,xlsx,ppt,pptx,gif,png,jpg,jpeg formate are allowed. '  + ext + ' formate are not allowed."
msgstr "只pdf,医生，xls，您，ppt，因,gif,png,jpg,jpeg甲酸酯是允许的。 '+电话分机：+'甲酸酯是不允许的。"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:227 admin/includes/admission/admission_form.php:424
#: admin/includes/admission/admission_form.php:636
msgid "Other"
msgstr "其他的"

#: template/account.php:248 template/account.php:490 template/child.php:413 template/student.php:1502
#: admin/includes/student/view_student.php:200
msgid "Other Information"
msgstr "其他信息"

#: admin/includes/access_right/parent.php:206 admin/includes/access_right/student.php:206
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:207 admin/includes/access_right/teacher.php:215
msgid "Own Data"
msgstr "自己的数据"

#: template/payment.php:616 template/payment.php:838 template/payment.php:1113 api/class/fee-payment-old.php:390
#: api/class/fee-payment.php:438 api/class/payment-old.php:274 api/class/payment-old.php:342 api/class/payment-old.php:448
#: api/class/payment-old.php:513 api/class/payment-old.php:608 api/class/payment-old.php:673 api/class/payment.php:284
#: api/class/payment.php:351 api/class/payment.php:457 api/class/payment.php:522 api/class/payment.php:617 api/class/payment.php:682
#: admin/includes/payment/add-payment.php:100 admin/includes/payment/add_expense.php:52 admin/includes/payment/add_expense.php:53
#: admin/includes/payment/add_income.php:100 admin/includes/payment/index.php:356
msgid "Paid"
msgstr "支付"

#: template/feepayment.php:521
msgid "Paid Amount"
msgstr "支付的金额"

#: admin/admin.php:21 template/notice.php:658 api/class/settings.php:90 admin/includes/access_right/index.php:48
#: admin/includes/access_right/parent.php:309 admin/includes/access_right/student.php:309
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:310 admin/includes/access_right/teacher.php:318
#: admin/includes/access_right_old/index.php:251 admin/includes/access_right_old/index.php:371 admin/includes/notice/add-notice.php:81
msgid "Parent"
msgstr "父"

#: admin/includes/access_right/parent.php:200
msgid "Parent Access Right"
msgstr "父访问权"

#: admin/includes/parent/index.php:375
msgid "Parent Added Successfully."
msgstr "父加成功。"

#: admin/includes/general-settings.php:315
msgid "Parent can send message to class students"
msgstr "父母可以发送消息给类学生"

#: template/parent.php:162 admin/includes/parent/index.php:384
msgid "Parent CSV Successfully Uploaded."
msgstr "父CSV成功。"

#: template/parent.php:159 admin/includes/parent/index.php:381
msgid "Parent Deleted Successfully."
msgstr "父删除成功。"

#: template/parent.php:231 template/parent.php:240 admin/includes/parent/index.php:472 admin/includes/parent/index.php:482
msgid "Parent Email"
msgstr "父的电子邮件"

#: template/parent.php:153
msgid "Parent Inserted Successfully."
msgstr "父插成功。"

#: template/parent.php:186 admin/includes/parent/index.php:401
msgid "Parent List"
msgstr "父母列表"

#: template/parent.php:230 template/parent.php:239 admin/includes/parent/index.php:471 admin/includes/parent/index.php:481
msgid "Parent Name"
msgstr "父的名字"

#: template/parent.php:150 admin/includes/parent/index.php:372
msgid "Parent Updated Successfully."
msgstr "父母更新的成功。"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:343
msgid "Parental Status"
msgstr "父母的地位"

#: template/composemail.php:607 admin/includes/dasboard.php:200 admin/includes/message/composemail.php:82
msgid "Parents"
msgstr "父母"

#: fronted_template.php:675
msgid "parents"
msgstr "父母"

#: template/payment.php:618 template/payment.php:840 template/payment.php:1115 api/class/fee-payment-old.php:392
#: api/class/fee-payment.php:440 api/class/payment-old.php:276 api/class/payment-old.php:344 api/class/payment-old.php:450
#: api/class/payment-old.php:515 api/class/payment-old.php:610 api/class/payment-old.php:675 api/class/payment.php:286
#: api/class/payment.php:353 api/class/payment.php:459 api/class/payment.php:524 api/class/payment.php:619 api/class/payment.php:684
#: admin/includes/payment/add-payment.php:102 admin/includes/payment/add_expense.php:54 admin/includes/payment/add_expense.php:55
#: admin/includes/payment/add_income.php:102 admin/includes/payment/index.php:358
msgid "Part Paid"
msgstr "一部分付费的"

#: template/teacher.php:733 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:147 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:184
msgid "Part time"
msgstr "部分时间"

#: template/report.php:520 admin/includes/report/index.php:499
msgid "Partially Paid"
msgstr "部分支付"

#: template/exam.php:526 admin/includes/exam/add-exam.php:137 admin/includes/migration/index.php:111
msgid "Passing Marks"
msgstr "通过标记"

#: template/parent.php:609 template/student.php:848 template/teacher.php:752 api/class/settings.php:637
#: admin/includes/email-template/index.php:251 admin/includes/parent/add-newparent.php:261 admin/includes/sms_setting/index.php:119
#: admin/includes/student/student.php:192 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:166 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:203
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: api/class/accountant.php:99
msgid "Password is not metch"
msgstr "密码是不metch"

#: api/class/change-password.php:47
msgid "Password Successfully changed"
msgstr "成功地改变了密码"

#: template/account.php:173 template/account.php:394
msgid "Password successfully changed"
msgstr "成功地改变了密码"

#: template/feepayment.php:398 admin/includes/feespayment/index.php:416
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: admin/admin.php:41 template/payment.php:295 admin/includes/dasboard.php:568 admin/includes/dasboard.php:594
#: admin/includes/access_right/parent.php:715 admin/includes/access_right/student.php:715
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:717 admin/includes/access_right/teacher.php:769
#: admin/includes/access_right_old/index.php:703
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: template/feepayment.php:346 template/feepayment.php:362 template/report.php:562 template/report.php:576
#: admin/includes/feespayment/index.php:359 admin/includes/feespayment/index.php:376 admin/includes/report/index.php:561
#: admin/includes/report/index.php:576
msgid "Payment <BR>Status"
msgstr ""

#: template/feepayment.php:225
msgid "Payment Added successfully"
msgstr "支付成功地加入"

#: admin/includes/payment/index.php:182
msgid "Payment added Successfully."
msgstr "支付加成功。"

#: admin/includes/dasboard.php:581
msgid "Payment by month"
msgstr "支付的月份"

#: template/feepayment.php:185
msgid "Payment Cancel"
msgstr "付款取消"

#: admin/includes/payment/index.php:191
msgid "Payment Delete Successfully."
msgstr "付款删除成功。"

#: template/payment.php:253
msgid "payment delete successfully."
msgstr "付款删除成功。"

#: template/feepayment.php:236
msgid "Payment deleted successfully"
msgstr "付款已删除的成功"

#: admin/includes/payment/index.php:226
msgid "Payment List"
msgstr "付款清单"

#: admin/includes/email-template/index.php:627
msgid "Payment Received against Invoice"
msgstr "付款收到的反对票"

#: fronted_template.php:1171 template/report.php:514 admin/includes/report/index.php:488
msgid "Payment Status"
msgstr "支付状态"

#: template/feepayment.php:70
msgid "Payment successfully"
msgstr "支付成功"

#: admin/includes/feespayment/index.php:165
msgid "Payment Successfully Done."
msgstr "支付成功地完成。"

#: template/payment.php:208
msgid "Payment Successfully Inserted"
msgstr "支付成功地插入"

#: template/payment.php:88
msgid "Payment successfully inserted!"
msgstr "支付成功地插入！"

#: template/payment.php:214
msgid "Payment Successfully Updated"
msgstr "支付成功地更新"

#: template/payment.php:76
msgid "Payment successfully Updated"
msgstr "支付成功地更新"

#: admin/includes/payment/index.php:185
msgid "Payment Updated Successfully."
msgstr "支付成功更新。"

#: template/feepayment.php:230
msgid "Payment updated successfully."
msgstr "支付成功更新。"

#: admin/includes/general-settings.php:212
msgid "Paypal Email Id"
msgstr "贝宝电子邮件Id"

#: template/student.php:1286 admin/includes/student/view_exam_receipt.php:53
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: template/library.php:613 template/library.php:624 template/library.php:768 admin/includes/library/issue-book.php:112
#: admin/includes/library/issuelist.php:49 admin/includes/library/issuelist.php:60
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: template/child.php:310 template/parent.php:747 template/student.php:1399 template/teacher.php:916
#: admin/includes/parent/view_parent.php:92 admin/includes/student/view_student.php:97
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:93 admin/includes/teacher/view_teacher.php:93
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: admin/includes/general-settings.php:258
msgid "Philippine Peso"
msgstr "菲律宾比索"

#: template/account.php:295 template/account.php:551 template/parent.php:588 template/student.php:825 template/teacher.php:713
#: api/class/settings.php:616 admin/includes/admission/index.php:260 admin/includes/admission/index.php:273
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:240 admin/includes/student/student.php:171 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:124
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:164
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: template/child.php:401 template/parent.php:819 template/student.php:1490 template/teacher.php:1007
#: admin/includes/parent/view_parent.php:164 admin/includes/student/view_student.php:188
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:156 admin/includes/teacher/view_teacher.php:184
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: template/child.php:509 template/student.php:1597 admin/includes/student/view_student.php:296
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: template/child.php:158 template/child.php:169 template/child.php:506 template/library.php:844 template/library.php:854
#: template/parent.php:229 template/parent.php:238 template/parent.php:861 template/student.php:524 template/student.php:543
#: template/student.php:1594 template/teacher.php:368 template/teacher.php:379 template/transport.php:232 template/transport.php:244
#: admin/includes/library/memberlist.php:10 admin/includes/library/memberlist.php:20 admin/includes/parent/index.php:470
#: admin/includes/parent/index.php:480 admin/includes/parent/view_parent.php:206 admin/includes/student/index.php:971
#: admin/includes/student/index.php:985 admin/includes/student/view_student.php:293 admin/includes/supportstaff/index.php:436
#: admin/includes/supportstaff/index.php:446 admin/includes/teacher/index.php:648 admin/includes/teacher/index.php:660
#: admin/includes/transport/index.php:202 admin/includes/transport/index.php:216
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: api/class/library.php:528 api/class/library.php:638 api/class/payment-old.php:426 api/class/payment.php:435
msgid "Please change any field"
msgstr "请更改的任何领域"

#: api/class/notification.php:98
msgid "Please Change Data"
msgstr "请更改数据"

#: template/account.php:183 template/account.php:404
msgid "Please Enter correct current password"
msgstr "请输入正确目前的密码"

#: api/class/notification.php:194
msgid "Please Enter Student Id"
msgstr "请输入学学生证"

#: template/subject.php:170 admin/includes/subject/index.php:195
msgid "Please Enter Unique Subject Code"
msgstr "请输入的唯一受码"

#: api/class/accountant.php:170 api/class/activity-listing.php:87 api/class/activity-students-authorise.php:113
#: api/class/activity-students-listing.php:100 api/class/add-activity.php:97 api/class/add-grades.php:52 api/class/add-homework.php:101
#: api/class/add-marks.php:57 api/class/add-subject.php:78 api/class/add-subject.php:108 api/class/add-subject.php:137
#: api/class/all-user.php:68 api/class/attendance-old.php:121 api/class/attendance-old.php:149 api/class/attendance-old.php:177
#: api/class/attendance-old.php:248 api/class/attendance-old.php:316 api/class/attendance-old.php:355 api/class/attendance.php:471
#: api/class/attendance.php:524 api/class/attendance.php:571 api/class/attendance.php:643 api/class/attendance.php:733
#: api/class/attendance.php:770 api/class/change-password.php:55 api/class/check-status.php:78 api/class/check-status.php:204
#: api/class/circulars.php:231 api/class/circulars.php:276 api/class/circulars.php:336 api/class/circulars.php:397
#: api/class/circulars.php:425 api/class/circulars.php:460 api/class/class-listing.php:177 api/class/class-listing.php:223
#: api/class/class-listing.php:255 api/class/class-listing.php:284 api/class/class-listing.php:306 api/class/class-listing.php:328
#: api/class/class-listing.php:353 api/class/class-listing.php:379 api/class/delete-activity.php:44 api/class/delete-grade.php:45
#: api/class/delete-homework.php:53 api/class/edit-activity.php:68 api/class/edit-grades.php:54 api/class/edit-homework.php:111
#: api/class/edit-marks.php:58 api/class/examlist-old.php:50 api/class/examlist.php:65 api/class/fee-payment-old.php:195
#: api/class/fee-payment-old.php:250 api/class/fee-payment-old.php:281 api/class/fee-payment-old.php:314
#: api/class/fee-payment-old.php:376 api/class/fee-payment-old.php:425 api/class/fee-payment-old.php:497
#: api/class/fee-payment-old.php:517 api/class/fee-payment-old.php:546 api/class/fee-payment-old.php:575 api/class/fee-payment.php:200
#: api/class/fee-payment.php:255 api/class/fee-payment.php:286 api/class/fee-payment.php:320 api/class/fee-payment.php:424
#: api/class/fee-payment.php:473 api/class/fee-payment.php:562 api/class/fee-payment.php:585 api/class/fee-payment.php:615
#: api/class/fee-payment.php:646 api/class/grades-list.php:50 api/class/hall.php:84 api/class/hall.php:112 api/class/hall.php:169
#: api/class/holiday.php:84 api/class/holiday.php:112 api/class/holiday.php:174 api/class/homework-listing.php:126
#: api/class/library.php:272 api/class/library.php:295 api/class/library.php:326 api/class/library.php:351 api/class/library.php:374
#: api/class/library.php:405 api/class/library.php:431 api/class/library.php:486 api/class/library.php:508 api/class/library.php:536
#: api/class/library.php:594 api/class/library.php:616 api/class/library.php:646 api/class/library.php:675 api/class/library.php:704
#: api/class/library.php:765 api/class/library.php:798 api/class/message.php:176 api/class/message.php:240 api/class/message.php:343
#: api/class/message.php:376 api/class/notice-old.php:105 api/class/notice-old.php:137 api/class/notice-old.php:213
#: api/class/notice-old.php:247 api/class/notice.php:110 api/class/notice.php:144 api/class/notice.php:281 api/class/notice.php:315
#: api/class/notification.php:105 api/class/notification.php:168 api/class/parent-listing.php:119 api/class/parent-listing.php:192
#: api/class/parent-listing.php:265 api/class/parent-listing.php:297 api/class/payment-old.php:227 api/class/payment-old.php:260
#: api/class/payment-old.php:328 api/class/payment-old.php:364 api/class/payment-old.php:396 api/class/payment-old.php:434
#: api/class/payment-old.php:471 api/class/payment-old.php:500 api/class/payment-old.php:535 api/class/payment-old.php:565
#: api/class/payment-old.php:594 api/class/payment-old.php:660 api/class/payment-old.php:695 api/class/payment.php:230
#: api/class/payment.php:263 api/class/payment.php:337 api/class/payment.php:373 api/class/payment.php:405 api/class/payment.php:443
#: api/class/payment.php:480 api/class/payment.php:509 api/class/payment.php:544 api/class/payment.php:574 api/class/payment.php:603
#: api/class/payment.php:669 api/class/payment.php:704 api/class/quizzes.php:86 api/class/quizzes.php:176 api/class/quizzes.php:210
#: api/class/student-listing-old2.php:252 api/class/student-listing-old2.php:335 api/class/student-listing.php:252
#: api/class/student-registration.php:242 api/class/subject-listing-new.php:83 api/class/subject-listing-old.php:2
#: api/class/supportstaff-listing.php:108 api/class/supportstaff-listing.php:168 api/class/supportstaff-listing.php:228
#: api/class/supportstaff-listing.php:258 api/class/teacher-listing.php:177 api/class/teacher-listing.php:239
#: api/class/teacher-listing.php:269 api/class/teacher-routine.php:142 api/class/transport.php:87 api/class/transport.php:118
#: api/class/transport.php:180 api/class/view-profile-old.php:108 api/class/view-profile.php:135 api/class/view-students-activity.php:71
msgid "Please Fill All Fields"
msgstr "请填写你所有的领域"

#: api/class/accountant.php:153
msgid "Please Fill current Password Field "
msgstr "请填写电流密码领域 "

#: api/class/accountant.php:91
msgid "Please Fill Password Fields"
msgstr "请填写密码"

#: admin/includes/setupform/index.php:62
msgid "Please provide correct Envato purchase key."
msgstr "请提供正确的购买关键。"

#: admin/includes/parent/index.php:9 admin/includes/supportstaff/index.php:9 admin/includes/teacher/index.php:9
msgid "Please Select At least One Record"
msgstr "请至少选择一个纪录"

#: admin/includes/customfield/index.php:51
msgid "Please Select At least One Record."
msgstr "请至少选择一个记录。"

#: template/library.php:694 admin/includes/library/issue-book.php:36
msgid "Please select atleast one book"
msgstr "请选择至少一本书"

#: template/composemail.php:524 template/teacher.php:580 admin/includes/message/composemail.php:38
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:31
msgid "Please select atleast one class"
msgstr "请选择至少一个类"

#: admin/includes/message/view_all_message.php:96 admin/includes/message/view_all_message_reply.php:88
msgid "Please select atleast one message"
msgstr "请选择至少一个消息"

#: template/homeworklist.php:30 template/library.php:334 template/library.php:589 template/payment.php:421 template/payment.php:666
#: template/payment.php:995 template/viewsubmission.php:28 admin/includes/admission/index.php:239 admin/includes/class/index.php:152
#: admin/includes/customfield/index.php:147 admin/includes/exam/index.php:240 admin/includes/feespayment/index.php:235
#: admin/includes/feespayment/index.php:336 admin/includes/hall/index.php:178 admin/includes/holiday/index.php:164
#: admin/includes/hostel/index.php:336 admin/includes/hostel/index.php:433 admin/includes/hostel/index.php:558
#: admin/includes/library/index.php:223 admin/includes/library/issuelist.php:29 admin/includes/notice/index.php:400
#: admin/includes/notification/index.php:343 admin/includes/parent/index.php:453 admin/includes/payment/expense-list.php:30
#: admin/includes/payment/income-list.php:30 admin/includes/payment/index.php:299 admin/includes/student/index.php:954
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:30 admin/includes/subject/index.php:257 admin/includes/supportstaff/index.php:417
#: admin/includes/teacher/index.php:631 admin/includes/transport/index.php:183
msgid "Please select atleast one record"
msgstr "请选择至少一个记录"

#: template/subject.php:142 admin/includes/subject/add-newsubject.php:18
msgid "Please select atleast one teacher"
msgstr "请选择至少一个老师"

#: template/view_message.php:307 admin/includes/message/view_message.php:273
msgid "Please select atleast one users to reply"
msgstr "请选择至少一个用户的答复"

#: template/attendance.php:338 template/attendance.php:523 admin/includes/attendence/index.php:543
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:105
msgid "Please Select Class"
msgstr "请选择类"

#: template/hostel.php:942 admin/includes/hostel/assign_room.php:82
msgid "Please Select Different Student"
msgstr "请选择不同的学生"

#: admin/includes/student/student.php:571
msgid "Please upload only "
msgstr "请只上传 "

#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:265 admin/includes/exam/exam_time_table.php:309 admin/includes/routine/add-route.php:131
#: admin/includes/routine/add-route.php:169
msgid "P.M."
msgstr "P.M."

#: admin/includes/general-settings.php:260
msgid "Polish Zloty"
msgstr "波兰兹罗提"

#: template/teacher.php:738 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:152 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:189
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: admin/includes/general-settings.php:262
msgid "Pound Sterling"
msgstr "英镑"

#: template/attendance.php:396 template/attendance.php:582 template/report.php:112 admin/includes/dasboard.php:314
#: admin/includes/dasboard.php:390 admin/includes/attendence/index.php:607 admin/includes/attendence/subject-attendence.php:178
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:95 admin/includes/report/index.php:73
msgid "Present"
msgstr "本"

#: translation_string.php:13
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:272 admin/includes/admission/index.php:262 admin/includes/admission/index.php:275
msgid "Previous School"
msgstr "以前的学校"

#: template/library.php:537 admin/includes/library/add-newbook.php:107
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: template/student.php:1285 admin/includes/student/view_exam_receipt.php:52
msgid "Print"
msgstr "印"

#: translation_string.php:7
msgid "Processing..."
msgstr "处理..."

#: admin/includes/general-settings.php:190
msgid "Profile Cover Image"
msgstr "配置文件的封面图片"

#: api/class/view-profile.php:163
msgid "Profile image not updated"
msgstr "配置文件图像没有更新"

#: api/class/view-profile.php:158
msgid "Profile image successfully updated!"
msgstr "配置文件图像成功地更新了!"

#: template/account.php:193
msgid "Profile successfully changed"
msgstr "配置文件成功地改变了"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:559 admin/includes/admission/admission_form.php:770
msgid "Proof of Qualification"
msgstr "证据的资格"

#: template/library.php:360 template/library.php:374 template/library.php:544 admin/includes/library/add-newbook.php:114
#: admin/includes/library/index.php:244 admin/includes/library/index.php:255
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: template/library.php:359 template/library.php:373 template/library.php:506 admin/includes/library/add-newbook.php:76
#: admin/includes/library/index.php:243 admin/includes/library/index.php:254
msgid "Rack Location"
msgstr "架的位置"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:61
msgid "Radio"
msgstr "无线电"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:252 admin/includes/customfield/add_customfield.php:411
msgid "Radio Label"
msgstr "电台标签"

#: admin/includes/message/view_all_message.php:140 admin/includes/message/view_all_message.php:155
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:132 admin/includes/message/view_all_message_reply.php:143
msgid "Receiver"
msgstr "接收器"

#: admin/includes/fees/index.php:49
msgid "Record Added successfully"
msgstr "记录增加成功"

#: admin/includes/fees/index.php:60
msgid "Record deleted successfully"
msgstr "记录被删除的成功"

#: api/class/notice-old.php:184
msgid "Record Empty"
msgstr "记录空"

#: api/class/fee-payment-old.php:218 api/class/fee-payment-old.php:347 api/class/fee-payment-old.php:462 api/class/fee-payment.php:223
#: api/class/fee-payment.php:523 api/class/library.php:454 api/class/library.php:757 api/class/payment-old.php:297
#: api/class/payment-old.php:631 api/class/payment.php:640 api/class/quizzes.php:167 api/class/teacher-routine.php:134
msgid "Record empty"
msgstr "记录空"

#: api/class/hall.php:138
msgid "Record Empty!"
msgstr "记录空的！"

#: api/class/holiday.php:145 api/class/notice.php:245 api/class/notice.php:252 api/class/view-profile.php:129
msgid "Record Not Found"
msgstr "记录没有发现"

#: api/class/payment.php:308
msgid "Record not Found"
msgstr "记录没有发现"

#: api/class/fee-payment.php:396 api/class/library.php:567 api/class/message.php:302 api/class/message.php:336
#: api/class/student-listing.php:162 api/class/student-result.php:166 api/class/student-result.php:174 api/class/subject-listing.php:86
#: api/class/teacher-listing.php:117 api/class/transport.php:151
msgid "Record not found"
msgstr "记录没有发现"

#: api/class/quizzes.php:78
msgid "Record Not Inserted"
msgstr "记录中没有插入"

#: api/class/student-listing-old2.php:307 api/class/student-listing.php:224
msgid "Record Not Updated"
msgstr "记录没有更新"

#: api/class/parent-listing.php:281 api/class/student-listing-old2.php:320 api/class/student-listing.php:237
#: api/class/supportstaff-listing.php:242 api/class/teacher-listing.php:253
msgid "Record successfully Deleted!"
msgstr "记录成功删除！"

#: template/notice.php:379 admin/includes/notice/index.php:335
msgid "Record Successfully Insert!"
msgstr "记录成功地插入!"

#: api/class/add-activity.php:90 api/class/add-grades.php:44 api/class/add-homework.php:93 api/class/add-marks.php:50
#: api/class/add-subject.php:71 api/class/attendance-old.php:114 api/class/attendance-old.php:142 api/class/attendance-old.php:168
#: api/class/attendance.php:282 api/class/attendance.php:406 api/class/attendance.php:457 api/class/attendance.php:510
#: api/class/attendance.php:563 api/class/circulars.php:329 api/class/class-listing.php:248 api/class/class-listing.php:346
#: api/class/fee-payment-old.php:188 api/class/fee-payment-old.php:274 api/class/fee-payment-old.php:417
#: api/class/fee-payment-old.php:509 api/class/fee-payment.php:193 api/class/fee-payment.php:279 api/class/fee-payment.php:465
#: api/class/fee-payment.php:577 api/class/hall.php:77 api/class/holiday.php:77 api/class/library.php:265 api/class/library.php:344
#: api/class/library.php:424 api/class/library.php:501 api/class/library.php:609 api/class/notice-old.php:98 api/class/notice.php:103
#: api/class/payment-old.php:220 api/class/payment-old.php:389 api/class/payment-old.php:558 api/class/payment.php:223
#: api/class/payment.php:398 api/class/payment.php:567 api/class/quizzes.php:72 api/class/transport.php:81
msgid "Record successfully Inserted"
msgstr "记录成功地插入"

#: template/library.php:148
msgid "Record Successfully Inserted!"
msgstr "记录成功地插入！"

#: api/class/parent-listing.php:185 api/class/student-registration.php:228 api/class/supportstaff-listing.php:161
#: api/class/teacher-listing.php:170
msgid "Record successfully inserted!"
msgstr "记录成功地插入！"

#: api/class/add-subject.php:101 api/class/circulars.php:390 api/class/class-listing.php:277 api/class/class-listing.php:372
#: api/class/edit-activity.php:61 api/class/edit-grades.php:45 api/class/edit-homework.php:104 api/class/edit-marks.php:51
#: api/class/fee-payment-old.php:307 api/class/fee-payment-old.php:560 api/class/fee-payment.php:313 api/class/fee-payment.php:631
#: api/class/hall.php:105 api/class/holiday.php:105 api/class/library.php:522 api/class/library.php:632 api/class/notice-old.php:130
#: api/class/notice.php:137 api/class/notification.php:94 api/class/notification.php:174 api/class/notification.php:180
#: api/class/payment-old.php:253 api/class/payment-old.php:420 api/class/payment-old.php:587 api/class/payment.php:256
#: api/class/payment.php:429 api/class/payment.php:596 api/class/transport.php:112
msgid "Record successfully Updated"
msgstr "成功地更新记录"

#: template/notice.php:382 admin/includes/notice/index.php:338
msgid "Record Successfully Updated!"
msgstr "记录成功地更新了!"

#: api/class/accountant.php:84 api/class/accountant.php:146 api/class/parent-listing.php:258 api/class/student-listing-old2.php:300
#: api/class/student-listing.php:217 api/class/supportstaff-listing.php:221 api/class/teacher-listing.php:232
msgid "Record successfully Updated!"
msgstr "记录成功地更新了!"

#: admin/includes/fees/index.php:54
msgid "Record updated successfully"
msgstr "记录更新的成功"

#: admin/includes/access_right/index.php:26
msgid "Record Updated Successfully."
msgstr "记录更新的成功。"

#: template/account.php:264 template/account.php:506
msgid "Record updated successfully."
msgstr "记录更新的成功。"

#: api/class/add-subject.php:123 api/class/circulars.php:411 api/class/class-listing.php:299 api/class/class-listing.php:321
#: api/class/delete-activity.php:37 api/class/delete-grade.php:37 api/class/delete-homework.php:44 api/class/fee-payment-old.php:234
#: api/class/fee-payment-old.php:362 api/class/fee-payment-old.php:531 api/class/fee-payment.php:239 api/class/fee-payment.php:410
#: api/class/fee-payment.php:601 api/class/hall.php:154 api/class/holiday.php:159 api/class/library.php:311 api/class/library.php:390
#: api/class/library.php:470 api/class/library.php:580 api/class/library.php:690 api/class/message.php:362 api/class/notice-old.php:199
#: api/class/notice.php:267 api/class/payment-old.php:313 api/class/payment-old.php:486 api/class/payment-old.php:646
#: api/class/payment.php:322 api/class/payment.php:495 api/class/payment.php:655 api/class/transport.php:165
msgid "Records Deleted Successfully!"
msgstr "记录被删除的成功！"

#: api/class/add-subject.php:129 api/class/circulars.php:417 api/class/fee-payment-old.php:242 api/class/fee-payment-old.php:368
#: api/class/fee-payment-old.php:537 api/class/fee-payment.php:247 api/class/fee-payment.php:416 api/class/fee-payment.php:607
#: api/class/hall.php:160 api/class/holiday.php:165 api/class/library.php:318 api/class/library.php:397 api/class/library.php:478
#: api/class/library.php:586 api/class/library.php:696 api/class/message.php:368 api/class/notice-old.php:204 api/class/notice.php:272
#: api/class/parent-listing.php:288 api/class/payment-old.php:319 api/class/payment-old.php:492 api/class/payment-old.php:652
#: api/class/payment.php:328 api/class/payment.php:501 api/class/payment.php:661 api/class/student-listing-old2.php:327
#: api/class/student-listing.php:244 api/class/supportstaff-listing.php:249 api/class/teacher-listing.php:260
#: api/class/transport.php:171
msgid "Records Not Delete"
msgstr "不删除记录"

#: api/class/class-routine.php:333 api/class/homework-submission-listing.php:85 api/class/view-homework.php:69
msgid "Records Not Found"
msgstr "记录没有发现"

#: api/class/settings.php:651
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: admin/includes/email-template/index.php:266
msgid "Registration Mail Template"
msgstr "注册子邮件模板"

#: template/child.php:510 template/parent.php:536 template/parent.php:776 template/student.php:1598
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:188 admin/includes/parent/view_parent.php:121 admin/includes/student/view_student.php:297
msgid "Relation"
msgstr "关系"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:290
msgid "Relation Type"
msgstr "有关的类型"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:363 admin/includes/admission/admission_form.php:574
msgid "Relationship"
msgstr "关系"

#: template/parent.php:497 admin/includes/parent/add-newparent.php:148
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: template/view_message.php:392 admin/includes/message/view_message.php:353
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: template/view_message.php:267 admin/includes/message/view_message.php:236
msgid "Reply By : "
msgstr "答复： "

#: template/view_message.php:270 admin/includes/message/view_message.php:239
msgid "Reply To : "
msgstr "答复： "

#: admin/admin.php:45 admin/includes/access_right/parent.php:1031 admin/includes/access_right/student.php:1031
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1033 admin/includes/access_right/teacher.php:1085
#: admin/includes/access_right_old/index.php:963
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: admin/includes/admission/index.php:168
msgid "Request For Admission Added Successfully."
msgstr "请求进入加成功。"

#: admin/includes/email-template/index.php:185
msgid "Request For Admission Mail Template"
msgstr "请求进入邮件模板"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:136
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: api/class/student-result.php:483 api/class/student-result_old.php:117
msgid "Result Not Found"
msgstr "结果找不到"

#: template/report.php:421 template/report.php:442 admin/includes/report/index.php:376 admin/includes/report/index.php:399
msgid "result not found"
msgstr "结果找不到"

#: template/report.php:265 admin/includes/report/index.php:214
msgid "Result Report"
msgstr "结果报告"

#: template/library.php:792 admin/includes/library/issue-book.php:137
msgid "Return Date"
msgstr "返回的日期"

#: template/library.php:612 template/library.php:623 admin/includes/library/issuelist.php:48 admin/includes/library/issuelist.php:59
msgid "Return Date "
msgstr "返回的日期 "

#: admin/includes/email-template/index.php:248
msgid "Role"
msgstr "作用"

#: template/child.php:339 template/library.php:847 template/library.php:857 template/parent.php:863 template/report.php:560
#: template/report.php:574 template/student.php:1428 admin/includes/feespayment/index.php:356 admin/includes/feespayment/index.php:373
#: admin/includes/library/memberlist.php:13 admin/includes/library/memberlist.php:23 admin/includes/parent/view_parent.php:208
#: admin/includes/report/index.php:559 admin/includes/report/index.php:574 admin/includes/student/view_student.php:126
msgid "Roll No"
msgstr "滚没有"

#: template/student.php:167
msgid "Roll No All Ready Exist!"
msgstr "滚没有准备的存在！"

#: template/student.php:280 template/teacher.php:146 admin/includes/teacher/index.php:543
msgid "Roll No Already Exist."
msgstr "滚没有已经存在。"

#: template/attendance.php:372 template/attendance.php:558 template/child.php:160 template/child.php:171 template/feepayment.php:343
#: template/feepayment.php:359 template/manage_marks.php:477 template/payment.php:442 template/payment.php:457 template/payment.php:684
#: template/payment.php:694 template/report.php:707 template/student.php:535 template/student.php:554
#: admin/includes/attendence/index.php:584 admin/includes/attendence/subject-attendence.php:150
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:282 admin/includes/mark/index.php:400 admin/includes/payment/income-list.php:48
#: admin/includes/payment/income-list.php:58 admin/includes/payment/index.php:317 admin/includes/payment/index.php:332
#: admin/includes/report/index.php:717 admin/includes/student/index.php:973 admin/includes/student/index.php:987
msgid "Roll No."
msgstr "滚没有。"

#: template/student.php:731 admin/includes/student/student.php:76
msgid "Roll Number"
msgstr "滚数"

#: template/hostel.php:214 admin/includes/hostel/index.php:216
msgid "Room Added Successfully."
msgstr "房间增加成功。"

#: template/hostel.php:235 admin/includes/hostel/index.php:237
msgid "Room Assign Successfully"
msgstr "房分配成功"

#: template/hostel.php:489 template/hostel.php:505 template/hostel.php:639 admin/includes/hostel/add_room.php:64
#: admin/includes/hostel/index.php:454 admin/includes/hostel/index.php:467
msgid "Room Category"
msgstr "房间类别"

#: template/hostel.php:220 admin/includes/hostel/index.php:222
msgid "Room Deleted Successfully."
msgstr "房删除成功。"

#: template/hostel.php:278 admin/includes/hostel/index.php:268
msgid "Room List"
msgstr "房间表"

#: admin/includes/email-template/index.php:933
msgid "Room number"
msgstr "房间号"

#: template/hostel.php:487 template/hostel.php:503 template/hostel.php:608 template/hostel.php:714 template/hostel.php:728
#: template/hostel.php:821 admin/includes/hostel/add_bed.php:39 admin/includes/hostel/add_room.php:33
#: admin/includes/hostel/index.php:452 admin/includes/hostel/index.php:465 admin/includes/hostel/index.php:578
#: admin/includes/hostel/index.php:589
msgid "Room Unique ID"
msgstr "房间唯一的ID"

#: template/hostel.php:217 admin/includes/hostel/index.php:219
msgid "Room Updated Successfully."
msgstr "房更新的成功。"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:180
msgid "Route"
msgstr "路线"

#: template/transport.php:238 template/transport.php:250 template/transport.php:398 admin/includes/transport/add-transport.php:94
#: admin/includes/transport/index.php:208 admin/includes/transport/index.php:222
msgid "Route Fare"
msgstr "路线的票价"

#: admin/includes/routine/index.php:110
msgid "Route List"
msgstr "路径列表"

#: template/transport.php:233 template/transport.php:245 template/transport.php:325 admin/includes/transport/add-transport.php:21
#: admin/includes/transport/index.php:203 admin/includes/transport/index.php:217
msgid "Route Name"
msgstr "路线的名字"

#: admin/includes/routine/index.php:82
msgid "Routine Added Successfully."
msgstr "例增加成功。"

#: admin/includes/routine/index.php:88
msgid "Routine Deleted Successfully."
msgstr "程序删除的成功。"

#: admin/includes/routine/index.php:85
msgid "Routine Updated Successfully."
msgstr "日常更新的成功。"

#: api/class/settings.php:973
msgid "S/No"
msgstr "S/没有"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:371 admin/includes/admission/admission_form.php:582
msgid "Salutation"
msgstr "称呼"

#: template/account.php:235 template/account.php:308 template/account.php:475 template/account.php:575
#: admin/includes/general-settings.php:334 admin/includes/access_right/parent.php:1074 admin/includes/access_right/student.php:1074
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1076 admin/includes/access_right/teacher.php:1128
#: admin/includes/access_right_old/index.php:998 admin/includes/access_right_old/index.php:1099
#: admin/includes/access_right_old/index.php:1150 admin/includes/email-template/activation_mail.php:32
#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:35 admin/includes/email-template/homework_mail.php:35
#: admin/includes/email-template/index.php:214 admin/includes/email-template/index.php:255 admin/includes/email-template/index.php:296
#: admin/includes/email-template/index.php:338 admin/includes/email-template/index.php:376 admin/includes/email-template/index.php:419
#: admin/includes/email-template/index.php:459 admin/includes/email-template/index.php:498 admin/includes/email-template/index.php:538
#: admin/includes/email-template/index.php:575 admin/includes/email-template/index.php:616 admin/includes/email-template/index.php:655
#: admin/includes/email-template/index.php:695 admin/includes/email-template/index.php:733 admin/includes/email-template/index.php:777
#: admin/includes/email-template/index.php:817 admin/includes/email-template/index.php:859 admin/includes/email-template/index.php:897
#: admin/includes/email-template/index.php:939 admin/includes/email-template/registration_mail.php:31
#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:50 admin/includes/sms_setting/index.php:192
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: template/attendance.php:420 template/attendance.php:606 admin/includes/attendence/index.php:633
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:113
msgid "Save  Attendance"
msgstr "保存出勤"

#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:203
msgid "Save Attendance"
msgstr "保存出勤"

#: template/hostel.php:854 admin/includes/hostel/add_bed.php:72
msgid "Save Bed"
msgstr "保存床"

#: template/library.php:556 admin/includes/library/add-newbook.php:126
msgid "Save Book"
msgstr "保存的书"

#: admin/includes/class/add-newclass.php:48
msgid "Save Class"
msgstr "保存类"

#: template/exam.php:597 admin/includes/exam/add-exam.php:208 admin/includes/mark/add-result.php:94
msgid "Save Exam"
msgstr "节省的考试"

#: template/payment.php:1197 admin/includes/payment/add_expense.php:135
msgid "Save Expense"
msgstr "节省费用"

#: template/feepayment.php:560 admin/includes/fees/add_feetype.php:97 admin/includes/feespayment/add_feetype.php:120
msgid "Save Fee Type"
msgstr "节省费用的类型"

#: admin/includes/grade/add-grade.php:56
msgid "Save Grade"
msgstr "保存档"

#: admin/includes/hall/add-hall.php:46
msgid "Save Hall"
msgstr "保存厅"

#: template/holiday.php:310 admin/includes/holiday/add-holiday.php:64
msgid "Save Holiday"
msgstr "保存的假期"

#: template/add-studentHomework.php:139 template/homework.php:469 admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:139
msgid "Save Homework"
msgstr "保存家庭作业"

#: template/hostel.php:455 admin/includes/hostel/add_hostel.php:44
msgid "Save Hostel"
msgstr "节省旅馆"

#: template/payment.php:926 admin/includes/payment/add_income.php:185
msgid "Save Income"
msgstr "保存收益"

#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:200
msgid "Save Invoice"
msgstr "保存票"

#: template/library.php:831 admin/includes/library/issue-book.php:177
msgid "Save Issue Book"
msgstr "保存问题的书"

#: template/composemail.php:878 admin/includes/message/composemail.php:210
msgid "Save Message"
msgstr "保存信息"

#: template/notice.php:717 admin/includes/notice/add-notice.php:140
msgid "Save Notice"
msgstr "保存通知"

#: admin/includes/notification/add-notification.php:74
msgid "Save Notification"
msgstr "保存通知"

#: template/parent.php:647 admin/includes/parent/add-newparent.php:299
msgid "Save Parent"
msgstr "拯救母"

#: template/payment.php:631 admin/includes/payment/add-payment.php:115
msgid "Save Payment"
msgstr "保存款"

#: template/hostel.php:683 admin/includes/hostel/add_room.php:108
msgid "Save Room"
msgstr "救室"

#: admin/includes/routine/add-route.php:174
msgid "Save Route"
msgstr "拯救路线"

#: template/student.php:1232 admin/includes/student/student.php:587
msgid "Save Student"
msgstr "保存的学生"

#: template/sent.php:188 template/subject.php:518 admin/includes/subject/add-newsubject.php:161
msgid "Save Subject"
msgstr "节省主题"

#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:204
msgid "Save Support Staff"
msgstr "保存支持的工作人员"

#: template/teacher.php:815 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:266
msgid "Save Teacher"
msgstr "拯救老师"

#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:329
msgid "Save Time Table"
msgstr "保存时间表"

#: template/transport.php:405 admin/includes/transport/add-transport.php:101
msgid "Save Transport"
msgstr "节省的运输"

#: admin/includes/infographic/index.php:21
msgid "Saved Successfully "
msgstr "成功保存 "

#: admin/includes/general-settings.php:103
msgid "School Address"
msgstr "学校的地址"

#: admin/includes/email-template/index.php:745
msgid "School Bus Allocation"
msgstr "校车的分配"

#: api/class/settings.php:56
msgid "School Dashboard"
msgstr "学校仪表板"

#: admin/includes/general-settings.php:176
msgid "School Logo"
msgstr "学校的标志"

#. Name of the plugin
#: admin/admin.php:8
msgid "School Management"
msgstr "学校管理"

#: api/class/settings.php:336
msgid "School Management Login Page"
msgstr "学校管理登录网页"

#. Description of the plugin
msgid "School Management System Plugin for wordpress is ideal way to manage complete school operation."
msgstr "学校管理系统的插件对们的兴趣和承诺的程度.这种理想方式管理完整所学校的操作。"

#: admin/includes/general-settings.php:91 admin/includes/email-template/index.php:454 admin/includes/email-template/index.php:493
#: admin/includes/email-template/index.php:532
msgid "School Name"
msgstr "学校的名字"

#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:28 admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:29
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:29 admin/includes/email-template/index.php:210
#: admin/includes/email-template/index.php:247 admin/includes/email-template/index.php:292 admin/includes/email-template/index.php:334
#: admin/includes/email-template/index.php:372 admin/includes/email-template/index.php:813 admin/includes/email-template/index.php:855
#: admin/includes/email-template/index.php:893 admin/includes/email-template/index.php:935
#: admin/includes/email-template/registration_mail.php:27
msgid "School name"
msgstr "学校的名字"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:507 admin/includes/admission/admission_form.php:718
msgid "School Name "
msgstr "学校的名字 "

#: api/class/settings.php:99
msgid "School Title Here"
msgstr "学校的标题来这里"

#: translation_string.php:8
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: template/class.php:94 template/class.php:103 template/exam.php:639 template/feepayment.php:345 template/feepayment.php:361
#: template/schedule.php:103 admin/includes/class/add-newclass.php:33 admin/includes/class/index.php:173
#: admin/includes/class/index.php:184 admin/includes/exam/exam_time_table.php:155 admin/includes/exam/index.php:385
#: admin/includes/feespayment/index.php:253 admin/includes/feespayment/index.php:264 admin/includes/feespayment/index.php:358
#: admin/includes/feespayment/index.php:375 admin/includes/routine/index.php:215 admin/includes/student/index.php:975
#: admin/includes/student/index.php:989
msgid "Section"
msgstr "部分"

#: template/child.php:353 template/exam.php:300 template/exam.php:313 template/exam.php:487 template/student.php:1442
#: template/subject.php:221 template/subject.php:233 admin/includes/exam/add-exam.php:98 admin/includes/exam/index.php:259
#: admin/includes/exam/index.php:273 admin/includes/student/view_student.php:140 admin/includes/subject/index.php:278
#: admin/includes/subject/index.php:292
msgid "Section Name"
msgstr "部分的名字"

#: template/student.php:1130 admin/includes/student/student.php:484
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: template/library.php:687 template/subject.php:133 template/teacher.php:573 admin/includes/library/issue-book.php:29
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:11 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:24
msgid "Select all"
msgstr "所有的选择"

#: template/library.php:685 admin/includes/library/issue-book.php:27
msgid "Select Book"
msgstr "选择的书"

#: template/library.php:466 template/library.php:509 admin/includes/library/add-newbook.php:35 admin/includes/library/add-newbook.php:79
msgid "Select Book Category"
msgstr "选择类别的书"

#: template/library.php:801 admin/includes/library/issue-book.php:147
msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

#: template/add-studentHomework.php:37 template/add-studentHomework.php:41 template/attendance.php:277 template/attendance.php:444
#: template/composemail.php:638 template/composemail.php:657 template/exam.php:466 template/feepayment.php:469 template/library.php:719
#: template/manage_marks.php:326 template/manage_marks.php:328 template/notice.php:666 template/payment.php:561 template/payment.php:788
#: template/report.php:285 template/report.php:470 template/report.php:629 template/sent.php:141 template/student.php:395
#: template/student.php:704 template/subject.php:395 template/teacher.php:571 template/teacher.php:675 api/class/settings.php:517
#: admin/includes/attendence/index.php:481 admin/includes/attendence/subject-attendence.php:29 admin/includes/exam/add-exam.php:77
#: admin/includes/fees/add_feetype.php:73 admin/includes/feespayment/add_feetype.php:78 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:62
#: admin/includes/library/issue-book.php:64 admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:12
#: admin/includes/mark/export_marks.php:12 admin/includes/mark/index.php:259 admin/includes/mark/index.php:261
#: admin/includes/message/composemail.php:98 admin/includes/message/composemail.php:114 admin/includes/notice/add-notice.php:89
#: admin/includes/notification/add-notification.php:17 admin/includes/payment/add-payment.php:43
#: admin/includes/payment/add_income.php:52 admin/includes/report/index.php:229 admin/includes/report/index.php:445
#: admin/includes/report/index.php:633 admin/includes/student/exportstudent.php:12 admin/includes/student/index.php:866
#: admin/includes/student/student.php:49 admin/includes/student/uploadstudent.php:15
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:40 admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:44
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:68 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:22
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:126
msgid "Select Class"
msgstr "选择类"

#: template/attendance.php:280 template/attendance.php:447
msgid "Select class"
msgstr "选择类"

#: template/manage_marks.php:436 admin/includes/mark/index.php:362
msgid "Select Class ID"
msgstr "选择类ID"

#: template/report.php:287 template/report.php:475 template/report.php:635 admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:18
#: admin/includes/mark/export_marks.php:14 admin/includes/migration/index.php:80 admin/includes/report/index.php:238
#: admin/includes/report/index.php:450 admin/includes/report/index.php:639
msgid "Select Class Name"
msgstr "选择类名称"

#: template/student.php:399 admin/includes/attendence/index.php:484 admin/includes/attendence/subject-attendence.php:32
#: admin/includes/routine/add-route.php:25 admin/includes/student/index.php:871
msgid "Select class Name"
msgstr "选择类名称"

#: template/add-studentHomework.php:55 template/attendance.php:292 template/composemail.php:742 template/exam.php:491
#: template/library.php:733 template/notice.php:686 template/payment.php:575 template/payment.php:802 template/report.php:303
#: template/report.php:490 template/report.php:650 template/student.php:409 template/student.php:414 template/student.php:719
#: template/subject.php:409 admin/includes/attendence/index.php:494 admin/includes/attendence/index.php:499
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:46 admin/includes/exam/add-exam.php:102
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:94 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:76
#: admin/includes/library/issue-book.php:78 admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:33
#: admin/includes/mark/export_marks.php:29 admin/includes/message/composemail.php:134 admin/includes/notice/add-notice.php:109
#: admin/includes/payment/add-payment.php:57 admin/includes/payment/add_income.php:66 admin/includes/report/index.php:255
#: admin/includes/report/index.php:464 admin/includes/report/index.php:654 admin/includes/routine/add-route.php:41
#: admin/includes/student/exportstudent.php:30 admin/includes/student/index.php:881 admin/includes/student/index.php:886
#: admin/includes/student/student.php:64 admin/includes/student/uploadstudent.php:29
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:60 admin/includes/subject/add-newsubject.php:97
msgid "Select Class Section"
msgstr "选择类部"

#: admin/includes/general-settings.php:130
msgid "Select Country"
msgstr "选择国家"

#: template/manage_marks.php:470 admin/includes/attendence/import_attendence.php:11 admin/includes/mark/index.php:393
#: admin/includes/parent/upload_parent.php:13 admin/includes/student/uploadstudent.php:35
#: admin/includes/supportstaff/upload_staff.php:13 admin/includes/teacher/upload_teacher.php:13
msgid "Select CSV file"
msgstr "选择CSV文件"

#: admin/includes/general-settings.php:218 admin/includes/general-settings.php:222
msgid "Select Currency"
msgstr "选择货币"

#: admin/includes/migration/index.php:66
msgid "Select Current Class"
msgstr "选择前类"

#: admin/includes/migration/index.php:68
msgid "Select Current Class Name"
msgstr "选择前类名称"

#: template/manage_marks.php:353 template/manage_marks.php:373 template/report.php:315 template/report.php:338 template/report.php:661
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:88 admin/includes/hall/exam_hall_receipt.php:42
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:45 admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:65
#: admin/includes/mark/export_marks.php:41 admin/includes/mark/export_marks.php:46 admin/includes/mark/index.php:288
#: admin/includes/mark/index.php:308 admin/includes/migration/index.php:90 admin/includes/report/index.php:269
#: admin/includes/report/index.php:666
msgid "Select Exam"
msgstr "选择考试"

#: template/manage_marks.php:438 admin/includes/mark/index.php:364
msgid "Select Exam ID"
msgstr "选择考试ID"

#: template/report.php:671 admin/includes/exam/exam_time_table.php:100 admin/includes/hall/exam_hall_receipt.php:54
#: admin/includes/migration/index.php:97 admin/includes/report/index.php:280 admin/includes/report/index.php:676
msgid "Select Exam Name"
msgstr "选择考试名字"

#: template/feepayment.php:500 template/report.php:504 admin/includes/fees/add_feetype.php:45
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:44 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:134 admin/includes/report/index.php:478
msgid "Select Fee Type"
msgstr "选择费类型"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:42
msgid "Select Form"
msgstr "形式的选择"

#: template/homework.php:168 template/homework.php:171 admin/includes/student_HomeWork/index.php:146
#: admin/includes/student_HomeWork/index.php:149
msgid "Select Homework"
msgstr "选择家庭作业"

#: template/hostel.php:614 template/hostel.php:617 admin/includes/hostel/add_room.php:39 admin/includes/hostel/add_room.php:42
msgid "Select Hostel"
msgstr "选择旅馆"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:55
msgid "Select Input Type"
msgstr "选择输入的类型"

#: template/teacher.php:731 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:145 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:182
msgid "select job time"
msgstr "选择工作时间"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:88
msgid "Select Message Service"
msgstr "选择信息服务"

#: admin/includes/migration/index.php:78
msgid "Select Next Class"
msgstr "选择下一个舱"

#: template/report.php:518 admin/includes/report/index.php:497
msgid "Select Payment Status"
msgstr "选择支付状态"

#: template/library.php:771 admin/includes/library/issue-book.php:115
msgid "Select Period"
msgstr "选期间"

#: template/parent.php:540 admin/includes/parent/add-newparent.php:192
msgid "select relation"
msgstr "选择关系"

#: template/hostel.php:824 admin/includes/hostel/add_bed.php:42
msgid "Select Room Unique ID"
msgstr "选择室独特的ID"

#: template/attendance.php:297 template/attendance.php:458 template/attendance.php:463 template/manage_marks.php:336
#: template/manage_marks.php:341 template/report.php:298 template/report.php:485 template/report.php:645
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:41 admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:28
#: admin/includes/mark/export_marks.php:24 admin/includes/mark/index.php:271 admin/includes/mark/index.php:276
#: admin/includes/report/index.php:250 admin/includes/report/index.php:459 admin/includes/report/index.php:649
msgid "Select Section"
msgstr "选择部分"

#: template/hostel.php:642 admin/includes/admission/admission_form.php:162 admin/includes/admission/admission_form.php:314
#: admin/includes/hostel/add_room.php:67
msgid "Select Standard"
msgstr "选择标准"

#: template/hostel.php:1008 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:111 admin/includes/hostel/assign_room.php:148
msgid "Select Student"
msgstr "选择学生"

#: template/feepayment.php:485 template/library.php:756 template/payment.php:599 template/payment.php:827
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:93 admin/includes/library/issue-book.php:100 admin/includes/payment/add-payment.php:82
#: admin/includes/payment/add_income.php:89
msgid "Select student"
msgstr "选择学生"

#: template/add-studentHomework.php:67 template/attendance.php:475 template/attendance.php:477 template/manage_marks.php:380
#: template/manage_marks.php:401 template/view-attendance.php:298 template/view-attendance.php:301
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:57 admin/includes/attendence/subject-attendence.php:59
#: admin/includes/mark/index.php:315 admin/includes/mark/index.php:336 admin/includes/routine/add-route.php:74
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:149 admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:153
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:73
msgid "Select Subject"
msgstr "选择的主题"

#: api/class/quizzes.php:194
msgid "Select subject"
msgstr "选择的主题"

#: template/manage_marks.php:434 admin/includes/mark/index.php:360
msgid "Select Subject ID"
msgstr "选择的主题ID"

#: template/sent.php:155 template/subject.php:131 admin/includes/subject/add-newsubject.php:9
msgid "Select Teacher"
msgstr "选择的老师"

#: template/exam.php:507 admin/includes/exam/add-exam.php:118
msgid "Select Term"
msgstr "选择期"

#: template/view_message.php:347 admin/includes/message/view_message.php:311
msgid "Select user to reply"
msgstr "选择用户的答复"

#: template/composemail.php:759 admin/includes/message/composemail.php:147 admin/includes/notification/add-notification.php:41
msgid "Select Users"
msgstr "用户选择"

#: admin/includes/report/index.php:509
msgid "Select year"
msgstr "选择一年"

#: admin/includes/general-settings.php:284
msgid "Selected currency might not supported by paypal. Please check with paypal."
msgstr "选定的货币可能会不支持贝宝。 请与贝宝。"

#: template/composemail.php:878 admin/includes/message/composemail.php:210
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: template/composemail.php:857 admin/includes/message/composemail.php:189
msgid "Send SMS"
msgstr "发送短信"

#: template/notice.php:698 admin/includes/notice/add-notice.php:121
msgid "Send SMS And Mail"
msgstr "发送短信和邮件"

#: admin/includes/message/view_all_message.php:139 admin/includes/message/view_all_message.php:154
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:131 admin/includes/message/view_all_message_reply.php:142
msgid "Sender"
msgstr "发送者"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:131
msgid "Sender Id"
msgstr "发件人的Id"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:174
msgid "SenderID"
msgstr "SenderID"

#: template/message.php:85 admin/includes/message/index.php:534
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: template/message.php:63 admin/includes/message/index.php:523
msgid "Sent Item"
msgstr "发送项目"

#: admin/includes/dasboard.php:539
msgid "September"
msgstr "九月"

#: admin/includes/dasboard.php:287
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/includes/general-settings.php:72
msgid "Settings Updated Successfully."
msgstr "设置成功更新。"

#: translation_string.php:5
msgid "Show _MENU_ entries"
msgstr "显示_MENU_项"

#: admin/includes/infographic/index.php:32
msgid "Show Infographic"
msgstr "显示信息图"

#: translation_string.php:3
msgid "Showing 0 to 0 of 0 entries"
msgstr "表示0 0 0项"

#: translation_string.php:2
msgid "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries"
msgstr "表示_START_到_END_的_TOTAL_项"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:281
msgid "Siblings Information"
msgstr "兄弟姐妹的信息"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:294
msgid "SID"
msgstr "SID"

#: admin/includes/general-settings.php:264
msgid "Singapore Dollar"
msgstr "新加坡元"

#: template/composemail.php:631 admin/includes/message/composemail.php:92
msgid "Single"
msgstr "单"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:347
msgid "Single Father"
msgstr "单身父亲"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:350
msgid "Single Mother"
msgstr "单亲妈妈"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:162 admin/includes/admission/admission_form.php:303
msgid "Sister"
msgstr "妹妹"

#: admin/admin.php:47 admin/includes/sms_setting/index.php:82
msgid "SMS Setting"
msgstr "设置短信"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:66
msgid "SMS Settings Updated Successfully."
msgstr "设置短信更新的成功。"

#: template/composemail.php:868 template/notice.php:709 admin/includes/message/composemail.php:200
#: admin/includes/notice/add-notice.php:132
msgid "SMS Text"
msgstr "短信"

#: api/class/student-registration-image-upload.php:31 api/class/student-registration.php:48
msgid "Sorry, that username already exists!"
msgstr "对不起，这名已经存在！"

#: admin/includes/general-settings.php:278
msgid "South African Rand"
msgstr "南非兰特"

#: template/attendance.php:371 template/attendance.php:557 admin/includes/attendence/index.php:583
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:149 admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:66
msgid "Srno"
msgstr "Srno"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:293
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: fronted_template.php:268 template/exam.php:641 template/holiday.php:213 template/holiday.php:221 template/holiday.php:297
#: template/student.php:1694 template/teacher.php:195 template/view-attendance.php:76 template/view-attendance.php:289
#: admin/includes/dasboard.php:107 admin/includes/exam/exam_time_table.php:157 admin/includes/exam/index.php:387
#: admin/includes/holiday/add-holiday.php:51 admin/includes/holiday/index.php:183 admin/includes/holiday/index.php:194
#: admin/includes/report/index.php:353 admin/includes/report/index.php:523 admin/includes/student/index.php:658
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:52 admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:140
#: admin/includes/teacher/index.php:360
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: admin/includes/routine/add-route.php:96
msgid "Start Time"
msgstr "开始的时间"

#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:30 admin/includes/email-template/homework_mail.php:30
msgid "Start Year"
msgstr "开始的一年"

#: admin/includes/general-settings.php:97
msgid "Starting Year"
msgstr "开始的一年"

#: template/feepayment.php:537 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:161
msgid "Starting year"
msgstr "开始的一年"

#: template/account.php:289 template/account.php:540 template/child.php:389 template/parent.php:561 template/parent.php:807
#: template/student.php:789 template/student.php:1478 template/teacher.php:650 template/teacher.php:995 api/class/settings.php:581
#: admin/includes/admission/admission_form.php:236 admin/includes/admission/admission_form.php:453
#: admin/includes/admission/admission_form.php:664 admin/includes/parent/add-newparent.php:213 admin/includes/parent/view_parent.php:152
#: admin/includes/student/student.php:134 admin/includes/student/view_student.php:176 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:88
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:144 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:101
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:172
msgid "State"
msgstr "状态"

#: template/homework.php:257 template/homework.php:276 template/payment.php:446 template/payment.php:461 template/payment.php:612
#: template/payment.php:834 template/payment.php:1109 template/viewsubmission.php:51 template/viewsubmission.php:63
#: admin/includes/attendence/index.php:577 admin/includes/attendence/index.php:580 admin/includes/attendence/subject-attendence.php:141
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:145 admin/includes/payment/add-payment.php:96
#: admin/includes/payment/add_expense.php:49 admin/includes/payment/add_income.php:96 admin/includes/payment/index.php:322
#: admin/includes/payment/index.php:337 admin/includes/student/index.php:977 admin/includes/student/index.php:991
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:47 admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:60
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: template/child.php:52 template/report.php:400 template/report.php:525
msgid "Strat Date"
msgstr "Strat日期"

#: admin/admin.php:17 template/attendance.php:373 template/composemail.php:584 template/composemail.php:593 template/composemail.php:600
#: template/feepayment.php:480 template/homework.php:250 template/homework.php:270 template/library.php:745 template/notice.php:657
#: template/payment.php:588 template/payment.php:814 template/viewsubmission.php:49 template/viewsubmission.php:61
#: api/class/settings.php:89 admin/includes/access_right/index.php:42 admin/includes/access_right/student.php:263
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:264 admin/includes/access_right/teacher.php:272
#: admin/includes/access_right_old/index.php:250 admin/includes/access_right_old/index.php:294
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:43 admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:89
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:107 admin/includes/library/issue-book.php:90 admin/includes/message/composemail.php:80
#: admin/includes/notice/add-notice.php:80 admin/includes/payment/add-payment.php:69 admin/includes/payment/add_income.php:78
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:45 admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:58
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: admin/includes/access_right/student.php:200 admin/includes/access_right_old/index.php:242
msgid "Student Access Right"
msgstr "学生访问权"

#: template/student.php:292 template/teacher.php:158 admin/includes/teacher/index.php:555
msgid "Student Activated Auccessfully."
msgstr "生活Auccessfully."

#: admin/includes/admission/index.php:186 admin/includes/student/index.php:805
msgid "Student Activated Successfully."
msgstr "生活成功。"

#: admin/includes/email-template/index.php:308
msgid "Student Activation Mail Template"
msgstr "生活邮件模板"

#: template/student.php:227
msgid "Student Added successfully"
msgstr "学生增加成功"

#: template/student.php:274 admin/includes/student/index.php:787
msgid "Student Added Successfully."
msgstr "学生增加成功。"

#: admin/includes/admission/index.php:180
msgid "Student Admission Successfully."
msgstr "学生录取成功。"

#: admin/includes/email-template/index.php:431 admin/includes/email-template/index.php:470
msgid "Student Assign to Teacher mail template"
msgstr "学生分配到教师邮件模板"

#: admin/includes/email-template/index.php:587
msgid "Student Assigned to Teacher Student mail template"
msgstr "学生分配到师生的邮件模板"

#: admin/includes/class/add-newclass.php:42
msgid "Student Capacity In Section"
msgstr "学生的能力部分"

#: template/student.php:289 admin/includes/student/index.php:802
msgid "Student CSV Successfully Uploaded."
msgstr "学生CSV成功。"

#: template/student.php:286 admin/includes/student/index.php:799
msgid "Student Deleted Successfully."
msgstr "学生删除成功。"

#: template/library.php:848 template/library.php:858 admin/includes/admission/index.php:261 admin/includes/admission/index.php:274
#: admin/includes/library/memberlist.php:14 admin/includes/library/memberlist.php:24 admin/includes/student/index.php:976
#: admin/includes/student/index.php:990
msgid "Student Email"
msgstr "学生电子邮件"

#: admin/includes/admission/index.php:171
msgid "Student Email-id Already Exist."
msgstr "学生电子邮件-id已经存在。"

#: admin/includes/email-template/index.php:870
msgid "Student Exam Hall Receipt"
msgstr "学生的考试厅收到"

#: admin/includes/dasboard.php:455
msgid "Student Fail Report"
msgstr "学生失败的报告"

#: template/report.php:245 admin/includes/report/index.php:204
msgid "Student Failed Report"
msgstr "学生失败的报告"

#: admin/includes/email-template/index.php:811 admin/includes/email-template/index.php:853
msgid "Student homework title"
msgstr "学生家庭作业标题"

#: api/class/notification.php:111 api/class/notification.php:118 api/class/notification.php:186
msgid "Student Id Doesn't Exits"
msgstr "学生证不会退出"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:194
msgid "Student Info"
msgstr "学生的信息"

#: template/student.php:333 admin/includes/student/index.php:822
msgid "Student List"
msgstr "学生名单"

#: fronted_template.php:1169 template/attendance.php:559 template/feepayment.php:342 template/feepayment.php:358
#: template/library.php:609 template/library.php:620 template/library.php:845 template/library.php:855 template/payment.php:441
#: template/payment.php:456 template/payment.php:685 template/payment.php:695 template/report.php:559 template/report.php:573
#: template/student.php:532 template/student.php:551 template/student.php:1742 template/student.php:1752
#: template/view-attendance.php:127 template/view-attendance.php:137 admin/includes/admission/index.php:257
#: admin/includes/admission/index.php:270 admin/includes/attendence/index.php:585 admin/includes/attendence/subject-attendence.php:151
#: admin/includes/feespayment/index.php:355 admin/includes/feespayment/index.php:372 admin/includes/library/issuelist.php:45
#: admin/includes/library/issuelist.php:56 admin/includes/library/memberlist.php:11 admin/includes/library/memberlist.php:21
#: admin/includes/notification/index.php:361 admin/includes/notification/index.php:370 admin/includes/payment/income-list.php:49
#: admin/includes/payment/income-list.php:59 admin/includes/payment/index.php:316 admin/includes/payment/index.php:331
#: admin/includes/report/index.php:558 admin/includes/report/index.php:573 admin/includes/student/index.php:699
#: admin/includes/student/index.php:710 admin/includes/student/index.php:972 admin/includes/student/index.php:986
msgid "Student Name"
msgstr "学生姓名"

#: admin/includes/email-template/index.php:207
msgid "Student name"
msgstr "学生姓名"

#: api/class/settings.php:359
msgid "Student Registration"
msgstr "学生注册"

#: admin/includes/admission/index.php:183 admin/includes/student/index.php:793
msgid "Student Roll No. Already Exist."
msgstr "学生滚没有。 已经存在。"

#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:24 admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:25
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:25 admin/includes/email-template/index.php:412
#: admin/includes/email-template/index.php:413 admin/includes/email-template/index.php:414 admin/includes/email-template/index.php:415
msgid "Student roll number"
msgstr "学生的卷号"

#: template/student.php:155
msgid "Student updated successfully"
msgstr "学生成功更新"

#: template/student.php:277 admin/includes/student/index.php:790
msgid "Student Updated Successfully."
msgstr "学生成功更新。"

#: template/student.php:283
msgid "Student Username Or Emailid Already Exist."
msgstr "学生的用户名或Emailid已经存在。"

#: admin/includes/student/index.php:796
msgid "Student's Username Or Email-id Already Exist."
msgstr "学生的用户名或电子邮件-id已经存在。"

#: fronted_template.php:504 admin/includes/dasboard.php:160
msgid "Students"
msgstr "学生"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1056
msgid "Students Attendance"
msgstr "学生出勤"

#: admin/admin.php:22 template/composemail.php:832 template/homework.php:253 template/homework.php:273 template/homework.php:426
#: template/homeworklist.php:51 template/homeworklist.php:62 template/inbox.php:39 template/report.php:92 template/sendbox.php:38
#: template/sent.php:12 template/viewsubmission.php:50 template/viewsubmission.php:62 template/view_message.php:127
#: admin/includes/dasboard.php:488 api/class/settings.php:974 admin/includes/access_right/parent.php:355
#: admin/includes/access_right/student.php:355 admin/includes/access_right/support_staff.php:356
#: admin/includes/access_right/teacher.php:364 admin/includes/access_right_old/index.php:409 admin/includes/email-template/index.php:517
#: admin/includes/email-template/index.php:557 admin/includes/email-template/index.php:595 admin/includes/email-template/index.php:635
#: admin/includes/email-template/index.php:674 admin/includes/email-template/index.php:714 admin/includes/email-template/index.php:753
#: admin/includes/message/composemail.php:164 admin/includes/message/inbox.php:42 admin/includes/message/sendbox.php:37
#: admin/includes/message/view_all_message.php:142 admin/includes/message/view_all_message.php:157
#: admin/includes/message/view_message.php:93 admin/includes/report/index.php:53 admin/includes/routine/add-route.php:53
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:50 admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:61
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:46 admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:59
#: admin/includes/teacher/index.php:651 admin/includes/teacher/index.php:663
msgid "Subject"
msgstr "受"

#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:60
msgid "Subject '+val.sub_name+' '+'End time must be greater than start time."
msgstr "受'+val。sub_name+''+'结束时必须大于开始时间。"

#: admin/includes/subject/index.php:183
msgid "Subject Added Successfully."
msgstr "主题添加成功。"

#: template/exam.php:665 template/subject.php:217 template/subject.php:229 admin/includes/exam/exam_time_table.php:191
#: admin/includes/exam/index.php:411 admin/includes/subject/index.php:274 admin/includes/subject/index.php:288
msgid "Subject Code"
msgstr "主题代码"

#: template/subject.php:167 admin/includes/subject/index.php:192
msgid "Subject Deleted Successfully."
msgstr "受删除成功。"

#: template/subject.php:158
msgid "Subject Inserted Successfully."
msgstr "受插成功。"

#: admin/includes/subject/index.php:210
msgid "Subject List"
msgstr "问题清单"

#: template/sent.php:26
msgid "Subject list"
msgstr "问题清单"

#: template/exam.php:666 template/sent.php:31 template/sent.php:39 template/sent.php:131 template/subject.php:218
#: template/subject.php:230 template/subject.php:382 template/teacher.php:965 admin/includes/exam/exam_time_table.php:192
#: admin/includes/exam/index.php:412 admin/includes/subject/add-newsubject.php:36 admin/includes/subject/index.php:275
#: admin/includes/subject/index.php:289 admin/includes/teacher/view_teacher.php:142
msgid "Subject Name"
msgstr "主题名"

#: template/subject.php:161 admin/includes/subject/index.php:186
msgid "Subject Updated Successfully."
msgstr "受更新后的成功。"

#: template/attendance.php:257 template/view-attendance.php:24 admin/includes/attendence/index.php:464
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:39
msgid "Subject Wise Attendance"
msgstr "受出席明智的"

#: template/add-studentHomework.php:122 template/homework.php:260 template/homework.php:279 template/homework.php:453
#: template/homeworklist.php:53 template/homeworklist.php:64 admin/includes/email-template/index.php:812
#: admin/includes/email-template/index.php:854 admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:121
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:52 admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:63
msgid "Submission Date"
msgstr "提交日期"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:469 admin/includes/setupform/index.php:100
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: template/viewsubmission.php:52 template/viewsubmission.php:64 admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:48
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:61
msgid "Submitted Date"
msgstr "提交日期"

#: template/teacher.php:791 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:242
msgid "Submitted Documents"
msgstr "提交的文件"

#: template/payment.php:1013 template/payment.php:1022 template/payment.php:1103 admin/includes/payment/add_expense.php:43
#: admin/includes/payment/expense-list.php:48 admin/includes/payment/expense-list.php:57
msgid "Supplier Name"
msgstr "供应商的名字"

#: admin/admin.php:20 template/composemail.php:610 template/notice.php:659 api/class/settings.php:45 api/class/settings.php:91
#: admin/includes/access_right/index.php:51 admin/includes/access_right_old/index.php:252 admin/includes/message/composemail.php:83
#: admin/includes/notice/add-notice.php:82
msgid "Support Staff"
msgstr "支持工作人员"

#: admin/includes/access_right/support_staff.php:201
msgid "Support Staff Access Right"
msgstr "支持工作人员访问权"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:332
msgid "Support Staff Added Successfully."
msgstr "支持工作人员增加成功。"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:344
msgid "Support Staff CSV Successfully Uploaded."
msgstr "支持工作人员CSV成功。"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:341
msgid "Support Staff Deleted Successfully."
msgstr "支持工作人员的删除成功。"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:361
msgid "Support Staff List"
msgstr "支持工作人员名单"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:335
msgid "Support Staff Updated Successfully."
msgstr "支持工作人员更新的成功。"

#: admin/includes/dasboard.php:220
msgid "Support Staffs"
msgstr "支助人员"

#: api/class/settings.php:934
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: admin/includes/general-settings.php:266
msgid "Swedish Krona"
msgstr "瑞典克朗"

#: admin/includes/general-settings.php:268
msgid "Swiss Franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: template/sent.php:180 template/subject.php:351 template/subject.php:482 template/subject.php:506
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:126 admin/includes/subject/add-newsubject.php:150 admin/includes/subject/index.php:336
msgid "Syllabus"
msgstr "教学大纲"

#: admin/includes/general-settings.php:270
msgid "Taiwan New Dollar"
msgstr "台湾新元"

#: template/attendance.php:309 template/attendance.php:493 admin/includes/attendence/index.php:511
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:76 admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:29
msgid "Take/View  Attendance"
msgstr "把/视图的出席"

#: template/account.php:117
msgid "Teach Subject"
msgstr "教问题"

#: admin/admin.php:19 template/notice.php:656 template/report.php:163 template/sent.php:151 template/subject.php:434
#: api/class/settings.php:88 admin/includes/access_right/index.php:45 admin/includes/access_right/parent.php:217
#: admin/includes/access_right/student.php:217 admin/includes/access_right/support_staff.php:218
#: admin/includes/access_right/teacher.php:226 admin/includes/access_right_old/index.php:249
#: admin/includes/access_right_old/index.php:257 admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:67
#: admin/includes/notice/add-notice.php:79 admin/includes/report/index.php:125 admin/includes/routine/index.php:368
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:45
msgid "Teacher"
msgstr "老师"

#: admin/includes/attendence/index.php:462
msgid "Teacher  Attendance"
msgstr "教师出勤"

#: admin/includes/access_right/teacher.php:209 admin/includes/access_right_old/index.php:240
msgid "Teacher Access Right"
msgstr "教师的访问权"

#: template/teacher.php:140 admin/includes/teacher/index.php:537
msgid "Teacher Added Successfully."
msgstr "教师增加成功。"

#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:59
msgid "Teacher Attendance"
msgstr "教师出勤"

#: template/teacher.php:155 admin/includes/teacher/index.php:552
msgid "Teacher CSV Successfully Uploaded."
msgstr "老师CSV成功。"

#: admin/includes/routine/index.php:423
msgid "Teacher data not avilable"
msgstr "教师数据不即时拍摄"

#: template/teacher.php:152 admin/includes/teacher/index.php:549
msgid "Teacher Deleted Successfully."
msgstr "老师删除成功。"

#: template/teacher.php:370 template/teacher.php:381 admin/includes/teacher/index.php:652 admin/includes/teacher/index.php:664
msgid "Teacher Email"
msgstr "老师的电子邮件"

#: admin/includes/routine/index.php:94
msgid "Teacher Is Not Available."
msgstr "老师不可用。"

#: admin/includes/teacher/index.php:576
msgid "Teacher List"
msgstr "老师名单"

#: template/report.php:211 template/sent.php:32 template/sent.php:40 template/subject.php:219 template/subject.php:231
#: template/teacher.php:235 template/teacher.php:245 template/teacher.php:369 template/teacher.php:380
#: admin/includes/report/index.php:167 admin/includes/subject/index.php:276 admin/includes/subject/index.php:290
#: admin/includes/teacher/index.php:399 admin/includes/teacher/index.php:409 admin/includes/teacher/index.php:649
#: admin/includes/teacher/index.php:661
msgid "Teacher Name"
msgstr "老师的名字"

#: template/report.php:205 admin/includes/report/index.php:162
msgid "Teacher Perfomance Report"
msgstr "教师的性能比较报告"

#: template/report.php:255 admin/includes/report/index.php:210
msgid "Teacher Performance Report"
msgstr "教师的业绩报告"

#: admin/includes/routine/index.php:123 admin/includes/routine/index.php:351
msgid "Teacher Time Table"
msgstr "老师的时间表"

#: template/teacher.php:143 admin/includes/teacher/index.php:540
msgid "Teacher Updated Successfully."
msgstr "教师更新的成功。"

#: template/teacher.php:149 admin/includes/teacher/index.php:546
msgid "Teacher Username Or Emailid Already Exist."
msgstr "教师的用户名或Emailid已经存在。"

#: template/composemail.php:604 admin/includes/dasboard.php:181 admin/includes/message/composemail.php:81
msgid "Teachers"
msgstr "教师"

#: fronted_template.php:589
msgid "teachers"
msgstr "教师"

#: template/exam.php:640 admin/includes/exam/exam_time_table.php:156 admin/includes/exam/index.php:386
msgid "Term"
msgstr "术语"

#: template/exam.php:301 template/exam.php:314 admin/includes/exam/index.php:260 admin/includes/exam/index.php:274
msgid "Term Name"
msgstr "术语名称"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:56
msgid "Text Box"
msgstr "文本框"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:57
msgid "Text area"
msgstr "文字区"

#: admin/includes/general-settings.php:272
msgid "Thai Baht"
msgstr "泰铢"

#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:24 admin/includes/email-template/homework_mail.php:24
#: admin/includes/email-template/index.php:371 admin/includes/email-template/index.php:411 admin/includes/email-template/index.php:852
msgid "The parent name"
msgstr "父的名字"

#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:23 admin/includes/email-template/homework_mail.php:23
#: admin/includes/email-template/index.php:246 admin/includes/email-template/index.php:410 admin/includes/email-template/index.php:453
#: admin/includes/email-template/index.php:492 admin/includes/email-template/index.php:851 admin/includes/email-template/index.php:892
#: admin/includes/email-template/index.php:931
msgid "The student full name"
msgstr "学生全名"

#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:23 admin/includes/email-template/index.php:288
#: admin/includes/email-template/index.php:330 admin/includes/email-template/index.php:810
#: admin/includes/email-template/registration_mail.php:23
msgid "The student full name or login name (whatever is available)"
msgstr "学生完整的名称或登录名称(无论是提供)"

#: admin/includes/email-template/index.php:455 admin/includes/email-template/index.php:494
msgid "The Teacher name"
msgstr "老师的名字"

#: api/class/student-registration-image-upload.php:74 api/class/student-registration.php:116
msgid "There is no data available."
msgstr "没有可用数据。"

#: admin/includes/setupform/index.php:54
msgid "There seems to be some problem please try after sometime or contact us on sales@dasinfomeida.com"
msgstr ""

#: template/attendance.php:324 template/attendance.php:509 admin/includes/attendence/index.php:529
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:92 admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:47
msgid "This day is holiday you are not able to take attendance"
msgstr "这一天是假日你都不能出席"

#: admin/includes/mark/index.php:216
msgid "This file type is not allowed, please upload CSV file."
msgstr "这一文件类型是不允许的，请上传CSV文件。"

#: template/exam.php:163 template/subject.php:164 admin/includes/exam/index.php:160 admin/includes/subject/index.php:189
msgid "This File Type Is Not Allowed, Please Upload Only Pdf File."
msgstr "这一文件类型是不允许的，请仅上载Pdf文件。"

#: template/hostel.php:232 admin/includes/hostel/index.php:234
msgid "This room has no extra bed capacity"
msgstr "这个房间没有床能力"

#: template/add-studentHomework.php:31 template/homework.php:420 template/payment.php:444 template/payment.php:459
#: template/payment.php:543 admin/includes/notification/add-notification.php:59 admin/includes/notification/index.php:362
#: admin/includes/notification/index.php:371 admin/includes/payment/add-payment.php:22 admin/includes/payment/index.php:319
#: admin/includes/payment/index.php:334 admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:34
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: fronted_template.php:268 admin/includes/dasboard.php:107
msgid "Title Name"
msgstr "标题名"

#: fronted_template.php:701
msgid "Today Attendance"
msgstr "今天的出席"

#: admin/includes/dasboard.php:255
msgid "Today attendance"
msgstr "今天的出席"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:166
msgid "Today's Date"
msgstr "今天的日期"

#: template/composemail.php:544 template/exam.php:436 template/view_message.php:110 admin/includes/exam/add-exam.php:47
#: admin/includes/message/composemail.php:58 admin/includes/message/view_message.php:75
msgid "Too large file Size. Only file smaller than 10MB can be uploaded."
msgstr "太大了文件的大小。 只有文件的小于10MB可以上传。"

#: template/homework.php:396
msgid "Too large file Size. Only file smaller than 20MB can be uploaded."
msgstr "太大了文件的大小。 只有文件的小于20MB可以上传。"

#: template/report.php:718 admin/includes/report/index.php:728
msgid "Total"
msgstr "总"

#: fronted_template.php:1170
msgid "Total Amount"
msgstr "总量"

#: template/exam.php:530 api/class/settings.php:1001 admin/includes/exam/add-exam.php:141
msgid "Total Marks"
msgstr "总的标记"

#: admin/admin.php:35 admin/includes/access_right/parent.php:760 admin/includes/access_right/student.php:760
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:762 admin/includes/access_right/teacher.php:814
#: admin/includes/access_right_old/index.php:740
msgid "Transport"
msgstr "运输"

#: template/transport.php:152 admin/includes/transport/index.php:112
msgid "Transport Added successfully"
msgstr "运输成功地加入"

#: template/transport.php:158 admin/includes/transport/index.php:118
msgid "Transport Delete Successfully"
msgstr "运输删除成功"

#: template/transport.php:173 admin/includes/transport/index.php:133
msgid "Transport List"
msgstr "运输单"

#: template/transport.php:155 admin/includes/transport/index.php:115
msgid "Transport Updated successfully"
msgstr "运输成功更新"

#: admin/includes/general-settings.php:274
msgid "Turkish Lira"
msgstr "土耳其里拉"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:96
msgid "Twilio"
msgstr "，"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:52 admin/includes/customfield/index.php:189 admin/includes/customfield/index.php:200
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/includes/general-settings.php:276
msgid "U.S. Dollar"
msgstr "美元"

#: template/payment.php:620 template/payment.php:842 template/payment.php:1117 api/class/fee-payment-old.php:394
#: api/class/fee-payment.php:442 api/class/payment-old.php:278 api/class/payment-old.php:346 api/class/payment-old.php:452
#: api/class/payment-old.php:517 api/class/payment-old.php:612 api/class/payment-old.php:677 api/class/payment.php:288
#: api/class/payment.php:355 api/class/payment.php:461 api/class/payment.php:526 api/class/payment.php:621 api/class/payment.php:686
#: admin/includes/payment/add-payment.php:104 admin/includes/payment/add_expense.php:56 admin/includes/payment/add_expense.php:57
#: admin/includes/payment/add_income.php:104 admin/includes/payment/index.php:360
msgid "Unpaid"
msgstr "无报酬"

#: template/manage_marks.php:547 admin/includes/mark/index.php:500
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: template/manage_marks.php:604 admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:361 admin/includes/mark/index.php:536
msgid "Update All Marks"
msgstr "更新的所有标记"

#: admin/includes/mark/add-result.php:23
msgid "Update Exam Successfully"
msgstr "更新的考试成功"

#: template/account.php:95
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: admin/includes/general-settings.php:194 admin/includes/general-settings.php:195
msgid "Upload Cover Image"
msgstr "上封面图片"

#: admin/includes/attendence/import_attendence.php:17 admin/includes/parent/upload_parent.php:19
#: admin/includes/student/uploadstudent.php:41 admin/includes/supportstaff/upload_staff.php:19
#: admin/includes/teacher/upload_teacher.php:19
msgid "Upload CSV File"
msgstr "CSV文件上传"

#: template/homework.php:114
msgid "Upload Homework"
msgstr "上传功课"

#: template/homework.php:463
msgid "Upload Homework File"
msgstr "上传功课文件"

#: api/class/settings.php:321
msgid "Upload Image"
msgstr "图像上传"

#: template/parent.php:621 template/teacher.php:766 template/transport.php:365 template/transport.php:366
#: admin/includes/general-settings.php:179 admin/includes/parent/add-newparent.php:273 admin/includes/student/student.php:206
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:178 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:217
#: admin/includes/transport/add-transport.php:61 admin/includes/transport/add-transport.php:62
msgid "Upload image"
msgstr "图像上传"

#: admin/includes/general-settings.php:180
msgid "Upload image."
msgstr "上传的图像。"

#: admin/includes/parent/index.php:421
msgid "Upload Parent CSV"
msgstr "上传父CSV"

#: admin/includes/student/index.php:849
msgid "Upload Student CSV"
msgstr "上传的学生CSV"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:380
msgid "Upload Support Staff CSV"
msgstr "上传支助工作人员CSV"

#: template/subject.php:496 template/subject.php:509 admin/includes/subject/add-newsubject.php:140
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:153
msgid "Upload syllabus in PDF"
msgstr "上传教学大纲中PDF"

#: admin/includes/teacher/index.php:596
msgid "Upload Teacher CSV"
msgstr "上传老师CSV"

#: admin/includes/general-settings.php:294
msgid "Use Paymaster Payment Gateways"
msgstr "使用军需官支付网关"

#: template/parent.php:602 template/student.php:841 template/teacher.php:745 api/class/settings.php:630
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:254 admin/includes/student/student.php:185 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:159
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:196
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:25 admin/includes/email-template/index.php:208
#: admin/includes/email-template/index.php:289 admin/includes/email-template/index.php:331
#: admin/includes/email-template/registration_mail.php:24
msgid "User name of student"
msgstr "用户名的学生"

#: template/account.php:210 admin/includes/email-template/index.php:250 admin/includes/sms_setting/index.php:113
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:338
msgid "Username Or Email-id Already Exist."
msgstr "用户名或电子邮件-id已经存在。"

#: template/student.php:236
msgid "Username Or Emailid All Ready Exist"
msgstr "用户名或Emailid都准备好了存在"

#: template/teacher.php:108 api/class/parent-listing.php:177 api/class/student-registration.php:257
#: api/class/supportstaff-listing.php:154 api/class/teacher-listing.php:163 admin/includes/teacher/index.php:81
msgid "Username Or Emailid All Ready Exist."
msgstr "用户名或Emailid所有准备的存在。"

#: template/parent.php:156 admin/includes/parent/index.php:378
msgid "Username Or Emailid Already Exist."
msgstr "用户名或Emailid已经存在。"

#: api/class/student-login.php:39
msgid "Username Password incorrect"
msgstr "用户名和密码不正确"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:129 admin/includes/customfield/index.php:190 admin/includes/customfield/index.php:201
msgid "Validation"
msgstr "验证"

#: template/transport.php:331 admin/includes/transport/add-transport.php:27 admin/includes/transport/index.php:204
#: admin/includes/transport/index.php:218
msgid "Vehicle Identifier"
msgstr "车辆识别"

#: template/transport.php:235 template/transport.php:247 template/transport.php:337 admin/includes/transport/add-transport.php:33
#: admin/includes/transport/index.php:205 admin/includes/transport/index.php:219
msgid "Vehicle Registration Number"
msgstr "车辆登记号码"

#: template/child.php:208 template/child.php:445 template/exam.php:355 template/feepayment.php:401 template/homework.php:187
#: template/homework.php:328 template/library.php:395 template/library.php:915 template/library.php:920 template/notice.php:559
#: template/parent.php:323 template/report.php:607 template/student.php:583 template/student.php:635 template/student.php:1534
#: template/teacher.php:515 template/transport.php:279 admin/includes/access_right/parent.php:207
#: admin/includes/access_right/student.php:207 admin/includes/access_right/support_staff.php:208
#: admin/includes/access_right/teacher.php:216 admin/includes/exam/index.php:319 admin/includes/feespayment/index.php:419
#: admin/includes/library/index.php:272 admin/includes/library/memberlist.php:53 admin/includes/notice/index.php:475
#: admin/includes/parent/index.php:510 admin/includes/report/index.php:611 admin/includes/student/index.php:1057
#: admin/includes/student/view_student.php:232 admin/includes/student_HomeWork/index.php:166 admin/includes/supportstaff/index.php:480
#: admin/includes/teacher/index.php:724 admin/includes/transport/index.php:254
msgid "View"
msgstr "看"

#: admin/includes/message/index.php:535
msgid "View All Message"
msgstr "查看所有的消息"

#: admin/includes/message/index.php:536
msgid "View All Reply Message"
msgstr "查看所有答复消息"

#: template/inbox.php:105 template/inbox.php:160 template/sendbox.php:125 template/view_message.php:199 template/view_message.php:219
#: template/view_message.php:261 admin/includes/message/inbox.php:108 admin/includes/message/inbox.php:165
#: admin/includes/message/sendbox.php:124 admin/includes/message/view_message.php:173 admin/includes/message/view_message.php:192
#: admin/includes/message/view_message.php:229
msgid "View Attachment"
msgstr "查看附件"

#: template/child.php:212 template/student.php:607 template/student.php:652 template/teacher.php:532
#: admin/includes/student/index.php:614 admin/includes/student/index.php:1073 admin/includes/teacher/index.php:354
#: admin/includes/teacher/index.php:730
msgid "View Attendance"
msgstr "看的出席"

#: template/child.php:140 template/student.php:358
msgid "View Child"
msgstr "看孩子"

#: template/payment.php:1049 admin/includes/payment/expense-list.php:84
msgid "View Expense"
msgstr "图费用"

#: template/payment.php:487 template/payment.php:722 admin/includes/payment/income-list.php:86
msgid "View Income"
msgstr "图收入"

#: template/child.php:301 template/parent.php:738 template/student.php:1390 template/teacher.php:907
#: admin/includes/parent/view_parent.php:83 admin/includes/student/view_student.php:88
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:84 admin/includes/teacher/view_teacher.php:84
msgid "View Less"
msgstr "查看下"

#: template/message.php:71
msgid "View Message"
msgstr "图消息"

#: template/child.php:297 template/parent.php:734 template/student.php:1386 template/teacher.php:903
#: admin/includes/parent/view_parent.php:79 admin/includes/student/view_student.php:84
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:80 admin/includes/teacher/view_teacher.php:80
msgid "View More"
msgstr "看更"

#: admin/includes/class/index.php:204
msgid "View Or Add Section"
msgstr "查看或增加部分"

#: template/hostel.php:562 admin/includes/hostel/index.php:510
msgid "View or Assign Room"
msgstr "图或分配的房间"

#: template/parent.php:213
msgid "View Parent"
msgstr "查看父母"

#: admin/includes/payment/index.php:364
msgid "View Payment"
msgstr "查付款"

#: template/child.php:210 template/student.php:605 template/student.php:650 admin/includes/student/index.php:1071
msgid "View Result"
msgstr "看结果"

#: template/student.php:358 admin/includes/student/index.php:837
msgid "View Student"
msgstr "视学生"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1036 admin/includes/access_right_old/index.php:1112
msgid "View Students"
msgstr "视学生"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1011
msgid "View Subjects"
msgstr "图科目"

#: template/homework.php:140 template/homework.php:348 template/homeworklist.php:85 admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:83
#: admin/includes/student_HomeWork/index.php:121
msgid "View Submission"
msgstr "图提交"

#: template/teacher.php:343 admin/includes/teacher/index.php:592
msgid "View Teacher"
msgstr "看老师"

#: admin/includes/access_right_old/index.php:1080 admin/includes/access_right_old/index.php:1131
msgid "View Teachers"
msgstr "看老师"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:461
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: template/exam.php:366 admin/includes/exam/index.php:322
msgid "will be lost all data for this exam. Are you sure you want to delete this record?"
msgstr "将失去了所有的数据，为这次考试。 你确定要删除这个记录吗？"

#: template/teacher.php:727 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:141 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:178
msgid "Working Hour"
msgstr "工作小时"

#: template/feepayment.php:350 template/feepayment.php:366 template/feepayment.php:534 template/report.php:566 template/report.php:580
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:158 admin/includes/feespayment/index.php:363 admin/includes/feespayment/index.php:380
#: admin/includes/report/index.php:505 admin/includes/report/index.php:565 admin/includes/report/index.php:580
msgid "Year"
msgstr "年"

#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:464
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:22 admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:22
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:22 admin/includes/email-template/index.php:206
#: admin/includes/email-template/index.php:245 admin/includes/email-template/index.php:287 admin/includes/email-template/index.php:329
#: admin/includes/email-template/index.php:370 admin/includes/email-template/index.php:409 admin/includes/email-template/index.php:452
#: admin/includes/email-template/index.php:491 admin/includes/email-template/index.php:530 admin/includes/email-template/index.php:570
#: admin/includes/email-template/index.php:608 admin/includes/email-template/index.php:648 admin/includes/email-template/index.php:687
#: admin/includes/email-template/index.php:727 admin/includes/email-template/index.php:766 admin/includes/email-template/index.php:850
#: admin/includes/email-template/index.php:891 admin/includes/email-template/index.php:930
#: admin/includes/email-template/registration_mail.php:22
msgid "You can use following variables in the email template:"
msgstr "你可以使用以下变量的电子邮件模板："

#: admin/includes/email-template/index.php:809
msgid "You can use following variables in the Homework email template:"
msgstr "你可以使用以下变量，在家庭作业的电子邮件模板："

#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:269
msgid "You cant change marks of other subjects"
msgstr "你不能改变商标的其他主题"

#: api/class/access_right.php:75
msgid "You have AccessRigths"
msgstr "你有AccessRigths"

#: api/class/access_right.php:80
msgid "You have not AccessRigths"
msgstr "你有没有AccessRigths"

#: api/class/accountant.php:160
msgid "You have not update any field value"
msgstr "你有没有更新的任何领域的价值"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:59 admin/includes/admission/admission_form.php:64
#: admin/includes/admission/admission_form.php:79 admin/includes/admission/admission_form.php:84
#: admin/includes/admission/admission_form.php:99 admin/includes/admission/admission_form.php:104
msgid "you have used the same email"
msgstr "你必须使用相同的电子邮件"

#: api/class/school-login.php:40
msgid "Your Account is not activated."
msgstr "您的账户是不是激活。"

#: template/parent.php:568 template/student.php:796 template/teacher.php:657 admin/includes/admission/admission_form.php:246
#: admin/includes/admission/admission_form.php:473 admin/includes/admission/admission_form.php:684
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:220 admin/includes/student/student.php:144 admin/includes/supportstaff/add-staff.php:95
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:108
msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"

#: template/child.php:395 template/parent.php:813 template/student.php:1484 template/teacher.php:1001
#: admin/includes/parent/view_parent.php:158 admin/includes/student/view_student.php:182
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:150 admin/includes/teacher/view_teacher.php:178
msgid "Zipcode"
msgstr "邮政编码"

msgid "Add Standard Name"
msgstr "添加标准的名字"

msgid "Standard Name"
msgstr "标准的名字"

msgid "Add Standard"
msgstr "添加标准"

msgid "Add Term Category"
msgstr "添加类别的术语"

msgid "Term Category Name"
msgstr "期类别的名字"

msgid "Add Term Category Name"
msgstr "长期添加类别的名字"

msgid "Add Room Category"
msgstr "添加类别的房间"

msgid "Room Category Name"
msgstr "房间类别的名字"

msgid "Add Room Category Name"
msgstr "添加的房间类别的名字"

msgid "Add Fess Category"
msgstr "添加Fess类别"

msgid "Fess Category Name"
msgstr "Fess类别的名字"

msgid "Add Fess Category Name"
msgstr "添加Fess类别的名字"

msgid "Expense Amount"
msgstr "费用数额"

msgid "Expense Entry Label"
msgstr "支出条目标"

msgid "Add Book Category"
msgstr "添加类别的书"

msgid "Book Category Name"
msgstr "预定类别的名字"

msgid "Add Book Category Name"
msgstr "添加订分类名称"

msgid "Add Rack Location"
msgstr "添加架的位置"

msgid "Rack Location Name"
msgstr "架位置的名称"

msgid "Add Rack Location Name"
msgstr "添加架位置的名称"

msgid "Issue Period"
msgstr "问题的周期"

msgid "Period Time"
msgstr "一段时间"

msgid "Add Period Time"
msgstr "添加一段时间"

msgid "Licence Settings"
msgstr "许可证的设置"

msgid "Exam Details"
msgstr "考试的细节"

msgid "Notice Board Details"
msgstr "通知董事会详细信息"

msgid "holiday Details"
msgstr "假期的详细信息"

msgid "Grade Comment"
msgstr "等级评论"

msgid "Add Section Name"
msgstr "增加部分的名字"

msgid "Select Exam Hall"
msgstr "选择考场"

msgid "Not Assign Exam Hall Student List"
msgstr "未分配厅考试的学生名单"

msgid "Assign Exam Hall Student List"
msgstr "分配厅考试的学生名单"

msgid "Student Roll No"
msgstr "学生没有滚"

msgid "Assign Exam Hall"
msgstr "分配给考试厅"

msgid "Send Mail"
msgstr "发送邮件"

msgid "Payment By"
msgstr "付款"

msgid "Payment From"
msgstr "付款从"

msgid "Bill To"
msgstr "法案"

msgid "Method"
msgstr "方法"

msgid "Payment History"
msgstr "支付历史记录"

msgid "Invoice Entries"
msgstr "发票的条目"

msgid "Entry"
msgstr "项"

msgid "Issue By"
msgstr "的问题"

msgid "Income Amount"
msgstr "收入数额"

msgid "Income Entry Label"
msgstr "收入标签"

msgid "Student Library History"
msgstr "学生图书馆历史"

msgid "Overdue By"
msgstr "逾期"

msgid "Fine"
msgstr "现"

msgid "Book name"
msgstr "书名"

msgid "Quentity"
msgstr "Quentity"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Select Room"
msgstr "选择房间"

msgid "Student Approval setting"
msgstr "学生批准设置"

msgid "Required form field is missing"
msgstr "缺少必填表格字段"

msgid "Issue"
msgstr "问题"

msgid "Section Name : "
msgstr "部门名称："

msgid "Start Date : "
msgstr "开始日期 ："

msgid "End Date : "
msgstr "结束日期 ："

msgid "Examination Centre : "
msgstr "考试中心："

msgid "Examination Centre Address : "
msgstr "考试中心地址："

msgid "Time Table For Exam Hall"
msgstr "考试大厅时间表"

msgid "Assignments added successfully"
msgstr "分配已成功添加"

msgid "No data in the table"
msgstr "表中没有数据"

msgid "You must fill out the field!"
msgstr "您必须填写该字段！"

msgid "Sub Total : "
msgstr "小计："

msgid "Cash"
msgstr "现金"

msgid "Cheque"
msgstr "检查一下"

msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转帐"

msgid "Payment Successfully Inserted."
msgstr "付款已成功插入。"

msgid "Income Added successfully."
msgstr "收入成功增加。"

msgid "There is only single entry,You can not remove it."
msgstr "只有一个条目，您不能删除它。"

msgid "Transport Details"
msgstr "运输明细"

msgid "Route fare"
msgstr "票价"

msgid "Route Description"
msgstr "路线说明"

msgid "Notice Detail"
msgstr "通知详情"

msgid "Record Successfully Inserted."
msgstr "记录已成功插入。"

msgid "Issue Book Added Successfully."
msgstr "已成功添加问题书。"

msgid "Must Be Enter Number of Days"
msgstr "必须输入天数"

msgid "Issue Book successfully Delete!"
msgstr "问题书成功删除！"

msgid "Issue Book Updated Successfully."
msgstr "问题书已成功更新。"

msgid "ERROR: No such username or password."
msgstr "错误：没有这样的用户名或密码。"

msgid "ERROR: Invalid username."
msgstr "错误：无效的用户名。"

msgid "Expense Added successfully."
msgstr "费用已成功添加。"

msgid "Exam Time"
msgstr "考试时间"

msgid "Examiner Sign."
msgstr "审查员标志。"

msgid "Student Signature"
msgstr "学生签名"

msgid "Authorized Signature"
msgstr "授权签名"

msgid "No Data Available"
msgstr "没有可用数据"

msgid "Please provide correct Envato purchase key for this plugin."
msgstr "请为此插件提供正确的Envato购买密钥。"

msgid "This purchase key is already registered with the different domain. If have any issue please contact us at sales@dasinfomedia.com"
msgstr "此购买密钥已在其他域中注册。 如有任何问题，请通过sales@dasinfomedia.com与我们联系。"

msgid "There seems to be some problem please try after sometime or contact us on sales@dasinfomedia.com"
msgstr "似乎有问题，请稍后再试或通过sales@dasinfomedia.com与我们联系"

msgid "Mon"
msgstr "周一"

msgid "Tue"
msgstr "周二"

msgid "Wed"
msgstr "星期三"

msgid "Thu"
msgstr "周四"

msgid "Fri"
msgstr "周五"

msgid "Sat"
msgstr "周六"

msgid "Sun"
msgstr "Sun"

msgid "Invalid username."
msgstr "无效的用户名。"

msgid "Payment Successfully Updated."
msgstr "Payment Successfully Updated."

msgid "You must fill out the field"
msgstr "You must fill out the field"

msgid "male"
msgstr "男"

msgid "female"
msgstr "女"

msgid "Sub Total:"
msgstr "小计："

msgid "Submit Book"
msgstr "提交书"

msgid "0 Days"
msgstr "0天"

msgid " Days"
msgstr " 天"

msgid "Topic"
msgstr "话题"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Class Schedule"
msgstr "课程表"

msgid "Join Zoom Virtual Class"
msgstr "加入Zoom虚拟课程"

msgid "Start Zoom Virtual Class"
msgstr "开始Zoom虚拟课程"

msgid "Virtual Class ID"
msgstr "虚拟课程编号"

msgid "Virtual ClassRoom Teacher Invite Template"
msgstr "虚拟教室客房教师邀请模板"

msgid "Virtual Classroom"
msgstr "虚拟教室"

msgid "Create Virtual Class"
msgstr "创建虚拟类"

msgid "Delete Route"
msgstr "删除路线"

msgid "Sorry, the username you entered is not valid"
msgstr "抱歉，您输入的用户名无效"

msgid "Email is not valid"
msgstr "电邮无效"

msgid "If your operator supports multiple routes then give one route name. Eg: route=1 for promotional, route=4 for transactional SMS."
msgstr "如果您的运营商支持多条路线，请给出一个路线名称。例如：促销为route = 1，交易短信为route = 4。"

msgid "Subject:"
msgstr "学科："

msgid "Class Name:"
msgstr "班级名称："

msgid "Date:"
msgstr "日期："

msgid "Time:"
msgstr "时间："

msgid "Teacher Name:"
msgstr "老师的名字："

msgid "Virtual Class List"
msgstr "虚拟班级清单"

msgid "Edit Virtual Class"
msgstr "编辑虚拟班级"

msgid "Delete Virtual Class"
msgstr "删除虚拟班级"

msgid "Virtual Class Start"
msgstr "虚拟课堂开始"

msgid "View Virtual Class Details"
msgstr "查看虚拟类详细信息"

msgid "Meeting ID"
msgstr "会议编号"

msgid "Join Virtual Class Link"
msgstr "加入虚拟课堂链接"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Virtual Class Added Successfully."
msgstr "虚拟类已成功添加。"

msgid "Virtual Class Updated Successfully."
msgstr "虚拟类已成功更新。"

msgid "Virtual Class Deleted Successfully."
msgstr "虚拟类已成功删除。"

msgid "Your Access Token Is Updated."
msgstr "您的访问令牌已更新。"

msgid "Something Wrong."
msgstr "有事吗。"

msgid "First Start Your Virtual Class."
msgstr "首先开始您的虚拟课。"

msgid "Enter Start Date"
msgstr "输入开始日期"

msgid "Enter Exam Date"
msgstr "输入考试日期"

msgid "Enter Topic"
msgstr "输入主题"

msgid "View Past Participle List"
msgstr "查看过去分词列表"

msgid "Meeting Join Link"
msgstr "会议加入链接"

msgid "Request For Admission Successfully. You will be able to access your account after the school admin approves it."
msgstr "成功申请入学。在学校管理员批准后，您将可以访问您的帐户。"

msgid "Login failed: Your account is inactive. Contact your administrator to activate it."
msgstr "登录失败：您的帐户无效。请与您的管理员联系以将其激活。"

msgid "Topic:"
msgstr "话题："

msgid "Join Virtual Class"
msgstr "加入虚拟课堂"

msgid "Start Virtual Class"
msgstr "开始虚拟课堂"
